msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPLMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-12 19:57+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-12 19:57+0530\n"
"Last-Translator: vibethemes@gmail.com <vibethemes@gmail.com>\n"
"Language-Team: VibeThemes <vibethemeS@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:276
msgid "Please enter some content to post."
msgstr "请输入一些要发布的内容。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:291
msgid "There was a problem posting your update, please try again."
msgstr "发布您的更新时遇到问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:324
msgid "Please do not leave the comment area blank."
msgstr "请勿填写空白评论。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:327 _inc/ajax.php:336
msgid "There was an error posting that reply, please try again."
msgstr "发布回复时遇到问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:394 _inc/ajax.php:430
msgid "There was a problem when deleting. Please try again."
msgstr "删除时遇到问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:493 _inc/ajax.php:514 activity/entry.php:73
#: includes/register.php:315
msgid "Remove Favorite"
msgstr "删除喜爱"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:495 _inc/ajax.php:512 activity/entry.php:69
#: includes/register.php:312
msgid "Favorite"
msgstr "喜爱"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:599 groups/create.php:291 groups/single/send-invites.php:44
msgid "Remove Invite"
msgstr "删除邀请"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:603
#, php-format
msgid ""
"%s has previously requested to join this group. Sending an invitation will "
"automatically add the member to the group."
msgstr "%s 之前已经申请加入此群组。发送邀请将会自动添加该成员到群组中。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:647
msgid "Friendship could not be canceled."
msgstr "好友关系无法取消。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:649 _inc/ajax.php:667
msgid "Add Friend"
msgstr "加为好友"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:657
msgid " Friendship could not be requested."
msgstr "无法申请成为好友。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:659
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "取消好友申请"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:669
msgid "Friendship request could not be cancelled."
msgstr "无法取消好友申请。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:674
msgid "Request Pending"
msgstr "申请待处理"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:694
msgid "There was a problem accepting that request. Please try again."
msgstr "接受申请时遇到问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:713
msgid "There was a problem rejecting that request. Please try again."
msgstr "拒绝申请时遇到问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:743
msgid "Error joining group"
msgstr "加入群组时出现错误"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:745 _inc/ajax.php:758
msgid "Leave Group"
msgstr "离开群组"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:756 _inc/ajax.php:766
msgid "Error requesting membership"
msgstr "申请成员资格时出现错误"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:768
msgid "Membership Requested"
msgstr "成员资格已申请"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:777
msgid "Error leaving group"
msgstr "离开群组时出现错误"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:779
msgid "Join Group"
msgstr "加入群组"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:781
msgid "Request Membership"
msgstr "申请成员资格"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:800
msgid "There was a problem closing the notice."
msgstr "关闭通知时出现错误。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:834
#, php-format
msgid "Sent %s"
msgstr "已发送 %s"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:851
msgid "There was a problem sending that reply. Please try again."
msgstr "发送回复时出现问题，请重试。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:869
msgid "There was a problem marking messages as unread."
msgstr "标记消息为未读时出现问题。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:894
msgid "There was a problem marking messages as read."
msgstr "标记消息为已读时出现问题。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:919
msgid "There was a problem deleting messages."
msgstr "删除消息时出现问题。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:928
msgid "Messages deleted."
msgstr "消息已删除。"

# @ vibe
#: activity/activity-loop.php:35 course/single/activity.php:95
#: includes/buddydrive.php:625 includes/notes-discussions.php:391
msgid "Load More"
msgstr "载入更多"

# @ vibe
#: activity/activity-loop.php:49 course/single/activity.php:109
msgid "Sorry, there was no activity found. Please try a different filter."
msgstr "抱歉，未发现活动。请尝试别的过滤器。"

# @ vibe
#: activity/comment.php:30
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a> replied <a href=\"%3$s\" class=\"activity-time-"
"since\"><span class=\"time-since\">%4$s</span></a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a> 回复了 <a href=\"%3$s\" class=\"activity-time-since"
"\"><span class=\"time-since\">%4$s</span></a>"

# @ vibe
#: activity/comment.php:40 groups/single/forum/edit.php:12
#: includes/notes-discussions.php:163 includes/notes-discussions.php:166
#: includes/notes-discussions.php:182 includes/notes-discussions.php:185
#: includes/notes-discussions.php:355 includes/notes-discussions.php:358
#: includes/notes-discussions.php:374 includes/notes-discussions.php:377
#: includes/notes-discussions.php:728 includes/notes-discussions.php:732
#: includes/notes-discussions.php:748 includes/notes-discussions.php:753
#: single-unit.php:145 start.php:251
msgid "Reply"
msgstr "回复"

# @ vibe
#: activity/comment.php:46 members/single/messages/messages-loop.php:85
#: members/single/messages/single.php:24
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# @ vibe
#: activity/entry.php:38
msgid "In reply to: "
msgstr "回复给："

# @ vibe
#: activity/entry.php:38
msgid "View Thread / Permalink"
msgstr "查看主题/固定链接"

# @ vibe
#: activity/entry.php:38 includes/register.php:320
msgid "View"
msgstr "查看"

# @ vibe
#: activity/entry.php:61
#, php-format
msgid "Comment <span>%s</span>"
msgstr "评论 <span>%s</span>"

#: activity/entry.php:69
msgid "Mark as Favorite"
msgstr "标记为喜爱"

# @ vibe
#: activity/entry.php:105 includes/notes-discussions.php:407
#: includes/widgets/custom_widgets.php:545
#: includes/widgets/custom_widgets.php:591 single-unit.php:165 start.php:271
msgid "Post"
msgstr "发布"

# @ vibe
#: activity/entry.php:105
msgid "or press esc to cancel."
msgstr "或按 ESC 键取消。"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:23
#, php-format
msgid "What's new in %s, %s?"
msgstr "%s, %s 有何新鲜事？"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:25
#, php-format
msgid "What's new, %s?"
msgstr "有何新鲜事，%s？"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:35
msgid "Post Update"
msgstr "发布更新"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:44 members/single/profile/profile-wp.php:8
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:49
#, fuzzy, php-format
msgid "Group : %s "
msgstr "群组"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:60
#, fuzzy, php-format
msgid "Course : %s"
msgstr "课程"

# @ vibe
#: allinstructors.php:89
msgid "Courses by Instructor "
msgstr "课程来自教师"

# @ vibe
#: allinstructors.php:99
msgid "No Instructors found."
msgstr "未发现教师。"

# @ vibe
#: answer-essay.php:24 answer-fillblank.php:24 answer-match.php:25
#: answer-options.php:25 answer-select.php:25 answer-sort.php:25
#: answer-text.php:24 assignment-textarea.php:21 assignment-upload.php:28
#: comments.php:25 course-review.php:29 includes/buddydrive.php:547
#: includes/buddydrive.php:582 includes/buddydrive.php:642
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:253
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:439
#: members/single/profile/profile-wp.php:15
msgid "Name"
msgstr "姓名"

# @ vibe
# @ pmpro
#: answer-essay.php:25 answer-fillblank.php:25 answer-match.php:26
#: answer-options.php:26 answer-select.php:26 answer-sort.php:26
#: answer-text.php:25 assignment-textarea.php:22 assignment-upload.php:29
#: comments.php:26 course-review.php:30
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:57
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

# @ vibe
#: answer-essay.php:26 answer-fillblank.php:26 answer-match.php:27
#: answer-options.php:27 answer-select.php:27 answer-sort.php:27
#: answer-text.php:26 assignment-textarea.php:23 assignment-upload.php:30
#: comments.php:27 course-review.php:31
#: members/single/profile/profile-wp.php:33 single.php:113
msgid "Website"
msgstr "网址"

# @ vibe
#: answer-essay.php:30 answer-fillblank.php:31 answer-match.php:32
#: answer-options.php:32 answer-select.php:32 answer-sort.php:32
#: answer-text.php:31
msgid "Save Answer"
msgstr "保存答案"

# @ vibe
#: answer-essay.php:30 answer-fillblank.php:31 answer-match.php:30
#: answer-match.php:32 answer-options.php:30 answer-options.php:32
#: answer-select.php:30 answer-select.php:32 answer-sort.php:30
#: answer-sort.php:32 answer-text.php:31 assignment-textarea.php:29
msgid "Answer"
msgstr "答案"

# @ vibe
#: answer-essay.php:35 answer-fillblank.php:46 answer-match.php:48
#: answer-options.php:49 answer-select.php:49 answer-sort.php:48
#: answer-text.php:46
msgid "Previous Answers to this Question"
msgstr "问题的上一个答案"

# @ vibe
#: answer-fillblank.php:41 answer-text.php:41
msgid "Clear Answer"
msgstr "清除答案"

# @ vibe
#: answer-match.php:43 answer-options.php:44 answer-select.php:44
#: answer-sort.php:43
msgid "Clear saved Answer"
msgstr "清除已保存的答案"

#: archive-wplms-assignment.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid "By %s"
msgstr "学生 %1$s 在课程 %3$s 中获得了 %2$s"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:43
#, fuzzy
msgid "Assignment Instructor"
msgstr "作业结果"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:48 includes/buddydrive.php:207
#: taxonomy-module-tag.php:61
msgid "Course"
msgstr "课程"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:56 members/single/course/stats.php:76
msgid "My Marks"
msgstr "我的分数"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:59
msgid "Total Marks"
msgstr "总分："

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:61
#, fuzzy
msgid "Check results"
msgstr "检查结果"

#: archive-wplms-assignment.php:65
#, fuzzy
msgid "UNDER EVALUATION"
msgstr "正在评估"

#: archive-wplms-assignment.php:71
msgid "You've not attempted any assignments yet !"
msgstr ""

# @ vibe
#: archive-wplms-event.php:25
msgid "All Events in "
msgstr "全部活动自"

# @ default
#: archive.php:44 author.php:43 blog.php:49 index.php:30 search.php:43
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看来自 %s 的全部文章"

# @ vibe
#: archive.php:69 author.php:68 blog.php:74 blog1.php:60 blog2.php:67
#: blog3.php:67 index.php:55 search-incourse.php:58 search.php:68
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

# @ vibe
#: assignment-textarea.php:29
msgid "Answer Assignment"
msgstr "回答作业"

# @ vibe
#: assignment-textarea.php:31 assignment-upload.php:41
msgid "Assignment submitted !"
msgstr "作业已提交！"

# @ vibe
#: assignment-upload.php:39 includes/init.php:549
msgid "Submit Assignment"
msgstr "提交作业"

# @ vibe
#: assignment-upload.php:39
msgid "Upload Assignment"
msgstr "上传作业"

# @ vibe
#: author-course.php:18
#, fuzzy, php-format
msgctxt "%s is Possessive, Author's profile"
msgid "View %s profile"
msgstr "查看资料"

# @ vibe
#: author-course.php:41
#, fuzzy
msgid "# Students in Courses"
msgstr "添加学生到课程中"

# @ vibe
#: author-course.php:54
#, fuzzy
msgid "Average Rating"
msgstr "平均分自"

# @ vibe
#: author.php:12
msgid "All posts by "
msgstr "来自以下作者的全部文章："

#: author.php:23
#, php-format
msgid "%s profile"
msgstr "%s 资料"

# @ vibe
#: bbpress.php:17
#, fuzzy
msgid "All Forums directory"
msgstr "论坛目录"

# @ vibe
#: bbpress.php:40
#, fuzzy
msgctxt "Back to course button on forums"
msgid "Back to course"
msgstr "返回到课程"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:19
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:20
#, fuzzy
msgid "Topics"
msgstr "话题"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:21
#, fuzzy
msgid "Replies"
msgstr "发现推文中的回复"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:21 forums/forums-loop.php:40
#: members/single/activity.php:28 single.php:107
#: templates/directory/activity/index.php:125
#: templates/directory/activity/indexd2.php:121
#: templates/directory/activity/indexd3.php:52
#: templates/directory/activity/indexd4.php:49
#: templates/directory/activity/indexd5.php:121
msgid "Posts"
msgstr "文章"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:22 forums/forums-loop.php:41
msgid "Freshness"
msgstr "新鲜度"

# @ vibe
#: bbpress/loop-single-reply.php:23
#, fuzzy
msgid "in reply to: "
msgstr "回复给："

# @ vibe
#: bbpress/loop-single-topic.php:60
#, fuzzy, php-format
msgid "Started by: %1$s"
msgstr "由 %1$s 发起"

#: bbpress/loop-single-topic.php:68
#, php-format
msgid "in: <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr ""

#: blog1.php:58
#, fuzzy, php-format
msgctxt "by post author"
msgid "by %s"
msgstr "学生 %1$s 在课程 %3$s 中获得了 %2$s"

# @ vibe
#: blogs/blogs-loop.php:92
msgid "Sorry, there were no sites found."
msgstr "抱歉，无法找到该网站"

# @ vibe
#: blogs/create.php:16
#, fuzzy
msgid "Only Instructors can create sites"
msgstr "只有教师可以创建群组"

# @ vibe
#: blogs/create.php:20
#, fuzzy
msgid "Only Admins can create sites"
msgstr "只有管理员可以创建群组"

# @ vibe
#: blogs/create.php:42
msgid "Site Directory"
msgstr "网站目录"

# @ vibe
#: blogs/create.php:63
msgid "Site registration is currently disabled"
msgstr "网站目前禁止注册"

# @ vibe
#: certificate.php:15
msgid "INVALID CERTIFICATE CODE"
msgstr "无效的证书代码"

# @ vibe
#: certificate.php:48
msgid "CERTIFICATE OF COMPLETION"
msgstr "毕业证书"

# @ vibe
#: certificate.php:50
msgid "Awarded to"
msgstr "奖励给"

# @ vibe
#: certificate.php:60
msgid "for successful completion of course"
msgstr "因成功完成课程"

# @ vibe
#: comments.php:8
#, fuzzy
msgid " responses on \""
msgstr "回复于\""

# @ vibe
#: comments.php:30
msgid "Comment"
msgstr "评论"

# @ vibe
#: comments.php:32
msgid "Leave a Message"
msgstr "留言"

# @ vibe
#: course-review.php:38 course-review.php:118
msgid "Post Review"
msgstr "发布评价"

# @ vibe
#: course-review.php:38
msgid "Write a Review"
msgstr "写评价"

# @ vibe
#: course-review.php:49
msgid "Course Reviews"
msgstr "课程评价"

#: course-review.php:63
#, fuzzy
msgid "N.A"
msgstr "N/A"

# @ vibe
#: course-review.php:77
#, fuzzy
msgid "ratings"
msgstr "星级"

#: course-review.php:86
msgid "stars"
msgstr ""

# @ vibe
#: course-review.php:95
msgid "No Reviews found for this course."
msgstr "没有找到该课程的评价。"

# @ vibe
#: course/course-loop.php:92 course/my-courses.php:76
msgid "You have not subscribed to any courses."
msgstr "您还没有订阅任何课程"

# @ vibe
#: course/instructor-courses.php:122
msgid "You have not created any Course."
msgstr "您没有创建任何课程。"

# @ vibe
#: course/single/activity.php:53 vibe-options.php:400
msgid "All Activity"
msgstr "全部活动"

# @ vibe
#: course/single/activity.php:57
#, fuzzy
msgid "My Activity"
msgstr "活动"

# @ vibe
#: course/single/activity.php:60 groups/single/activity.php:33
#: members/single/activity.php:19 templates/directory/activity/index.php:118
#: templates/directory/activity/indexd2.php:114
#: templates/directory/activity/indexd3.php:45
#: templates/directory/activity/indexd4.php:42
#: templates/directory/activity/indexd5.php:114
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: course/single/activity.php:62
msgid "&mdash; Everything &mdash;"
msgstr ""

# @ vibe
# @ buddypress
#: course/single/admin.php:20
#, fuzzy
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Members"
msgstr "成员"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:21
#, fuzzy
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:22
#, fuzzy
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Stats"
msgstr "统计"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:64 course/single/members.php:32
msgid "Total number of Students in course"
msgstr "课程中的学生总数"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:113
msgid "Reset Course for User"
msgstr "为用户重置课程"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:114
msgid "See Course stats for User"
msgstr "查看用户的课程状态"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:131
msgid "See User Activity in Course"
msgstr "查看用户在课程中的活动"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:132
msgid "Remove User from this Course"
msgstr "从课程中删除用户"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:143
msgid "No Students found."
msgstr "未找到学生。"

#: course/single/admin.php:147
#, fuzzy, php-format
msgid "Viewing page %d of %d "
msgstr "查看页面 %d/%d"

#: course/single/admin.php:148
#, fuzzy
msgctxt "pagination number course admin"
msgid "1"
msgstr "由 %1$s 发起"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:165
msgid "BULK ACTIONS"
msgstr "批量操作"

# @ vibe
#: course/single/course-header.php:38 course/single/course-header2.php:39
#: course/single/course-header4.php:48 groups/single/group-header2.php:43
#: templates/course/bottomc4.php:9
msgid "Instructors"
msgstr "教师"

# @ vibe
#: course/single/curriculum.php:28
msgid "Course Curriculum"
msgstr "课程体系"

# @ vibe
#: course/single/curriculum.php:76
#, fuzzy
msgctxt "Error message for no curriculum found in course curriculum "
msgid "No curriculum found !"
msgstr "没有定义课程体系"

# @ vibe
#: course/single/events.php:18
msgid "Events"
msgstr "事件"

# @ vibe
#: course/single/forums.php:4
msgid "Course Forums"
msgstr "课程论坛"

# @ vibe
#: course/single/front.php:33 templates/course/bottomc2.php:14
#: templates/course/bottomc3.php:13 templates/course/bottomc4.php:22
#: templates/course/bottomc5.php:10
msgid " STUDENTS ENROLLED"
msgstr "注册的学生"

# @ vibe
#: course/single/front.php:64 templates/course/frontc2.php:38
#: templates/course/frontc3.php:38 templates/course/frontc4.php:38
#: templates/course/frontc5.php:37
msgid "READ MORE"
msgstr "阅读更多"

# @ vibe
#: course/single/front.php:76 templates/course/frontc2.php:50
#: templates/course/frontc3.php:50 templates/course/frontc4.php:50
#: templates/course/frontc5.php:49
msgid "LESS"
msgstr "更少"

# @ vibe
#: course/single/members.php:62
#, fuzzy
msgctxt "No members notification in course - members"
msgid "No members found in this course."
msgstr "没有找到该课程的评价。"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:22
msgid "Total Number of Students who took this course"
msgstr "选了这门课的学生总数"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:23
msgid "Average Percentage obtained by Students"
msgstr "学生获得的平均分百分比"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:23
msgid "out of 100"
msgstr "/100"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:24 course/single/stats.php:30
msgid "Number of Students who got a Badge"
msgstr "获得徽章的学生数"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:25 course/single/stats.php:29
msgid "Number of Passed Students"
msgstr "通过课程的学生数"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:28
msgid "Average Marks obtained by Students"
msgstr "学生获得的平均分"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:37
msgid "No curriculum defined"
msgstr "没有定义课程体系"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:62
msgid "Average Marks in Quiz "
msgstr "测试的平均分"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:70
msgid "Calculate :"
msgstr "计算："

# @ vibe
#: course/single/stats.php:71
msgid "Calculate Statistics for Course"
msgstr "计算课程统计数据"

# @ vibe
#: course/single/submissions.php:17
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Quiz Submissions in course/admin/submissions"
msgid "Quiz Submissions <span>%d</span>"
msgstr "我的站点 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: course/single/submissions.php:18
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Course Submissions in course/admin/submissions"
msgid "Course Submissions <span>%d</span>"
msgstr "我的课程 <span>%s</span>"

#: email_template.php:8
msgid "PAGE CANNOT BE ACCESSED : MISSING EMAIL VARS "
msgstr "无法访问页面：缺少 Email 变量"

# @ vibe
#: footer-bottom.php:7 footer-copyright.php:6 footer-single.php:15
#: footer.php:22
msgid "top"
msgstr "顶部"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:39
msgid "Topic"
msgstr "话题"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:54 groups/single/forum/topic.php:97
msgid "Permanent link to this post"
msgstr "本帖的固定链接"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:61
#, php-format
msgid "Started by %1$s"
msgstr "由 %1$s 发起"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:72
#, php-format
msgid "in %1$s"
msgstr "在 %1$s"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:122
msgid "Sorry, there were no forum topics found."
msgstr "抱歉，未找到论坛话题。"

# @ vibe
#: forums/index.php:26
msgid "Forums Directory"
msgstr "论坛目录"

# @ vibe
#: forums/index.php:26 groups/single/forum.php:19
msgid "New Topic"
msgstr "新话题"

# @ vibe
#: forums/index.php:43
#, php-format
msgid "All Topics <span>%s</span>"
msgstr "全部话题 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: forums/index.php:47
#, php-format
msgid "My Topics <span>%s</span>"
msgstr "我的话题 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: forums/index.php:63 groups/single/forum.php:36 includes/actions.php:142
#: members/single/blogs.php:19 members/single/forums.php:17
#: members/single/friends.php:20 members/single/groups.php:20
#: templates/directory/blogs/index.php:102
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:106
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:89
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:75
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:91
#: templates/directory/course/index.php:82
#: templates/directory/course/indexd2.php:70
#: templates/directory/course/indexd3.php:57
#: templates/directory/course/indexd4.php:47
#: templates/directory/course/indexd5.php:63
#: templates/directory/groups/index.php:72
#: templates/directory/groups/indexd2.php:72
#: templates/directory/groups/indexd3.php:59
#: templates/directory/groups/indexd4.php:45
#: templates/directory/groups/indexd5.php:65
#: templates/directory/members/index.php:66
#: templates/directory/members/indexd2.php:63
#: templates/directory/members/indexd3.php:49
#: templates/directory/members/indexd4.php:39
#: templates/directory/members/indexd5.php:55
msgid "Order By:"
msgstr "排序："

# @ vibe
#: forums/index.php:65 groups/single/forum.php:38 members/single/blogs.php:21
#: members/single/forums.php:19 members/single/friends.php:22
#: members/single/groups.php:22 templates/directory/blogs/index.php:104
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:108
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:91
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:77
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:93
#: templates/directory/groups/index.php:74
#: templates/directory/groups/indexd2.php:74
#: templates/directory/groups/indexd3.php:61
#: templates/directory/groups/indexd4.php:47
#: templates/directory/groups/indexd5.php:67
#: templates/directory/members/index.php:69
#: templates/directory/members/indexd2.php:66
#: templates/directory/members/indexd3.php:52
#: templates/directory/members/indexd4.php:42
#: templates/directory/members/indexd5.php:58
msgid "Last Active"
msgstr "最后活跃"

# @ vibe
#: forums/index.php:66 groups/single/forum.php:39 members/single/forums.php:20
msgid "Most Posts"
msgstr "多数帖子"

# @ vibe
#: forums/index.php:67 groups/single/forum.php:40 members/single/forums.php:21
msgid "Unreplied"
msgstr "无回复的"

# @ vibe
#: forums/index.php:103
msgid "Create New Topic:"
msgstr "创建新话题："

# @ vibe
#: forums/index.php:107 groups/single/forum.php:75
#: groups/single/forum/edit.php:49
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:281
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:530
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:676
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:247
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:334
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:432
#: includes/widgets/custom_widgets.php:665
#: includes/widgets/custom_widgets.php:758 includes/widgets/flickr.php:158
#: includes/widgets/instagram.php:89
msgid "Title:"
msgstr "标题："

# @ vibe
#: forums/index.php:110 groups/single/forum.php:78
#: groups/single/forum/edit.php:52
msgid "Content:"
msgstr "内容："

# @ vibe
#: forums/index.php:113 groups/single/forum.php:81
#: groups/single/forum/edit.php:55
msgid "Tags (comma separated):"
msgstr "标签 (逗号分隔)："

# @ vibe
#: forums/index.php:116
msgid "Post In Group Forum:"
msgstr "群组论坛的帖子："

# @ vibe
#: forums/index.php:119
msgid "----"
msgstr "----"

# @ vibe
#: forums/index.php:136 groups/single/forum.php:87
msgid "Post Topic"
msgstr "发布话题"

# @ vibe
# @ pmpro
#: forums/index.php:137 includes/func.php:210
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:298
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:331
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ vibe
#: forums/index.php:148
#, php-format
msgid ""
"You are not a member of any groups so you don't have any group forums you "
"can post in. To start posting, first find a group that matches the topic "
"subject you'd like to start. If this group does not exist, why not <a "
"href='%s'>create a new group</a>? Once you have joined or created the group "
"you can post your topic in that group's forum."
msgstr ""
"您不是任何群组的成员，因此没有可以发贴的群组论坛。要能发文，请先寻找与您喜欢"
"话题相符的群组。如果这个群组不存在，何不<a href='%s'>创建一个新群组</a>？如果"
"您已经加入或创建了群组，您就可以在那个群组的论坛发布话题了。"

# @ vibe
#: groups/create.php:16
msgid "Only Instructors can create groups"
msgstr "只有教师可以创建群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:20
msgid "Only Admins can create groups"
msgstr "只有管理员可以创建群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:37
#, fuzzy
msgctxt "Group creation title"
msgid "Create a New Group"
msgstr "创建一个群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:38
#, fuzzy
msgctxt "Create group subtitle"
msgid "Add a new group in group directory"
msgstr "在群组目录中显示按钮"

# @ vibe
#: groups/create.php:43
msgid "Groups Directory"
msgstr "群组目录"

# @ vibe
#: groups/create.php:72 groups/single/admin.php:21
msgid "Group Name (required)"
msgstr "群组名称 (必填)"

# @ vibe
#: groups/create.php:75 groups/single/admin.php:24
msgid "Group Description (required)"
msgstr "群组描述 (必填)"

# @ vibe
#: groups/create.php:91 groups/single/admin.php:61
msgid "Privacy Options"
msgstr "隐私选项"

# @ vibe
#: groups/create.php:95 groups/single/admin.php:66
msgid "This is a public group"
msgstr "这是公开群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:97 groups/single/admin.php:68
msgid "Any site member can join this group."
msgstr "站点的任何成员均可加入此群组。"

# @ vibe
#: groups/create.php:98 groups/create.php:107 groups/single/admin.php:69
#: groups/single/admin.php:79
msgid ""
"This group will be listed in the groups directory and in search results."
msgstr "这个群组将会在群组目录和搜索结果中列出。"

# @ vibe
#: groups/create.php:99 groups/single/admin.php:70
msgid "Group content and activity will be visible to any site member."
msgstr "站点的任何成员均可看到群组内容和活动。"

# @ vibe
#: groups/create.php:104 groups/single/admin.php:76
msgid "This is a private group"
msgstr "这是私有群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:106 groups/single/admin.php:78
msgid "Only users who request membership and are accepted can join the group."
msgstr "只有申请了成员资格并获批准的用户可以加入群组。"

# @ vibe
#: groups/create.php:108 groups/create.php:117 groups/single/admin.php:80
#: groups/single/admin.php:90
msgid ""
"Group content and activity will only be visible to members of the group."
msgstr "只有群组的成员可以看到群组内容和活动。"

# @ vibe
#: groups/create.php:113 groups/single/admin.php:86
msgid "This is a hidden group"
msgstr "这是隐藏群组"

# @ vibe
#: groups/create.php:115 groups/single/admin.php:88
msgid "Only users who are invited can join the group."
msgstr "只有收到邀请的会员可以加入这个群组。"

# @ vibe
#: groups/create.php:116 groups/single/admin.php:89
msgid ""
"This group will not be listed in the groups directory or search results."
msgstr "这个群组不会出现在群组目录和搜索结果中。"

# @ vibe
#: groups/create.php:122 groups/single/admin.php:97
msgid "Group Invitations"
msgstr "群组邀请"

# @ vibe
#: groups/create.php:124 groups/single/admin.php:99
msgid "Which members of this group are allowed to invite others?"
msgstr "本群组哪位成员能邀请其他人加入？"

# @ vibe
#: groups/create.php:129 groups/single/admin.php:104
msgid "All group members"
msgstr "全体群组成员"

# @ vibe
#: groups/create.php:134 groups/single/admin.php:109
msgid "Group admins and mods only"
msgstr "仅限群组管理员和版主"

# @ vibe
#: groups/create.php:139 groups/single/admin.php:114
msgid "Group admins only"
msgstr "仅限群组管理员"

# @ vibe
#: groups/create.php:145
msgid "Group Forums"
msgstr "群组论坛"

# @ vibe
#: groups/create.php:149
msgid "Should this group have a forum?"
msgstr "这个群组是否应有论坛？"

# @ vibe
#: groups/create.php:152 groups/single/admin.php:52
msgid "Enable discussion forum"
msgstr "启用讨论论坛"

# @ vibe
#: groups/create.php:156
#, php-format
msgid ""
"<strong>Attention Site Admin:</strong> Group forums require the <a href=\"%s"
"\">correct setup and configuration</a> of a bbPress installation."
msgstr ""
"<strong>系统管理员请注意：</strong>群组论坛需要<a href=\"%s\">正确的安装以及"
"配置</a> bbPress 插件。"

# @ vibe
#: groups/create.php:182 groups/single/admin.php:132
msgid ""
"Upload an image to use as an avatar for this group. The image will be shown "
"on the main group page, and in search results."
msgstr "上传图片以用作该群组的头像。这个图片将会显示在群组主页以及搜索结果中。"

# @ vibe
#: groups/create.php:186 groups/single/admin.php:136
#: members/single/profile/change-avatar.php:18
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

# @ vibe
#: groups/create.php:190
msgid "To skip the avatar upload process, hit the \"Next Step\" button."
msgstr "要跳过头像上传，请点击\"下一步\"按钮。"

# @ vibe
#: groups/create.php:197
msgid "Crop Group Avatar"
msgstr "裁剪群组头像"

# @ vibe
#: groups/create.php:199 groups/single/admin.php:156
#: members/single/profile/change-avatar.php:33
msgid "Avatar to crop"
msgstr "要裁剪的头像"

# @ vibe
#: groups/create.php:202 groups/single/admin.php:159
#: members/single/profile/change-avatar.php:36
msgid "Avatar preview"
msgstr "头像预览"

# @ vibe
#: groups/create.php:205 groups/single/admin.php:162
#: members/single/profile/change-avatar.php:39
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

#: groups/create.php:235 groups/single/admin.php:190
msgid "The Cover Image will be used to customize the header of your group."
msgstr ""

# @ vibe
#: groups/create.php:273 groups/single/send-invites.php:24
msgid "Select people to invite from your friends list."
msgstr "从好友列表中选择需要邀请的人。"

# @ vibe
#: groups/create.php:308 groups/single/send-invites.php:75
msgid ""
"Once you have built up friend connections you will be able to invite others "
"to your group."
msgstr "一旦您建立好友关系，您就可以邀请他人加入您的群组。"

# @ vibe
#: groups/create.php:330
msgid "Back to Previous Step"
msgstr "返回上一步"

# @ vibe
#: groups/create.php:337
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

# @ vibe
#: groups/create.php:344
msgid "Create Group and Continue"
msgstr "创建群组并继续"

# @ vibe
#: groups/create.php:351
msgid "Finish"
msgstr "完成"

# @ vibe
#: groups/groups-loop.php:53 groups/single/group-header.php:19
#: groups/single/group-header2.php:21 groups/single/group-header3.php:28
#, php-format
msgid "active %s"
msgstr "激活 %s"

# @ vibe
#: groups/groups-loop.php:89
msgid "There were no groups found."
msgstr "没有找到群组。"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:28 templates/directory/activity/index.php:113
#: templates/directory/activity/indexd2.php:109
#: templates/directory/activity/indexd3.php:40
#: templates/directory/activity/indexd4.php:37
#: templates/directory/activity/indexd5.php:109
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 订阅"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:28 templates/directory/activity/index.php:113
#: templates/directory/activity/indexd2.php:109
#: templates/directory/activity/indexd3.php:40
#: templates/directory/activity/indexd4.php:37
#: templates/directory/activity/indexd5.php:109
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:35 members/single/activity.php:21
#: templates/directory/activity/index.php:120
#: templates/directory/activity/indexd2.php:116
#: templates/directory/activity/indexd3.php:47
#: templates/directory/activity/indexd4.php:44
#: templates/directory/activity/indexd5.php:116
msgid "Everything"
msgstr "全部"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:36 members/single/activity.php:22
#: templates/directory/activity/index.php:121
#: templates/directory/activity/indexd2.php:117
#: templates/directory/activity/indexd3.php:48
#: templates/directory/activity/indexd4.php:45
#: templates/directory/activity/indexd5.php:117
msgid "Updates"
msgstr "更新"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:39 members/single/activity.php:44
#: templates/directory/activity/index.php:132
#: templates/directory/activity/indexd2.php:128
#: templates/directory/activity/indexd3.php:59
#: templates/directory/activity/indexd4.php:56
#: templates/directory/activity/indexd5.php:128
msgid "Forum Topics"
msgstr "论坛主题"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:40 members/single/activity.php:45
#: templates/directory/activity/index.php:133
#: templates/directory/activity/indexd2.php:129
#: templates/directory/activity/indexd3.php:60
#: templates/directory/activity/indexd4.php:57
#: templates/directory/activity/indexd5.php:129
msgid "Forum Replies"
msgstr "论坛回复"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:43 members/single/activity.php:52
#: templates/directory/activity/index.php:140
#: templates/directory/activity/indexd2.php:136
#: templates/directory/activity/indexd3.php:67
#: templates/directory/activity/indexd4.php:64
#: templates/directory/activity/indexd5.php:136
msgid "Group Memberships"
msgstr "群组成员资格"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:31
msgid "Notify group members of these changes via email"
msgstr "通过邮件对群组成员发送变更通知"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:37 groups/single/admin.php:122
#: groups/single/forum/edit.php:60 groups/single/forum/edit.php:76
#: members/single/profile/edit.php:105 members/single/settings/general.php:54
#: members/single/settings/notifications.php:42
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:142
msgid ""
"If you'd like to remove the existing avatar but not upload a new one, please "
"use the delete avatar button."
msgstr "如果您想移除现有头像但不想上传一个新的，请点击删除头像按钮。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:144 members/single/profile/change-avatar.php:24
msgid "Delete Avatar"
msgstr "删除头像"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:154
msgid "Crop Avatar"
msgstr "裁剪头像"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:179 members/single/profile/change-cover-image.php:11
#, fuzzy
msgid "Change Cover Image"
msgstr "改变课程状态"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:211 groups/single/front.php:16
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:219 groups/single/admin.php:246
#, php-format
msgid "Profile picture of %s"
msgstr "%s 的资料图片"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:224 groups/single/admin.php:251
msgid "Demote to Member"
msgstr "降级为普通成员"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:239 groups/single/front.php:27
#: groups/single/group-header2.php:52
msgid "Moderators"
msgstr "版主"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:250 groups/single/admin.php:306
msgid "Promote to Admin"
msgstr "升为管理员"

# @ vibe
# @ buddypress
#: groups/single/admin.php:265
msgid "Members"
msgstr "成员"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:294
msgid "(banned)"
msgstr "(已封禁)"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:300
msgid "Unban this member"
msgstr "取消对此成员的封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:300
msgid "Remove Ban"
msgstr "移除封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:304
msgid "Kick and ban this member"
msgstr "踢出并封禁此成员"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:304
msgid "Kick &amp; Ban"
msgstr "踢出 &amp; 封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:305
msgid "Promote to Mod"
msgstr "升为版主"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:310
msgid "Remove this member"
msgstr "移除该成员"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:310
msgid "Remove from group"
msgstr "从群组中移除"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:324 groups/single/members.php:89
msgid "This group has no members."
msgstr "该群组没有任何成员。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:354 members/single/friends/requests.php:37
#: members/single/groups/invites.php:23
msgid "Accept"
msgstr "接受"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:356 members/single/friends/requests.php:38
#: members/single/groups/invites.php:24
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:369
msgid "There are no pending membership requests."
msgstr "没有等待办理的成员资格申请。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:386
msgid ""
"WARNING: Deleting this group will completely remove ALL content associated "
"with it. There is no way back, please be careful with this option."
msgstr ""
"警告：删除本群组会完全移除所有和它关联的内容。这个操作无法撤销，请小心使用这"
"一选项。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:389
msgid "I understand the consequences of deleting this group."
msgstr "我已了解删除群组的潜在危险"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:394
msgid "Delete Group"
msgstr "删除群组"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:27 groups/single/forum/edit.php:18
#: groups/single/forum/topic.php:19
msgid "Forum Directory"
msgstr "论坛目录"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:69
msgid "You will auto join this group when you start a new topic."
msgstr "当您创建一个新的话题时系统会自动让您加入该群组中"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:73
msgid "Post a New Topic:"
msgstr "发布一个新的话题："

# @ vibe
#: groups/single/forum/edit.php:27
msgid "Edit:"
msgstr "编辑："

# @ vibe
#: groups/single/forum/edit.php:89
msgid "This topic does not exist."
msgstr "该话题不存在。"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:11
msgid "New Reply"
msgstr "新回复"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:34
msgid "Topic tags:"
msgstr "话题标签："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:83
#, php-format
msgid "%1$s said %2$s:"
msgstr "%1$s 说到 %2$s："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:121
msgid "There are no posts for this topic."
msgstr "该话题没有帖子。"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:136
msgid "You will auto join this group when you reply to this topic."
msgstr "当您回复话题后系统会自动让您加入该群组中"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:141
msgid "Add a reply:"
msgstr "添加回复："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:146
msgid "Post Reply"
msgstr "发布回帖"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:157
msgid "This topic is closed, replies are no longer accepted."
msgstr "该话题已关闭，不再接受回帖。"

# @ vibe
#: groups/single/front.php:5 includes/menu/edit_custom_walker.php:193
msgid "Description"
msgstr "描述"

# @ buddypress
#: groups/single/request-membership.php:16
#, php-format
msgid "You are requesting to become a member of the group '%s'."
msgstr "您正在申请成为群组 '%s' 的成员。"

# @ vibe
#: groups/single/request-membership.php:19
msgid "Comments (optional)"
msgstr "评论 (可选的)"

# @ vibe
#: groups/single/request-membership.php:31
msgid "Send Request"
msgstr "发送申请"

# @ vibe
#: groups/single/send-invites.php:62
msgid "Send Invites"
msgstr "发送邀请"

# @ vibe
#: header-app.php:130 header-center.php:42 header-mooc.php:77
#: header-sleek.php:41 header-standard.php:57 header-standard.php:77
#: header-standardcenter.php:57 header-standardcenter.php:77
#: header-transparent.php:42 header.php:114
msgid "Hit enter to search..."
msgstr "回车进行搜索..."

# @ vibe
#: header-center.php:107 header-mooc.php:105 header-sleek.php:100
#: header-transparent.php:104 templates/login/pop_login.php:81
#, fuzzy
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

# @ vibe
#: header-standard.php:87 header-standardcenter.php:87 header.php:55
#: templates/login/modern.php:80
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: header-standard.php:90 header-standardcenter.php:90 header.php:58
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#: templates/login/bigdrop_login.php:101 templates/login/default_login.php:93
#: templates/login/full_login.php:95 templates/login/pop_login.php:96
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个账户"

#: header-standard.php:90 header-standardcenter.php:90 header.php:58
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#: templates/login/bigdrop_login.php:101 templates/login/default_login.php:93
#: templates/login/full_login.php:95 templates/login/pop_login.php:96
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: header-standard.php:90 header-standardcenter.php:90 header.php:58
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#: templates/login/bigdrop_login.php:101 templates/login/default_login.php:93
#: templates/login/full_login.php:95 templates/login/pop_login.php:96
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\" class=\"vbpregister\" title=\""
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"vbpregister\" title=\""

# @ vibe
#: includes/actions.php:146 templates/directory/course/index.php:86
#: templates/directory/course/indexd2.php:74
#: templates/directory/course/indexd3.php:61
#: templates/directory/course/indexd4.php:51
#: templates/directory/course/indexd5.php:67
msgid "Select Order"
msgstr "选择排列方式"

# @ vibe
#: includes/actions.php:150
#, fuzzy
msgid "Draft courses"
msgstr "返回到课程"

# @ vibe
#: includes/actions.php:151
#, fuzzy
msgid "Submitted for Approval"
msgstr "提交"

# @ vibe
#: includes/actions.php:152
#, fuzzy
msgid "Published Courses"
msgstr "查看已完成课程"

# @ vibe
#: includes/actions.php:156
#, fuzzy
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Pursuing courses"
msgstr "继续课程的学生"

# @ vibe
#: includes/actions.php:157
#, fuzzy
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Finished Courses"
msgstr "让学生能够查看已完成课程的安全区域"

# @ vibe
#: includes/actions.php:158
#, fuzzy
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Active courses"
msgstr "活动的过滤器"

# @ vibe
#: includes/actions.php:159
#, fuzzy
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Expired courses"
msgstr "免费课程"

# @ vibe
#: includes/actions.php:163
#, fuzzy
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Newly Published"
msgstr "最新发布"

# @ vibe
#: includes/actions.php:164
#, fuzzy
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母顺序"

# @ vibe
#: includes/actions.php:165
#, fuzzy
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

# @ vibe
#: includes/actions.php:302
msgid "Become an Instructor"
msgstr "成为教师"

#: includes/actions.php:361
msgid "UNITS"
msgstr "单元"

#: includes/actions.php:363
msgid "QUESTIONS"
msgstr "问题"

#: includes/actions.php:366
#, php-format
msgid "DIRECT ACCESS TO %s IS NOT ALLOWED"
msgstr "不允许直接访问 %s"

# @ vibe
#: includes/actions.php:428 includes/notes-discussions.php:120
#: includes/notes-discussions.php:419 includes/notes-discussions.php:437
#: includes/notes-discussions.php:482 includes/notes-discussions.php:579
#: includes/notes-discussions.php:600 includes/notes-discussions.php:623
#: includes/notes-discussions.php:647 includes/notes-discussions.php:670
#: includes/notes-discussions.php:693
msgid "Security check Failed. Contact Administrator."
msgstr "安全检查失败。请联络管理员。"

# @ vibe
#: includes/actions.php:508
msgid "COURSE : "
msgstr "课程："

# @ vibe
#: includes/actions.php:549
#, fuzzy
msgid "Your account is now active!"
msgstr "插件未启用"

# @ vibe
#: includes/actions.php:626 includes/actions.php:639 includes/actions.php:661
#, fuzzy
msgid "My Orders"
msgstr "订购"

# @ vibe
#: includes/actions.php:658 includes/actions.php:714
#, fuzzy
msgid "Edit Account Details"
msgstr "账户信息"

# @ vibe
#: includes/actions.php:752 includes/actions.php:765
#, fuzzy
msgid "My Memberships"
msgstr "群组成员资格"

# @ vibe
#: includes/actions.php:812 includes/actions.php:886
#, fuzzy
msgid "Display Order"
msgstr "显示最新消息"

# @ vibe
#: includes/actions.php:816 includes/actions.php:890 includes/filters.php:288
#, fuzzy
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

# @ vibe
#: includes/actions.php:820 includes/actions.php:895
#, fuzzy
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上传图像"

# @ vibe
#: includes/actions.php:821 includes/actions.php:896
#, fuzzy
msgid "Remove image"
msgstr "移除封禁"

# @ vibe
#: includes/actions.php:840 includes/actions.php:920
#, fuzzy
msgid "Choose an image"
msgstr "选择一个密码"

#: includes/actions.php:842 includes/actions.php:922
msgid "Use image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:88
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:111
msgid "Certifications"
msgstr "证书"

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:125
msgid "Check all Courses created by "
msgstr "查看所有由以下用户创建的课程："

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:136
msgid "Course "
msgstr "课程"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:84 includes/vibe-menu.php:206 setup/welcome.php:318
msgid "My Courses"
msgstr "我的课程"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:126
#, fuzzy
msgid "No course found"
msgstr "未发现评论"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:133
#, fuzzy
msgctxt "Select course in Buddydrive options"
msgid "Select a course"
msgstr "选择一个课程级别"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:148
#, fuzzy
msgid "Course Only"
msgstr "课程"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:174 vibe-options.php:1135
msgid "Link"
msgstr "链接"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:178
#, fuzzy
msgid "Share"
msgstr "分享到"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:180 includes/menu/edit_custom_walker.php:297
#: includes/notes-discussions.php:171 includes/notes-discussions.php:363
#: includes/notes-discussions.php:408 includes/notes-discussions.php:737
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:56
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:82
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:46
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:115
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:42
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:54
#: options/fields/font_upload/field_font_upload.php:38
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:44
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:54
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:62
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:49
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:66
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:86
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:101
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:39
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:48
#: options/fields/pagebuilder_layouts/field_pagebuilder_layouts.php:44
#: single-unit.php:148 single-unit.php:166 start.php:254 start.php:272
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:262 includes/buddydrive.php:320
#, fuzzy
msgid "Add to Course"
msgstr "添加学生到课程中"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:322
#, fuzzy
msgid "Select Course"
msgstr "选择课程"

# @ pmpro
#: includes/buddydrive.php:382
#, fuzzy
msgid "Course component is deactivated, please contact the administrator."
msgstr "如果您的账户几分钟后还未激活，请联系站点管理员。"

#: includes/buddydrive.php:390
msgid "You must be member of the course to download the file"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:403 includes/buddydrive.php:411
#, fuzzy
msgid "File can not be accessed"
msgstr "好友关系无法取消。"

#: includes/buddydrive.php:431
msgid "Drive "
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:447
msgid "Drive"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:449
#, fuzzy
msgid "Course Drive slug"
msgstr "课程级别"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:536
#, fuzzy
msgid "All Files"
msgstr "全部未失败订单"

#: includes/buddydrive.php:539
msgid "New File"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:542
#, fuzzy
msgid "New Folder"
msgstr "新顾客"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:545
#, fuzzy
msgid "Order by:"
msgstr "排序："

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:548 includes/buddydrive.php:582
#: includes/buddydrive.php:642
#, fuzzy
msgid "Last edit"
msgstr "最后一篇推文"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:582 includes/buddydrive.php:642
#, fuzzy
msgid "Privacy"
msgstr "强制教师的内容隐私权"

# @ tgmpa
#: includes/buddydrive.php:582 includes/buddydrive.php:642
#: includes/plugin-activation.php:1381
msgid "Type"
msgstr "类型"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:649
#, fuzzy, php-format
msgid "Sorry, there was no %s items found."
msgstr "抱歉，无法找到该网站"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:677
#, fuzzy
msgid "Upload type"
msgstr "上传字体"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:684
#, fuzzy
msgid "Type answer"
msgstr "输入答案"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:698
#, fuzzy
msgid "Course Drive"
msgstr "课程级别"

# @ buddypress
#: includes/buddydrive.php:699
#, fuzzy
msgid "Drive Visibility"
msgstr "可见性"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:705 vibe-options.php:331 vibe-options.php:375
#, fuzzy
msgid "Everyone"
msgstr "全部"

# @ pmpro
#: includes/buddydrive.php:706
#, fuzzy
msgid "Logged in Users"
msgstr "在这里登录"

#: includes/buddydrive.php:707
#, fuzzy
msgid "Course Users"
msgstr "课程过滤器"

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:708
#, fuzzy
msgid "Instructors and Admins"
msgstr "教师可添加学生"

#: includes/buddydrive.php:710
msgid "Set Course/Drive Visibility"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:44 includes/customizer/config.php:124
#: includes/customizer/config.php:139
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:438
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "默认时区是 %s"

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:45 vibe-options.php:967
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: includes/customizer/config.php:46
msgid "Elegant"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:66
#, fuzzy
msgid "Container"
msgstr "继续测试"

#: includes/customizer/config.php:67
msgid "Fluid"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:68
msgid "Boxed"
msgstr "窄框"

#: includes/customizer/config.php:125
msgid "Sleek"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:126
msgid "Transparent"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:127
msgid "Center Aligned"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:128
msgid "Standard"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:129
msgid "Standard Center"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:130
msgid "Mooc"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:131
msgid "App style"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:140
msgid "FullScreen"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:141
#, fuzzy
msgid "Popup"
msgstr "受欢迎"

#: includes/customizer/config.php:142
msgid "Big Drop"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:143
#, fuzzy
msgid "Modern"
msgstr "版主"

#: includes/customizer/config.php:509
msgid "Default (Double Sidebars)"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:510
#, fuzzy
msgid "Single Sidebar Footer"
msgstr "选择侧边栏"

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:511 vibe-options.php:931
msgid "Footer Bottom"
msgstr "底部下方"

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:512
#, fuzzy
msgid "Copyright Only"
msgstr "版权信息"

# @ vibe
#: includes/extras.php:50
msgid "Author Social profile information"
msgstr "作者社交信息"

# @ vibe
#: includes/extras.php:51
msgid "Add Social Information"
msgstr "添加社交信息"

# @ vibe
#: includes/extras.php:136 includes/extras.php:218
msgid "Enter URL for social icon."
msgstr "为社交按钮添加 URL。"

# @ vibe
#: includes/extras.php:244 includes/extras.php:332
msgid "Share on "
msgstr "分享到"

# @ tgmpa
#: includes/extras.php:254 includes/plugin-activation.php:1382
msgid "Status"
msgstr "状态"

# @ vibe
#: includes/extras.php:255
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: includes/extras.php:267 includes/extras.php:269
msgid "Last Logged in on "
msgstr "最后登入于"

# @ vibe
#: includes/extras.php:267
msgid "Online"
msgstr "在线"

# @ vibe
#: includes/extras.php:269
msgid "Offline"
msgstr "下线"

# @ vibe
#: includes/extras.php:344 includes/func.php:1868
msgid "ID"
msgstr "ID"

# @ vibe
#: includes/filters.php:265
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "上传徽章图像"

# @ vibe
#: includes/filters.php:266 includes/widgets/custom_widgets.php:318
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: includes/filters.php:394
msgid "Upload Title Background"
msgstr ""

#: includes/filters.php:395
msgid "Upload a background image for title"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/filters.php:396
#, fuzzy
msgid "Upload title image."
msgstr "上传图像"

#: includes/filters.php:407
msgid "Title Background Image"
msgstr ""

#: includes/filters.php:408
msgid "Add title background image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/filters.php:430
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Directory Title format"
msgid "%s Directory - %s"
msgstr "论坛目录"

# @ vibe
#: includes/func.php:54 includes/widgets/custom_bp_widgets.php:163
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:231
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:416
msgid "Course Categories"
msgstr "课程分类"

# @ vibe
#: includes/func.php:55
msgid "Course Category"
msgstr "课程分类"

# @ pmpro
#: includes/func.php:61 includes/func.php:62
msgid "Quiz type"
msgstr "测验类型"

# @ vibe
#: includes/func.php:68 includes/func.php:69
#, fuzzy
msgid "Unit Tag"
msgstr "锁定单元"

# @ vibe
#: includes/func.php:77
msgid "Levels"
msgstr "级别"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/func.php:78 paid-memberships-pro/pages/account.php:13
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:17
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:34
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: includes/func.php:87
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: includes/func.php:88
msgid "Location"
msgstr "地点"

# @ vibe
#: includes/func.php:97 includes/func.php:98
msgid "Linkage"
msgstr "链接"

# @ vibe
#: includes/func.php:156
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

# @ vibe
#: includes/func.php:164
msgid "Manage"
msgstr "管理"

# @ vibe
#: includes/func.php:201
#, php-format
msgid "Load more (<span>%s</span>)"
msgstr "载入更多 (<span>%s</span>)"

# @ vibe
#: includes/func.php:206
msgid "Ask Question"
msgstr "提问"

# @ vibe
#: includes/func.php:209
msgid "Post Question"
msgstr "发布问题"

# @ vibe
#: includes/func.php:247 includes/widgets/twitter.php:312
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

# @ vibe
#: includes/func.php:253 includes/init.php:722 includes/ratings.php:271
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: includes/func.php:257
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

# @ vibe
#: includes/func.php:277
msgid "SEATS LEFT"
msgstr "剩余座位"

# @ vibe
#: includes/func.php:298 includes/func.php:347
msgid "COURSE STARTS IN "
msgstr "课程开始日期"

# @ vibe
#: includes/func.php:315
msgid "STARTS IN "
msgstr "开始日期"

# @ vibe
#: includes/func.php:417
msgid "UNLIMITED ACCESS"
msgstr "无限制访问"

# @ vibe
#: includes/func.php:445
msgid "UNLIMITED TIME"
msgstr "无限制时间"

# @ vibe
#: includes/func.php:492
msgid "FINISH ASSIGNMENT TO MARK UNIT COMPLETE"
msgstr "完成作业以便标记单元完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:515
msgid "Finish Video/Audio to mark this unit complete"
msgstr "完成视频/音频以便标记单元完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:515 start.php:165
msgid "Mark this Unit Complete"
msgstr "标记本单元已完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:612
msgid "Setup Menus"
msgstr "安装菜单"

# @ vibe
#: includes/func.php:670
msgid "SOME ISSUE OCCURED WHILE REMOVING STUDENT FROM COURSES"
msgstr "从课程中移除学生时遇到一些问题"

# @ vibe
#: includes/func.php:701 includes/pmpro-connect.php:161
msgid "TAKE THIS COURSE"
msgstr "选课"

# @ vibe
#: includes/func.php:779 includes/func.php:1054
msgid "Page"
msgstr "页面"

# @ vibe
#: includes/func.php:779
msgid "of"
msgstr "之"

# @ vibe
#: includes/func.php:780
msgid "First"
msgstr "第一页"

# @ vibe
#: includes/func.php:781
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

# @ vibe
#: includes/func.php:791
msgid "Next"
msgstr "下一页"

# @ vibe
#: includes/func.php:792
msgid "Last"
msgstr "最后一页"

# @ vibe
#: includes/func.php:847 single-sfwd-courses.php:51
msgid "Home"
msgstr "首页"

# @ vibe
#: includes/func.php:998
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

# @ vibe
#: includes/func.php:1082 vibe-options.php:729
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

# @ vibe
#: includes/func.php:1083 vibe-options.php:730
msgid "Minutes"
msgstr "分"

# @ vibe
#: includes/func.php:1084 vibe-options.php:731
msgid "Hours"
msgstr "小时"

# @ vibe
#: includes/func.php:1085 vibe-options.php:732
msgid "Days"
msgstr "天"

# @ vibe
#: includes/func.php:1086 vibe-options.php:733
msgid "Weeks"
msgstr "周"

# @ vibe
#: includes/func.php:1087 vibe-options.php:734
msgid "Months"
msgstr "月"

# @ vibe
#: includes/func.php:1088 vibe-options.php:735
msgid "Years"
msgstr "年"

# @ vibe
#: includes/func.php:1203 includes/func.php:1220
msgid "Requires completion of course : "
msgstr "要求完成课程："

# @ vibe
#: includes/func.php:1225
msgid "All seats in course are full "
msgstr "课程已满座"

#: includes/func.php:1228
msgid "Requested resource is not accessible "
msgstr "请求的资源无法访问"

# @ vibe
#: includes/func.php:1231
msgid " LOGIN"
msgstr "登录"

# @ vibe
#: includes/func.php:1231
msgid " REGISTER NOW"
msgstr "现在注册"

# @ vibe
#: includes/func.php:1233
msgid "You must be logged in to take this course "
msgstr "您必须登录后才能选课"

# @ vibe
#: includes/func.php:1244
msgid "Add Students to Course"
msgstr "添加学生到课程中"

# @ vibe
#: includes/func.php:1253
msgid "Assign Badges/Certificates to Students"
msgstr "给学生颁发徽章/证书"

# @ vibe
#: includes/func.php:1262
msgid "Extend Subscription"
msgstr "延长订阅持续时间"

# @ vibe
#: includes/func.php:1271
msgid "Change Course Status"
msgstr "修改课程状态"

#: includes/func.php:1285 includes/func.php:1345
msgid "Security check failed !"
msgstr "安全检查失败！"

#: includes/func.php:1335
msgid ""
"There was issue in retaking this course for the user. Please contact admin."
msgstr "用户重新学习课程时出现问题。请联络管理员。"

#: includes/func.php:1345
msgid "Security Error"
msgstr "安全性错误"

# @ vibe
#: includes/func.php:1391 start.php:119
msgid "Course Curriculum Not Set"
msgstr "课程体系未设置"

#: includes/func.php:1437
#, php-format
msgid "Next Unit will be available in %s"
msgstr ""

#: includes/func.php:1458
msgid "Next Unit will be available in "
msgstr ""

#: includes/func.php:1463 includes/func.php:1469
#, fuzzy
msgid "Requested Unit can not be accessed."
msgstr "请求的资源无法访问"

# @ vibe
#: includes/func.php:1629
msgid "COURSE SUBSCRIBED FOR "
msgstr "课程订阅给"

# @ vibe
#: includes/func.php:1631
msgid "SUBSCRIBED FOR FULL COURSE"
msgstr "订阅完整课程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1637
msgid "Courses Subscribed"
msgstr "课程已订阅"

# @ vibe
#: includes/func.php:1639
msgid "COURSE"
msgstr "课程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1640
msgid "SUBSCRIPTION"
msgstr "订阅"

# @ vibe
#: includes/func.php:1643
msgid "START COURSE"
msgstr "开始课程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1646
msgid "WAITING FOR ORDER CONFIRMATION TO START COURSE"
msgstr "等待确认订单以开始课程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1648
msgid "WAITING FOR ADMIN APPROVAL"
msgstr "等待管理员审核"

# @ vibe
#: includes/func.php:1862
msgid "Download Stats"
msgstr "下载统计"

# @ vibe
#: includes/func.php:1866
msgid "Date (Joining)"
msgstr "日期 (加入)"

# @ vibe
#: includes/func.php:1867
msgid "Date (Finish)"
msgstr "日期 (完成)"

# @ vibe
#: includes/func.php:1869
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

# @ vibe
#: includes/func.php:1870
msgid "Units Status"
msgstr "单元状态"

# @ vibe
#: includes/func.php:1871
msgid "Quiz scores"
msgstr "测试成绩"

# @ vibe
#: includes/func.php:1872
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

# @ vibe
#: includes/func.php:1873
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

# @ vibe
#: includes/func.php:1874
msgid "Course Marks"
msgstr "课程分数"

# @ vibe
#: includes/func.php:1881
msgid "All students"
msgstr "全部学生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1882
msgid "Students who finished the course"
msgstr "完成课程的学生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1883
msgid "Students pursuing the course"
msgstr "继续课程的学生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1884
msgid "Students who got a badge in the course"
msgstr "获得徽章的学生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1885
msgid "Students who got a certificate in the course"
msgstr "获得证书的学生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1888
msgid "Process Stats"
msgstr "处理统计"

# @ vibe
#: includes/init.php:281
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页面 %s"

# @ vibe
#: includes/init.php:295
msgid ""
"LearnDash Active. You may disable following plugins to avoid duplicate "
"functionality in the setup"
msgstr "LearnDash 激活中。您需要禁用以下插件以防设置时出现重复功能"

# @ vibe
#: includes/init.php:296
msgid "Go to WP Admin -> Plugins -> Installed Plugins"
msgstr "前往WP管理->插件->已安装的插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:298
msgid "Deactivate Vibe Custom Types"
msgstr "停用 Vibe Custom Types"

# @ vibe
#: includes/init.php:299
msgid "Deactivate Vibe Course Module"
msgstr "停用 Vibe Course Module"

# @ vibe
#: includes/init.php:529
#, fuzzy
msgid "Course Announcement"
msgstr "课程计数"

# @ vibe
#: includes/init.php:530
#, fuzzy
msgid "Course News"
msgstr "课程评价"

# @ vibe
#: includes/init.php:531
#, fuzzy
msgid "Course subscribed"
msgstr "课程订阅给"

# @ vibe
#: includes/init.php:532
#, fuzzy
msgid "Course started"
msgstr "已开始课程："

# @ vibe
#: includes/init.php:533
#, fuzzy
msgid "Course submitted"
msgstr "课程已提交"

# @ vibe
#: includes/init.php:534
#, fuzzy
msgid "Course Evaluated"
msgstr "课程已评估"

# @ vibe
#: includes/init.php:535
#, fuzzy
msgid "Course Reset"
msgstr "课程重置"

#: includes/init.php:536
#, fuzzy
msgid "Course Retake"
msgstr "重新学习课程"

# @ vibe
#: includes/init.php:537
#, fuzzy
msgid "Student Badge"
msgstr "学生姓名"

# @ vibe
#: includes/init.php:538
#, fuzzy
msgid "Student Certificate"
msgstr "课程证书"

# @ vibe
#: includes/init.php:539
#, fuzzy
msgid "Course reviewed"
msgstr "课程评价"

# @ vibe
#: includes/init.php:540
#, fuzzy
msgid "Student Removed"
msgstr "学生姓名"

# @ vibe
#: includes/init.php:541
#, fuzzy
msgid "Course Code applied"
msgstr "课程代码已应用"

# @ vibe
#: includes/init.php:542
#, fuzzy
msgid "Course subscription renewed"
msgstr "课程已订阅"

# @ vibe
#: includes/init.php:543
#, fuzzy
msgid "Unit Completed"
msgstr "完成前锁定"

# @ tgmpa
#: includes/init.php:544
#, fuzzy
msgid "Unit comment added"
msgstr "推荐的"

# @ vibe
#: includes/init.php:545 single-quiz.php:52 start.php:162
msgid "Start Quiz"
msgstr "开始测试"

#: includes/init.php:546
#, fuzzy
msgid "Submit Quiz"
msgstr "提交测试"

# @ vibe
#: includes/init.php:547
#, fuzzy
msgid "Quiz evaluated"
msgstr "测试结果"

# @ vibe
#: includes/init.php:548
#, fuzzy
msgid "Start Assignment"
msgstr "提交作业"

# @ vibe
#: includes/init.php:550
#, fuzzy
msgid "Assignment Evaluated"
msgstr "作业已提交！"

# @ vibe
#: includes/init.php:643
#, fuzzy, php-format
msgid "%s posted an update in the course %s"
msgstr "获得徽章的学生"

# @ pmpro
#: includes/init.php:658 paid-memberships-pro/pages/billing.php:330
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/init.php:659
#, fuzzy
msgid "News"
msgstr "来自 VibeThemes 的最新消息"

# @ vibe
#: includes/init.php:660
#, fuzzy
msgid "Announcement"
msgstr "环境"

# @ vibe
#: includes/init.php:716 includes/ratings.php:265
#, fuzzy, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 说到 %2$s："

# @ vibe
#: includes/init.php:718 includes/ratings.php:267
#, fuzzy
msgid "(Edit)"
msgstr "编辑："

# @ vibe
#: includes/init.php:956
msgid "Setup Menus in Admin Panel"
msgstr "在管理员面板安装菜单"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1223 includes/plugin-activation.php:198
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装需要的插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1224 includes/plugin-activation.php:199
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1225 includes/plugin-activation.php:200
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件：%s"

# @ vibe
#: includes/init.php:1226
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件 API 出现问题。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1227 includes/plugin-activation.php:202
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个主题需要以下插件：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1228 includes/plugin-activation.php:203
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个主题推荐以下插件：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1229 includes/plugin-activation.php:204
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"installed."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins installed."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有足够的权限安装 %s 插件。请联系站点的管理员来安装这些插件。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1230 includes/plugin-activation.php:205
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列必要的插件没有激活：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1231 includes/plugin-activation.php:206
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列推荐的插件没有激活：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1232 includes/plugin-activation.php:207
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugin activated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins activated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有足够的权限激活 %s 插件。请联系站点的管理员来激活这些插件。 "

# @ vibe
#: includes/init.php:1233 includes/plugin-activation.php:208
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "下列插件需要更新到最新版以保证和本主题的最大兼容性：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1234 includes/plugin-activation.php:209
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"updated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugins. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugins "
"updated."
msgstr[0] "抱歉，您没有足够权限来升级 %s 插件。请联系管理员来更新这些插件。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1235 includes/plugin-activation.php:210
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:1236
msgid "Activate installed plugin"
msgid_plural "Activate installed plugins"
msgstr[0] "激活已安装的插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1237 includes/plugin-activation.php:212
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回到必要插件的安装器"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1238 includes/plugin-activation.php:214
#: includes/plugin-activation.php:1954
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "成功激活插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:1239
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "全部插件已成功安装并激活。%s"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:102
#, php-format
msgid "%s (Invalid)"
msgstr "%s (无效)"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:106
#, php-format
msgid "%s (Pending)"
msgstr "%s (待处理)"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:130
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:143
msgid "Move down"
msgstr "下移"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:145
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:147
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "编辑菜单条目"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:156
msgid "URL"
msgstr "URL"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:163
msgid "Navigation Label"
msgstr "导航标签"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:169
msgid "Title Attribute"
msgstr "标题属性"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:176
msgid "Open link in a new window/tab"
msgstr "在新窗口/标签页中打开链接"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:181
msgid "CSS Classes (optional)"
msgstr "CSS 类 (可选的)"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:187
msgid "Link Relationship (XFN)"
msgstr "链接关系 (XFN)"

# @ default
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:195
msgid ""
"The description will be displayed in the menu if the current theme supports "
"it."
msgstr "如果当前主题支持的话，这个描述会显示在菜单上。"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:205
#, fuzzy
msgid "Enable Mega Menu"
msgstr "启用 Mega 菜单小工具"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:209
#, fuzzy
msgid "Select Mega Menu Type"
msgstr "选择一个课程级别"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:211
#, fuzzy
msgid "Sidebar"
msgstr "从侧边栏管理器创建的自定义侧边栏"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:212
msgid "Category Terms - Sub Category Terms"
msgstr ""

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:213
msgid "Category - Posts"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:219
#: options/fields/sidebarselect/field_sidebarselect.php:37
msgid "Select Sidebar"
msgstr "选择侧边栏"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:232
#, fuzzy
msgid "Taxonomy"
msgstr "在课程和搜索页面启用级别分类法"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:245
#, fuzzy
msgid "Hide Terms (comma separated slugs)"
msgstr "标签 (逗号分隔)："

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:251
msgid "Maximum Posts to display"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:257
#, fuzzy
msgid "Columns"
msgstr "底部上半部分的侧边栏列数"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:269
msgid "Menu Width (default px)"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:284
#, php-format
msgid "Original: %s"
msgstr "原始：%s"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:139 includes/notes-discussions.php:330
msgid "UNIT"
msgstr "单元"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:146 includes/notes-discussions.php:338
#: includes/notes-discussions.php:711 single-unit.php:142 start.php:248
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:150 includes/notes-discussions.php:342
#: includes/notes-discussions.php:715 single-unit.php:143 start.php:249
msgid "Make Public"
msgstr "公开"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:154 includes/notes-discussions.php:346
#: includes/notes-discussions.php:719 single-unit.php:144 start.php:250
msgid "Make Private"
msgstr "变成私有"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:170 includes/notes-discussions.php:189
#: includes/notes-discussions.php:362 includes/notes-discussions.php:381
#: includes/notes-discussions.php:736 includes/notes-discussions.php:757
#: single-unit.php:146 start.php:252
msgid "Request Instructor reply"
msgstr "要求教师回复"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:393
msgid "No comments found"
msgstr "未发现评论"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:399 single-unit.php:157 start.php:263
msgid "YOU"
msgstr "您"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:403 single-unit.php:161 start.php:267
msgid "Add your Comment"
msgstr "添加您的评论"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:447
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允许"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:474
msgid "Unable to post"
msgstr "无法发布"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:660
#, php-format
msgid "Instructor reply requested for unit %s paragraph %s"
msgstr "单元 %s 的段落 %s 需要教师的回复"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:201
msgid "Something went wrong."
msgstr "出现问题"

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:211
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:213
msgid "Return to the dashboard"
msgstr "返回到仪表盘"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:215 includes/plugin-activation.php:1640
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "下列插件已成功激活："

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:216
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "全部插件已安装并成功激活。%1$s"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:217
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "删除该通知"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:546 includes/plugin-activation.php:2171
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回到仪表盘"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1176
msgid "Private Repository"
msgstr "私有仓库"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1179
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预打包的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1184
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress 仓库"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1187
msgid "Required"
msgstr "必要的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1187
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1190
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1192
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1292 includes/plugin-activation.php:1400
msgid "Install"
msgstr "安装"

# @ tgmpa
# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:1314 includes/plugin-activation.php:1401
#: registration/activate.php:64
msgid "Activate"
msgstr "激活"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1363
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
"Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""
"没有需要安装或激活的插件。<a href=\"%1$s\" title=\"返回到仪表盘\">返回到仪表"
"盘</a>"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1379
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1380
msgid "Source"
msgstr "来源"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1510
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有可以安装的插件。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1618
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前没有可以激活的插件。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1937
msgid "Install package not available."
msgstr "安装包暂时不可用"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1938
#, php-format
msgid "Downloading install package from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "从 <span class=\"code\">%s</span>&#8230; 下载安装包"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1939
msgid "Unpacking the package&#8230;"
msgstr "解压安装包 &#8230;"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1940
msgid "Installing the plugin&#8230;"
msgstr "安装插件 &#8230;"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1941
msgid "Plugin install failed."
msgstr "插件安装失败。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1942
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "成功安装插件。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:1953
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2067
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "正在安装和激活。这个过程在某些主机上可能需要一段时间，请耐心等待。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2068
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 已成功安装并激活。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2068 includes/plugin-activation.php:2077
msgid "Show Details"
msgstr "显示细节"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2068 includes/plugin-activation.php:2077
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2069
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "全部安装和激活已完成。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2070
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装并激活插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2074
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "正在安装。这个过程在某些主机上可能需要一段时间，请耐心等待。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2075
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装 %1$s: <strong>%2$s</strong> 时发送错误。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2076
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 安装失败。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2077
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 成功安装。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2078
msgid "All installations have been completed."
msgstr "全部安装已完成。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2079
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:65 includes/ratings.php:148
msgid "Review Title"
msgstr "评价标题"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:69
msgid "Review Rating"
msgstr "评价星级"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:88
#, fuzzy
msgid "Please enter review content !"
msgstr "请输入一些要发布的内容。"

#: includes/ratings.php:95
msgid "Please add review rating !"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/ratings.php:135
msgid "Review Details"
msgstr "评价详情"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:152
msgid "Rating "
msgstr "星级"

# @ vibe
#: includes/register.php:124
msgid "Student"
msgstr "学生"

# @ vibe
#: includes/register.php:125
msgid "Instructor"
msgstr "教师"

# @ vibe
#: includes/register.php:308
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

# @ vibe
#: includes/register.php:309 login-page.php:255
#: members/single/profile/edit.php:72 registration/register.php:224
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# @ vibe
#: includes/register.php:310
msgid "comments"
msgstr "评论"

# @ vibe
#: includes/register.php:311
msgid "Are you sure you want to leave this group?"
msgstr "您确定想离开本群组 ?"

# @ vibe
#: includes/register.php:313
msgid "My Favorites"
msgstr "我的喜爱"

# @ vibe
#: includes/register.php:314
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

# @ vibe
#: includes/register.php:316
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

# @ vibe
#: includes/register.php:317
msgid "Show all comments for this thread"
msgstr "显示本主题的全部评论"

# @ vibe
#: includes/register.php:318
#, php-format
msgid "Show all %d comments"
msgstr "显示全部 %d 个评论"

# @ vibe
#: includes/register.php:319
msgid ""
"Your profile has unsaved changes. If you leave the page, the changes will be "
"lost."
msgstr "您的资料中有未保存的更改。如果您离开页面，这些更改将会丢失。"

#: includes/register.php:321
msgid "Too short"
msgstr "太短"

#: includes/register.php:322
msgid "Weak"
msgstr "太弱"

#: includes/register.php:323
msgid "Good"
msgstr "不错"

#: includes/register.php:324
msgid "Strong"
msgstr "很强"

# @ vibe
#: includes/register.php:332
#, fuzzy
msgid "More"
msgstr "添加更多"

# @ buddypress
#: includes/register.php:333
#, fuzzy
msgid "View More"
msgstr "查看消息"

# @ vibe
#: includes/register.php:334
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "菜单项已跳过，缺少菜单别名"

# @ vibe
#: includes/register.php:335
msgid "Please fill in all the required fields (indicated by *)"
msgstr "请填写所有必填字段 (由*表示)"

#: includes/register.php:336
msgid "Open/Close Menu"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/register.php:355
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

# @ vibe
#: includes/register.php:356
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

# @ vibe
#: includes/register.php:357
msgid "Mobile Menu"
msgstr "移动菜单"

# @ vibe
#: includes/register.php:358
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

# @ vibe
#: includes/register.php:375
msgid ""
"This is the global default widget area/sidebar for pages, posts, categories, "
"tags and archive pages"
msgstr "这是用于页面、文章、标签和归档页面的全局默认的小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:384 includes/register.php:393
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in course pages and free units"
msgstr "这是显示在课程页面和免费单元的默认的小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:402
msgid "This is the widget area/sidebar shown in search results page."
msgstr "这是显示在搜索结果页面的小工具/侧边栏。"

# @ vibe
#: includes/register.php:412
msgid "This is the widget area/sidebar shown in the shop page "
msgstr "这是显示在购物页面的小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:422
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in single product pages and "
"product categories"
msgstr "这是显示在单个商品页面和商品分类中的默认小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:432
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in buddypress pages like : All "
"Activity, All Groups, All members, All courses, All blogs"
msgstr ""
"这是显示在 buddypress 页面的默认小工具/侧边栏，如：所有活动、所有群组、所有课"
"程和所有博客"

# @ vibe
#: includes/register.php:442
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in Checkout pages below "
"coupons."
msgstr "这是显示在结帐页面优惠码下面的默认小工具/侧边栏。"

# @ vibe
#: includes/register.php:454
msgid "Top Footer widget area / sidebar"
msgstr "底部上半部分小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:466
msgid "Bottom Footer widget area / sidebar"
msgstr "底部下半部分小工具/侧边栏"

# @ vibe
#: includes/register.php:479
msgid "Custom sidebar, created from Sidebar Manager"
msgstr "从侧边栏管理器创建的自定义侧边栏"

# @ vibe
#: includes/tincan.php:373 includes/tincan.php:374
msgid "Student "
msgstr "学生"

# @ vibe
#: includes/tincan.php:374
msgid " in "
msgstr "来自"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:121
msgid "WPLMS"
msgstr "WPLMS"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:134 includes/vibe-menu.php:143
msgid "Members-Only"
msgstr "仅限成员"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:137 includes/vibe-menu.php:152
msgid "Instructors-Only"
msgstr "仅限教师"

#: includes/vibe-menu.php:144
msgid "<em>Members-Only</em> These links are only visible to logged in users."
msgstr "<em>仅限成员</em>的链接只有登录用户可以查看。"

#: includes/vibe-menu.php:153
msgid "<em>Instructors-Only</em> links are visible to Instructors."
msgstr "<em>仅限教师</em>的链接只有教师可以查看。"

#: includes/vibe-menu.php:163
msgid "Add to Menu"
msgstr "添加到菜单"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:177
msgid "Create/Edit Course page"
msgstr "创建/编辑课程页面"

#: includes/vibe-menu.php:197
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:215
msgid "Start Course page"
msgstr "开始课程页面"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:223
msgid "Notes & Discussion page"
msgstr "笔记 & 讨论页面"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:44
msgid ""
"Shows a custom attribute in a widget which lets you narrow down the list of "
"products when viewing product categories."
msgstr ""
"在小工具中显示一个自定义属性，这使您在查看商品分类时可以缩短商品的列表。"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:46
msgid "Vibe Advanced Layered Nav"
msgstr "Vibe 高级分层导航"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:284
msgid "Attribute:"
msgstr "属性："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:296
msgid "Query Type:"
msgstr "查询类型："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:298
msgid "AND"
msgstr "以及"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:299 setup/welcome.php:216
msgid "OR"
msgstr "或者"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:372
msgid "Shows active layered nav filters so users can see and deactivate them."
msgstr "显示活动的多层导航过滤器，以便用户可以查看和禁用它们。"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:374
msgid "Vibe Advanced Layered Nav Filters"
msgstr "Vibe 高级分层导航过滤器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:403
msgid "Active filters"
msgstr "活动的过滤器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:435
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:441
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:446
msgid "Remove filter"
msgstr "移除过滤器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:441
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:446
msgid "Less than"
msgstr "少于"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:469
msgid "Vibe WooCommerce Carousels "
msgstr "Vibe WooCommerce 轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:471
msgid "Vibe WooCommerce Carousels"
msgstr "Vibe WooCommerce 轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:534
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:680
msgid "WooCommerce Function "
msgstr "WooCommerce 功能"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:544
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:695
msgid "Product Columns"
msgstr "商品纵列"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:555
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:706
msgid "Number of Products in Carousel:"
msgstr "轮播中的商品数："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:560
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:711
msgid "Carousel Controls"
msgstr "轮播控制"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:580
msgid "Vibe WooCommerce Mega Carousel "
msgstr "Vibe WooCommerce Mega 轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:582
msgid "Vibe WooCommerce Mega Carousel"
msgstr "Vibe WooCommerce Mega 轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:690
msgid "Above selected WooCommerce Functions Titles (comma seperated)"
msgstr "上面选择的 WooCommerce 功能名称 (逗号分隔)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:22
msgid "Vibe BuddyPress Login"
msgstr "Vibe Buddypress 登录"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:23
msgid "Vibe BuddyPress Login Widget"
msgstr "Vibe Buddypress 登录小工具"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:39
#: templates/login/bigdrop_login.php:12 templates/login/default_login.php:12
#: templates/login/full_login.php:12 templates/login/modern.php:12
#: templates/login/pop_login.php:12
msgid "View profile"
msgstr "查看资料"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:40
#: templates/login/bigdrop_login.php:13 templates/login/default_login.php:13
#: templates/login/full_login.php:13 templates/login/modern.php:13
#: templates/login/pop_login.php:13
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:40
#: templates/login/bigdrop_login.php:13 templates/login/default_login.php:13
#: templates/login/full_login.php:13 templates/login/modern.php:13
#: templates/login/pop_login.php:13
msgid "LOGOUT"
msgstr "退出"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:42
#: templates/login/bigdrop_login.php:15 templates/login/default_login.php:15
#: templates/login/full_login.php:15 templates/login/modern.php:15
#: templates/login/pop_login.php:15
msgid "Access admin panel"
msgstr "进入管理员面板"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:53
#: includes/widgets/custom_widgets.php:51
#: includes/widgets/custom_widgets.php:82 single.php:107
#: templates/login/bigdrop_login.php:23 templates/login/default_login.php:23
#: templates/login/full_login.php:23 templates/login/modern.php:23
#: templates/login/pop_login.php:23
msgid "Courses"
msgstr "课程"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:58
#: templates/login/bigdrop_login.php:28 templates/login/default_login.php:28
#: templates/login/full_login.php:28 templates/login/modern.php:28
#: templates/login/pop_login.php:28
msgid "Stats"
msgstr "统计"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:65
#: templates/login/bigdrop_login.php:35 templates/login/default_login.php:35
#: templates/login/full_login.php:35 templates/login/modern.php:35
#: templates/login/pop_login.php:35
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:71
#: templates/login/bigdrop_login.php:41 templates/login/default_login.php:41
#: templates/login/full_login.php:41 templates/login/modern.php:41
#: templates/login/pop_login.php:41
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:78
#: templates/login/bigdrop_login.php:48 templates/login/default_login.php:48
#: templates/login/full_login.php:48 templates/login/modern.php:48
#: templates/login/pop_login.php:48
msgid "Groups"
msgstr "群组"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:85 setup/welcome.php:154
#: setup/welcome.php:485 templates/login/bigdrop_login.php:55
#: templates/login/default_login.php:55 templates/login/full_login.php:55
#: templates/login/modern.php:55 templates/login/pop_login.php:55
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:108 login-page.php:134
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:56
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:171 registration/register.php:103
#: templates/login/bigdrop_login.php:83 templates/login/default_login.php:78
#: templates/login/full_login.php:80 templates/login/pop_login.php:83
msgid "Username"
msgstr "用户名"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:111
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:180
#: templates/login/bigdrop_login.php:86 templates/login/default_login.php:81
#: templates/login/full_login.php:83 templates/login/pop_login.php:84
msgid "Password"
msgstr "密码"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:111
#: templates/login/bigdrop_login.php:86 templates/login/default_login.php:81
#: templates/login/full_login.php:83 templates/login/pop_login.php:85
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:115
#: templates/login/bigdrop_login.php:91 templates/login/default_login.php:85
#: templates/login/full_login.php:87 templates/login/pop_login.php:87
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:119 login-page.php:61
#: templates/login/bigdrop_login.php:95 templates/login/default_login.php:89
#: templates/login/full_login.php:91 templates/login/pop_login.php:92
msgid "Log In"
msgstr "登录"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:161
msgid "Course Categories "
msgstr "课程分类"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:251
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:436
#: includes/widgets/custom_widgets.php:311
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:254
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:440
msgid "Slug"
msgstr "别名"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:255
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:441
msgid "Course Count"
msgstr "课程计数"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:259
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:445
msgid "Sort Order "
msgstr "排列顺序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:261
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:447
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:262
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:448
msgid "Descending"
msgstr "降序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:267
#, fuzzy
msgid "hierarchial "
msgstr "层次"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:270
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:452
msgid "Exclude Course Category Terms slugs (comma saperated):"
msgstr "排除的课程分类条目的别名 (逗号分隔)："

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:288
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:290
msgid "Vibe Certificate Code validator"
msgstr "Vibe 证书代码验证器"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:309
msgid "Enter Certificate Code"
msgstr "输入证书代码"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:310
msgid "Validate"
msgstr "验证"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:350
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:352
#, fuzzy
msgid "Course Categories Navigation"
msgstr "课程分类"

# @ default
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:471
#, fuzzy, php-format
msgid "View all posts filed under %s"
msgstr "查看来自 %s 的全部文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:30
msgid "Vibe Tabs"
msgstr "Vibe 标签页"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:40
#: includes/widgets/custom_widgets.php:276
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:41
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:46
#: includes/widgets/custom_widgets.php:83 members/single/activity.php:29
#: templates/directory/activity/index.php:126
#: templates/directory/activity/indexd2.php:122
#: templates/directory/activity/indexd3.php:53
#: templates/directory/activity/indexd4.php:50
#: templates/directory/activity/indexd5.php:122
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:61
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:63
#: includes/widgets/custom_widgets.php:292
#: includes/widgets/custom_widgets.php:540
msgid "Light"
msgstr "亮"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:64
#: includes/widgets/custom_widgets.php:293
#: includes/widgets/custom_widgets.php:541
msgid "Dark"
msgstr "暗"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:73
msgid "Show Tab"
msgstr "显示标签页"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:75 login-page.php:368
#: registration/register.php:337 setup/welcome.php:404 setup/welcome.php:441
#: setup/welcome.php:466 vibe-options.php:252 vibe-options.php:450
#: vibe-options.php:572 vibe-options.php:599 vibe-options.php:617
#: vibe-options.php:626 vibe-options.php:635 vibe-options.php:644
#: vibe-options.php:653 vibe-options.php:662 vibe-options.php:745
#: vibe-options.php:763 vibe-options.php:772 vibe-options.php:781
#: vibe-options.php:799 vibe-options.php:808 vibe-options.php:974
#: vibe-options.php:1039 vibe-options.php:1113 vibe-options.php:1168
#: vibe-options.php:1177
msgid "Yes"
msgstr "是"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:76 login-page.php:369
#: registration/register.php:338 setup/welcome.php:404 setup/welcome.php:441
#: setup/welcome.php:466 vibe-options.php:252 vibe-options.php:450
#: vibe-options.php:572 vibe-options.php:599 vibe-options.php:617
#: vibe-options.php:626 vibe-options.php:635 vibe-options.php:644
#: vibe-options.php:653 vibe-options.php:662 vibe-options.php:745
#: vibe-options.php:763 vibe-options.php:772 vibe-options.php:781
#: vibe-options.php:799 vibe-options.php:808 vibe-options.php:974
#: vibe-options.php:1039 vibe-options.php:1113 vibe-options.php:1168
#: vibe-options.php:1177
msgid "No"
msgstr "否"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:79
#: includes/widgets/custom_widgets.php:290 includes/widgets/twitter.php:25
msgid "Title"
msgstr "标题"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:80
msgid "Content & Style"
msgstr "内容 & 样式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:81
msgid "Thumbnail Posts"
msgstr "缩略图文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:86
msgid "Number of items"
msgstr "条目数"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:212
msgid "Posts Carousel "
msgstr "文章轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:214
msgid "Vibe Carousel"
msgstr "Vibe 轮播"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:291
#: includes/widgets/custom_widgets.php:539
msgid "Theme"
msgstr "主题"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:296
#: includes/widgets/custom_widgets.php:544
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:312
#: includes/widgets/custom_widgets.php:579
msgid "Recent"
msgstr "最近"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:313 members/single/blogs.php:23
#: members/single/friends.php:24 members/single/groups.php:25
#: templates/directory/blogs/index.php:106
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:110
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:93
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:79
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:95
#: templates/directory/course/index.php:88
#: templates/directory/course/indexd2.php:76
#: templates/directory/course/indexd3.php:63
#: templates/directory/course/indexd4.php:53
#: templates/directory/course/indexd5.php:69
#: templates/directory/groups/index.php:77
#: templates/directory/groups/indexd2.php:77
#: templates/directory/groups/indexd3.php:64
#: templates/directory/groups/indexd4.php:50
#: templates/directory/groups/indexd5.php:70
#: templates/directory/members/index.php:74
#: templates/directory/members/indexd2.php:71
#: templates/directory/members/indexd3.php:57
#: templates/directory/members/indexd4.php:47
#: templates/directory/members/indexd5.php:63
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母顺序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:314
#: includes/widgets/custom_widgets.php:580
msgid "Popular"
msgstr "受欢迎"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:319
msgid "Increasing"
msgstr "升序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:320
msgid "Descreasing"
msgstr "降序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:324
#: includes/widgets/custom_widgets.php:590
msgid "Style"
msgstr "样式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:325
msgid "General"
msgstr "常规"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:326
msgid "Blog Post"
msgstr "博客文章"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:327
msgid "Side post"
msgstr "边栏文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:328
msgid "Course block"
msgstr "课程区块"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:329
msgid "Course block 2"
msgstr "课程区块2"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:330
msgid "Featured Images"
msgstr "特色图片"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:331
#, fuzzy
msgid "Testimonial (Only for Testimonials)"
msgstr "表扬信 (仅用作表扬信)"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:332
msgid "Event Card (Only for Events)"
msgstr "事件卡 (仅用于事件)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:336
msgid "Excerpt length"
msgstr "摘要长度"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:339
msgid "Auto Start"
msgstr "自动开始"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:345
msgid "Loop back, after completion"
msgstr "完成后回放"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:350
#: includes/widgets/custom_widgets.php:596
msgid "Number of Posts"
msgstr "文章数"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:351
msgid "Specific Post ids [comma saperated] (*optional)"
msgstr "特定的文章 ID [逗号分隔] (* 可选)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:363
msgid "Posts Widget "
msgstr "文章小工具"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:365
msgid "Vibe Posts"
msgstr "Vibe 文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:538
msgid " Title"
msgstr "标题"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:560 vibe-options.php:340
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:391
#: vibe-options.php:416 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478 vibe-options.php:671
msgid "All"
msgstr "全部"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:578
msgid "Sort"
msgstr "排序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:584
msgid " Image Size"
msgstr "图像大小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:585
#: includes/widgets/custom_widgets.php:672 includes/widgets/instagram.php:108
msgid "Big"
msgstr "大"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:586 includes/widgets/instagram.php:110
msgid "Small"
msgstr "小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:592
msgid "Image with Title"
msgstr "带标题的图片"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:593
msgid "Image Only"
msgstr "只限图片"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:597
msgid "Number of Characters in Excerpt [Post Style]"
msgstr "摘要中的字符数 [文章样式]"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:613
#: includes/widgets/custom_widgets.php:615
msgid "Vibe Gallery"
msgstr "Vibe 相册"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:668
msgid "Size "
msgstr "大小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:669 includes/widgets/instagram.php:109
msgid "Medium"
msgstr "中"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:670
msgid " Small"
msgstr "小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:671
msgid "Mini"
msgstr "微型"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:675
#, fuzzy
msgid "Columns "
msgstr "2纵列"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:688
msgid "Enter Attachment Ids "
msgstr "输入附件的 ID"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:702
msgid "Vibe Testimonials "
msgstr "Vibe 表扬信"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:704
msgid "Vibe Testimonials"
msgstr "Vibe 表扬信"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:762
msgid "Testimonial Id "
msgstr "表扬信 ID"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:765
msgid "Random"
msgstr "随机"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:774
msgid "Length of excerpt:"
msgstr "摘要长度："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:162
msgid "Username or RSS:"
msgstr "用户名或 RSS："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:166
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:170 includes/widgets/instagram.php:114
msgid "Count:"
msgstr "计数："

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:93
msgid "Instagram AccessToken:"
msgstr "Instagram AccessToken: "

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:98
msgid "Instagram Client ID:"
msgstr "Instagram Client ID: "

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:102
msgid ""
"Instagram Username (<small>If blank then Instagram popular images are shown</"
"small>):"
msgstr ""
"Instagram 用户名 (<small>如果留空则显示 Instagram 的受欢迎图片</small>)："

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:106
msgid "Size:"
msgstr "大小："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:30
msgid "Select Twitter Style"
msgstr "选择 Twitter 样式"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:36
msgid "Link above Title with Twitter user"
msgstr "将上面的标题和 Twitter 用户链接起来"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "Consumer Key"
msgstr "Consumer Key"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "Create your Twitter Application"
msgstr "创建您的 Twitter 应用"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "here"
msgstr "这里"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:47
msgid "Consumer Secret"
msgstr "Consumer Secret"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:53
msgid "Access Token"
msgstr "Access Token"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:59
msgid "Access Token Secret"
msgstr "Access Token Secret"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:65
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:70
msgid "Show # of Tweets"
msgstr "显示 # 条推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:75
msgid "Show timestamps"
msgstr "显示时间戳"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:80
msgid "Find and show hyperlinks"
msgstr "发现并显示超链接"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:85
msgid "Find Replies in Tweets"
msgstr "发现推文中的回复"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:90
msgid "Create links on new window / tab"
msgstr "在新窗口/标签页中创建链接"

#: includes/widgets/twitter.php:94 includes/widgets/twitter.php:95
msgid "Vibe Twitter Widget"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:104
msgid "Twitter username is not configured"
msgstr "没有配置 Twitter 用户名"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:107
msgid "Number of tweets is not valid"
msgstr "推文数目无效"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:110
msgid "Twitter Authentication data is incomplete"
msgstr "Twitter 认证数据不完整"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:139 includes/widgets/twitter.php:184
msgid "Fetching data from Twitter"
msgstr "从 Twitter 中获取数据"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:140
msgid "Erase cached data option enabled"
msgstr "已启用删除缓存数据的选项"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:152 includes/widgets/twitter.php:201
msgid "Error retrieving tweets"
msgstr "无法获取推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:155 includes/widgets/twitter.php:209
msgid "Twitter data error:"
msgstr "Twitter 数据错误："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:173
msgid "Error retrieving twitter rate limit"
msgstr "从 Twitter 中获取出现错误，频率限制"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:185
msgid "Requested items"
msgstr "请求的条目"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:186
msgid "API calls left"
msgstr "剩余的 API 调用"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:187
msgid "Seconds until reset"
msgstr "到重置所剩的时间"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:213
msgid "Using cached Twitter data"
msgstr "使用缓存的 Twitter 数据"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:216
msgid "Twitter cache error:"
msgstr "Twitter 缓存错误："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:221 includes/widgets/twitter.php:236
msgid "No public tweets"
msgstr "没有公开推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:229
msgid "Unable to get tweets"
msgstr "无法获取推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:312
msgid "M d"
msgstr "月 日"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:313
msgid "Y/m/d H:i"
msgstr "年/月/日 小时:分钟"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:374
msgid "Last Tweets"
msgstr "最后一篇推文"

# @ vibe
#: login-page.php:35
#, fuzzy
msgctxt "Login page template login"
msgid "Login"
msgstr "登录"

# @ vibe
#: login-page.php:36
#, fuzzy
msgctxt "Login page template - Register"
msgid "Register"
msgstr "现在注册"

#: login-page.php:45 templates/login/modern.php:83
#, fuzzy
msgid "USERNAME"
msgstr "用户名"

# @ vibe
#: login-page.php:46 templates/login/modern.php:84
#, fuzzy
msgid "Enter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: login-page.php:49 templates/login/modern.php:87
#, fuzzy
msgid "PASSWORD"
msgstr "密码"

# @ vibe
#: login-page.php:50 templates/login/modern.php:88
#, fuzzy
msgid "Enter Password"
msgstr "新密码"

# @ vibe
#: login-page.php:54 templates/login/modern.php:91
#, fuzzy
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码"

# @ vibe
#: login-page.php:58 templates/login/modern.php:94
#, fuzzy
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

# @ vibe
#: login-page.php:98 registration/register.php:67
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "目前不允许用户注册。"

#: login-page.php:117 registration/register.php:86
msgid ""
"Registering for this site is easy. Just fill in the fields below, and we'll "
"get a new account set up for you in no time."
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:132 registration/register.php:101
msgid "Account Details"
msgstr "账户信息"

# @ vibe
#: login-page.php:134 login-page.php:146 login-page.php:158 login-page.php:171
#: login-page.php:331 login-page.php:347 registration/register.php:103
#: registration/register.php:115 registration/register.php:127
#: registration/register.php:140 registration/register.php:300
#: registration/register.php:316
msgid "(required)"
msgstr "(必须的)"

# @ vibe
#: login-page.php:146 registration/register.php:115
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

# @ vibe
#: login-page.php:158 registration/register.php:127
msgid "Choose a Password"
msgstr "选择一个密码"

# @ pmpro
# @ vibe
#: login-page.php:171 paid-memberships-pro/pages/checkout.php:189
#: registration/register.php:140
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

# @ vibe
#: login-page.php:217 registration/register.php:186
msgid "Profile Details"
msgstr "资料详情"

#: login-page.php:241 login-page.php:262 members/single/profile/edit.php:58
#: members/single/profile/edit.php:78 registration/register.php:210
#: registration/register.php:231
#, php-format
msgid "This field can be seen by: %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:245 registration/register.php:214
#, fuzzy
msgctxt "Change profile field visibility level"
msgid "Change"
msgstr "更改"

# @ vibe
#: login-page.php:250 members/single/profile/edit.php:67
#: registration/register.php:219
msgid "Who can see this field?"
msgstr "谁能看到这个字段？"

# @ vibe
#: login-page.php:325 registration/register.php:294
msgid "Blog Details"
msgstr "博客信息"

# @ vibe
#: login-page.php:327 registration/register.php:296
msgid "Yes, I'd like to create a new site"
msgstr "是的，我想创建一个新站点"

# @ vibe
#: login-page.php:331 registration/register.php:300
msgid "Blog URL"
msgstr "博客 URL"

# @ vibe
#: login-page.php:347 registration/register.php:316
msgid "Site Title"
msgstr "站点名称"

# @ vibe
#: login-page.php:358 registration/register.php:327
msgid ""
"I would like my site to appear in search engines, and in public listings "
"around this network."
msgstr "我希望站点出现在搜索引擎中，并在网络的公开列表中显示。"

# @ vibe
#: login-page.php:405 registration/register.php:374
msgid "Complete Sign Up"
msgstr "完成注册"

# @ vibe
#: login-page.php:437 registration/register.php:406
#, fuzzy
msgid "Activate your account"
msgstr "激活您的账户"

# @ vibe
#: login-page.php:438 registration/register.php:407
msgid ""
"You have successfully created your account! To begin using this site you "
"will need to activate your account via the email we have just sent to your "
"address."
msgstr "您已成功创建账户！请通过我们刚发送给您的邮件来激活账户。"

#: login-page.php:440 registration/register.php:409
msgid "Account creatd, login to your account"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:441 registration/register.php:410
msgid ""
"You have successfully created your account! Please log in using the username "
"and password you have just created."
msgstr "您已成功创建账户！请用您的用户名和密码进行登录。"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:47
msgid "student"
msgstr "学生"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:49
msgid "instructor"
msgstr "教师"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:51
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:151
msgid "Sorry, no members were found."
msgstr "抱歉，没有找到成员。"

# @ vibe
#: members/single/activity.php:36 templates/directory/activity/index.php:146
#: templates/directory/activity/indexd2.php:142
#: templates/directory/activity/indexd3.php:73
#: templates/directory/activity/indexd4.php:70
#: templates/directory/activity/indexd5.php:142
msgid "Friendships"
msgstr "好友关系"

# @ vibe
#: members/single/activity.php:51 templates/directory/activity/index.php:139
#: templates/directory/activity/indexd2.php:135
#: templates/directory/activity/indexd3.php:66
#: templates/directory/activity/indexd4.php:63
#: templates/directory/activity/indexd5.php:135
msgid "New Groups"
msgstr "新群组"

# @ vibe
#: members/single/blogs.php:22 templates/directory/blogs/index.php:105
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:109
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:92
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:78
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:94
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

# @ vibe
#: members/single/course/results.php:7
msgid "Invalid Results"
msgstr "结果无效"

#: members/single/course/stats.php:14
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:18
msgid "AVERAGE PERCENTAGE : "
msgstr "平均分百分比："

#: members/single/course/stats.php:44
msgid "Number of retakes remaining"
msgstr "剩余的重新学习次数"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:44
msgid " out of "
msgstr "之"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:53
msgid "TAKING"
msgstr "选课"

#: members/single/course/stats.php:56
msgid "MY SCORE : "
msgstr "我的分数："

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:75
msgid "Average Marks in"
msgstr "平均分自"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:88
msgid "Course Expired"
msgstr "课程已过期"

#: members/single/course/stats.php:92
msgid "Not Started"
msgstr "未开始"

#: members/single/course/stats.php:95
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: members/single/course/stats.php:98
msgid "Under Evaluation"
msgstr "正在评估"

# @ vibe
#: members/single/friends.php:23 templates/directory/members/index.php:70
#: templates/directory/members/indexd2.php:67
#: templates/directory/members/indexd3.php:53
#: templates/directory/members/indexd4.php:43
#: templates/directory/members/indexd5.php:59
msgid "Newest Registered"
msgstr "最新注册用户"

# @ vibe
#: members/single/friends/requests.php:68
msgid "You have no pending friendship requests."
msgstr "您没有等待处理的好友关系申请。"

# @ vibe
#: members/single/groups.php:23 templates/directory/course/index.php:89
#: templates/directory/course/indexd2.php:77
#: templates/directory/course/indexd3.php:64
#: templates/directory/course/indexd4.php:54
#: templates/directory/course/indexd5.php:70
#: templates/directory/groups/index.php:75
#: templates/directory/groups/indexd2.php:75
#: templates/directory/groups/indexd3.php:62
#: templates/directory/groups/indexd4.php:48
#: templates/directory/groups/indexd5.php:68
msgid "Most Members"
msgstr "最多成员"

# @ vibe
#: members/single/groups.php:24 templates/directory/groups/index.php:76
#: templates/directory/groups/indexd2.php:76
#: templates/directory/groups/indexd3.php:63
#: templates/directory/groups/indexd4.php:49
#: templates/directory/groups/indexd5.php:69
msgid "Newly Created"
msgstr "最新建立"

# @ vibe
#: members/single/groups/invites.php:14
#, php-format
msgid "1 member"
msgid_plural "%d members"
msgstr[0] "%d 个成员"

# @ vibe
#: members/single/groups/invites.php:37
msgid "You have no outstanding group invites."
msgstr "您没有未处理的群组邀请。"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:5
msgid "Send To (Username or Friend's Name)"
msgstr "发送至 (用户名或好友姓名)"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:14
msgid "This is a notice to all users."
msgstr "这是一个给全部用户的通知。"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:17
#: members/single/messages/messages-loop.php:32
msgid "Subject"
msgstr "标题"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:20
msgid "Message"
msgstr "消息"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:29
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: members/single/messages/messages-loop.php:28
msgid "Star"
msgstr "星标"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:30
msgid "From"
msgstr "从"

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:46
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:9
msgid "Actions"
msgstr "动作"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:67
#: options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:35
msgid "From:"
msgstr "从："

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:72
msgid "To:"
msgstr "至："

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:78
msgid "View Message"
msgstr "查看消息"

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:85
#: members/single/messages/notices-loop.php:44
#: members/single/messages/single.php:24
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:103
msgid "Sorry, no messages were found."
msgstr "抱歉，没有找到消息。"

# @ vibe
#: members/single/messages/notices-loop.php:37
msgid "Sent:"
msgstr "已发送："

# @ vibe
#: members/single/messages/notices-loop.php:55
msgid "Sorry, no notices were found."
msgstr "抱歉，没有找到通知。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:14
msgid "You are alone in this conversation."
msgstr "这个对话里只有您一个人。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:18
#, php-format
msgid "Conversation between %s and you."
msgstr "%s 和您之间的对话。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:75
msgid "Send a Reply"
msgstr "发送回复"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:91
msgid "Send Reply"
msgstr "发送回复"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:7
msgid "You have no unread notifications."
msgstr "您没有未读通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:11
msgid "This member has no unread notifications."
msgstr "该成员没有未读通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:19
msgid "You have no notifications."
msgstr "您没有通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:23
msgid "This member has no notifications."
msgstr "该成员没有通知。"

# @ pmpro
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:6
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

# @ vibe
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:7
msgid "Notification"
msgstr "通知"

# @ vibe
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:8
msgid "Date Received"
msgstr "接收日期"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:1
msgid "Change Avatar"
msgstr "更换头像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:7
msgid ""
"Your avatar will be used on your profile and throughout the site. If there "
"is a <a href=\"http://gravatar.com\">Gravatar</a> associated with your "
"account email we will use that, or you can upload an image from your "
"computer."
msgstr ""
"您的头像将会用于您的个人资料和整个站点中。如果您的账户邮箱已经关联到 <a href="
"\"http://gravatar.com\">Gravatar</a>，系统会自动使用它。您也可以从电脑上传头"
"像。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:14
msgid ""
"Click below to select a JPG, GIF or PNG format photo from your computer and "
"then click 'Upload Image' to proceed."
msgstr ""
"点击下面从您的电脑中选择一个JPG、GIF或PNG格式的图片，然后点“上传图片”。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:23
msgid ""
"If you'd like to delete your current avatar but not upload a new one, please "
"use the delete avatar button."
msgstr "如果您想删除现有头像但不想上传一个新的，请用删除头像按钮。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:24
msgid "Delete My Avatar"
msgstr "删除我的头像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:31
msgid "Crop Your New Avatar"
msgstr "裁剪您的新头像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:55
msgid ""
"Your avatar will be used on your profile and throughout the site. To change "
"your avatar, please create an account with <a href=\"http://gravatar.com"
"\">Gravatar</a> using the same email address as you used to register with "
"this site."
msgstr ""
"您的头像将会用于您的个人资料和整个站点中。要改变您的头像，请用您在本网站注册"
"时用的邮件地址在 <a href=\"http://gravatar.com\">Gravatar</a> 上创建一个账"
"户。"

#: members/single/profile/change-cover-image.php:22
msgid "Your Cover Image will be used to customize the header of your profile."
msgstr ""

# @ vibe
#: members/single/profile/edit.php:26
#, php-format
msgid "Editing '%s' Profile Group"
msgstr "编辑 '%s' 个人资料中的群组标签"

# @ vibe
#: members/single/profile/edit.php:62
msgid "Change"
msgstr "更改"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:8
#, php-format
msgid "%s's Profile"
msgstr "%s 的资料"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:24
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:42
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:51
msgid "AOL Messenger"
msgstr "AOL Messenger"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:60
msgid "Yahoo Messenger"
msgstr "Yahoo Messenger"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:31
msgid "Capabilities"
msgstr "权限"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:39
msgid "This user is a spammer."
msgstr "该用户是垃圾信息发送者。"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:30
#: members/single/settings/delete-account.php:56
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:36
msgid ""
"Deleting your account will delete all of the content you have created. It "
"will be completely irrecoverable."
msgstr "删除您的账户将会删除您创建的所有内容。这个操作完全无法恢复。"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:40
msgid ""
"Deleting this account will delete all of the content it has created. It will "
"be completely irrecoverable."
msgstr "删除这个账户将会删除它创建的所有内容。这个操作完全无法恢复。"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:52
msgid "I understand the consequences."
msgstr "我明白后果。"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:31
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:39
msgid ""
"Current Password <span>(required to update email or change current "
"password)</span>"
msgstr "当前密码 <span>(更新电子邮件或改变当前密码时必须提供)</span>"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:40
msgid "Password Lost and Found"
msgstr "找回密码"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:40
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:44
msgid "Account Email"
msgstr "账户的邮件地址"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:47
msgid "Change Password <span>(leave blank for no change)</span>"
msgstr "修改密码 <span>(留空则不修改)</span>"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:48
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:49
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复新密码"

# @ vibe
#: members/single/settings/notifications.php:30
msgid "Email Notification"
msgstr "邮件通知"

# @ vibe
#: members/single/settings/notifications.php:35
msgid "Send an email notice when:"
msgstr "对下列情况发送邮件通知："

# @ buddypress
#: members/single/settings/profile.php:41
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: members/single/settings/profile.php:68
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:77
msgid "All Notes & Discussions"
msgstr "全部笔记 & 讨论"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:82
msgid "All Discussions"
msgstr "全部讨论"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:87
msgid "Unit Notes"
msgstr "单元笔记"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:88
msgid "Unit Discussions"
msgstr "单元讨论"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:93
msgid "My Discussions"
msgstr "我的讨论"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:94
msgid "My Notes"
msgstr "我的笔记"

#: notes_discussion.php:112
msgid "No public comments found !"
msgstr "未发现公开评论！"

# @ vibe
#: options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:38
msgid " To:"
msgstr "至："

# @ vibe
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:87
msgid "Add New List Field"
msgstr "添加新列表字段"

# @ vibe
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:181
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:68
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:52
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

# @ vibe
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:59
msgid "Add New Listing Taxonomy"
msgstr "添加新列表分类法"

# @ vibe
#: options/fields/font_upload/field_font_upload.php:68
msgid "Upload Font"
msgstr "上传字体"

# @ vibe
#: options/fields/google_webfonts/field_google_webfonts.php:72
msgid "Font Preview"
msgstr "字体预览"

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:38
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:42
msgid "Export Code"
msgstr "导出代码"

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:38
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:42
msgid ""
"(Copy export code and paste it in import area of other WordPress "
"isntallation)"
msgstr "(复制导出代码并将其粘贴在其他 WordPress 的导入区)"

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:39
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:43
msgid "Import Code"
msgstr "导入代码"

# @ vibe
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:43
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:53
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:60
#: options/fields/upload/field_upload.php:39
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

# @ vibe
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:44
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:54
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:62
#: options/fields/upload/field_upload.php:40
msgid "Remove Upload"
msgstr "删除上传"

# @ vibe
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:70
msgid "Add Custom Posts"
msgstr "添加自定义文章"

# @ vibe
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:100
msgid "Enter Full URL of the page"
msgstr "输入页面完整的URL"

# @ vibe
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:106
msgid "Add Social Icons"
msgstr "添加社交图标"

# @ vibe
#: options/fields/pages_select/field_pages_select.php:43
msgid "None"
msgstr "无"

# @ vibe
#: options/fields/seo_panel/field_seo_panel.php:37
#: options/fields/seo_panel/field_seo_panel.php:41
msgid " Plugin is Inactive"
msgstr "插件未启用"

# @ vibe
#: options/options.php:49 options/options.php:51
msgid "Options"
msgstr "选项"

# @ vibe
#: options/options.php:63
msgid "Options Panel created using"
msgstr "选项面板已创建，使用"

# @ vibe
#: options/options.php:258 options/options.php:259 options/options.php:678
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

# @ vibe
#: options/options.php:285 options/options.php:286 options/options.php:697
#: options/options.php:779
msgid "Dev Mode Info"
msgstr "开发模式信息"

# @ vibe
#: options/options.php:336
msgid "Are you sure? Resetting will loose all custom values."
msgstr "您确定？重置会丢失全部自定义的值。"

# @ vibe
#: options/options.php:650
msgid "<strong>Settings Imported!</strong>"
msgstr "<strong>设置已导入!</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:652
msgid "<strong>Settings Saved!</strong>"
msgstr "<strong>设置已保存!</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:656
msgid "<strong>Settings have changed!, you should save them!</strong>"
msgstr "<strong>设置已更改！请保存设置！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:657
msgid "<strong><span></span> error(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span>找到错误！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:659
msgid "<strong><span></span> warning(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span>找到警告！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:715
msgid "Import / Export Options"
msgstr "导入/导出选项"

# @ vibe
#: options/options.php:717
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

# @ vibe
#: options/options.php:719
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

# @ vibe
#: options/options.php:719
msgid "Import from URL"
msgstr "从 URL 导入"

# @ vibe
#: options/options.php:725
msgid ""
"Input your backup file below and hit Import to restore your sites options "
"from a backup."
msgstr "在下面输入您的备份文件然后点击导入，以从备份中恢复站点选项。"

# @ vibe
#: options/options.php:738
msgid ""
"Input the URL to another sites options set and hit Import to load the "
"options from that site."
msgstr "输入另一个站点的选项组 URL 然后点击导入，以从那个站点载入选项。"

# @ vibe
#: options/options.php:748
msgid "Import"
msgstr "导入"

# @ vibe
#: options/options.php:748
msgid ""
"WARNING! This will overwrite any existing options, please proceed with "
"caution!"
msgstr "警告！这将覆盖所有原有选项，请谨慎操作！"

# @ vibe
#: options/options.php:751
msgid "Export Options"
msgstr "导出选项"

# @ vibe
#: options/options.php:753
msgid ""
"Here you can copy/download your themes current option settings. Keep this "
"safe as you can use it as a backup should anything go wrong. Or you can use "
"it to restore your settings on this site (or any other site). You also have "
"the handy option to copy the link to yours sites settings. Which you can "
"then use to duplicate on another site"
msgstr ""
"这里您可以复制/下载主题当前的选项设置。请确保它们是安全的，因为您可以在出问题"
"时用它作为备份。或者用它在当前站点 (或其他任何站点) 恢复设置。您同时可以选择"
"复制一个包含站点设置的链接，并在别的站点上使用它"

# @ vibe
#: options/options.php:756
msgid "Download"
msgstr "下载"

# @ vibe
#: options/options.php:756
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

# @ vibe
#: options/options.php:804
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置到默认值"

# @ vibe
#: options/validation/color/validation_color.php:15
msgid "This field must be a valid color value."
msgstr "该字段必须为一个有效的颜色值。"

# @ vibe
#: options/validation/comma_numeric/validation_comma_numeric.php:15
msgid ""
"You must provide a comma seperated list of numerical values for this option."
msgstr "您必须提供一个逗号分隔的数值列表。"

# @ vibe
#: options/validation/date/validation_date.php:15
msgid "This field must be a valid date."
msgstr "该字段必须为一个有效的日期。"

# @ vibe
#: options/validation/email/validation_email.php:15
msgid "You must provide a valid email for this option."
msgstr "您必须提供一个有效的电子邮件地址。"

# @ vibe
#: options/validation/envato_api/validation_envato_api.php:15
msgid "You must provide a valid API key for this option."
msgstr "您必须提供一个有效的 API key。"

# @ vibe
#: options/validation/font_upload/font_upload.php:15
msgid "Unable to upload font."
msgstr "无法上传字体。"

# @ vibe
#: options/validation/no_html/validation_no_html.php:15
msgid ""
"You must not enter any HTML in this field, all HTML tags have been removed."
msgstr "您不能在这个字段输入任何 HTML 代码，所有 HTML 标签都会被移除。"

# @ vibe
#: options/validation/no_special_chars/validation_no_special_chars.php:15
msgid ""
"You must not enter any special characters in this field, all special "
"characters have been removed."
msgstr "您不能在这个字段输入任何特殊字符，所有特殊字符都会被移除。"

# @ vibe
#: options/validation/numeric/validation_numeric.php:15
msgid "You must provide a numerical value for this option."
msgstr "您必须提供一个数值。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:67
msgid "Please enter your Envato Marketplace Username."
msgstr "请输入您的 Envato Marketplace 用户名。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:71
msgid "Please enter your Envato Marketplace API Key."
msgstr "请输入您的 Envato Marketplace API Key。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:96
msgid "The API \"set\" is a required parameter."
msgstr "API \"set\" 为必填参数。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:167
msgid "The Envato Marketplace \"item ID\" is a required parameter."
msgstr "Envato Marketplace \"item ID\" 是一个必填参数。"

# @ vibe
#: options/validation/url/validation_url.php:15
msgid "You must provide a valid URL for this option."
msgstr "您必须提供一个有效的 URL。"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid "This Page is only accessible to Instructors"
msgstr "本页面仅限教师浏览"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid ""
"The page is only accessible to site Users with Instructor or above "
"capabilites."
msgstr "本页面仅限教师及以上权限用户浏览。"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid "Instructors only page"
msgstr "仅限教师的页面"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid "This Page is only accessible to Members"
msgstr "本页面仅供成员访问"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid ""
"The page is only accessible to site Users, please register in site to see "
"this content."
msgstr "本页面仅供站点用户访问，请先注册以查看内容。"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid "Members only page"
msgstr "仅限成员的页面"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:10
msgid "Your membership is <strong>active</strong>."
msgstr "您的成员资格已<strong>激活</strong>。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:15
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:19
msgid "Membership Fee"
msgstr "会费"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:19
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:23
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g., $5 every 2 months."
msgid "%s every %d %s."
msgstr "%s 每 %d %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:21
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:25
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g. $5 every month."
msgid "%s per %s."
msgstr "%s 每 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:30
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:34
msgid "Duration"
msgstr "持续时间："

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:34
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:49
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:30
msgid "Membership Expires"
msgstr "成员资格过期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:39
#, php-format
msgid "Your first payment will cost %s."
msgstr "您的第一笔付款共计 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:43
#, php-format
msgid "Your first %d payments will cost %s."
msgstr "您的前 %d 次付款共计 %s。"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:51
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:88
msgid "Billing Information"
msgstr "账单信息"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:91
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:63
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:298
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:61
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:48
msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:106
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:63
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:50
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:115
msgid "Edit Billing Information"
msgstr "编辑账单信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:126
msgid "Past Invoices"
msgstr "以往账单"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:141
msgid "View All Invoices"
msgstr "查看全部账单"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:147
msgid "Member Links"
msgstr "成员链接"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:153
msgid "Update Billing Information"
msgstr "更新账单信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:156
msgid "Change Membership Level"
msgstr "更改成员级别"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:158
msgid "Cancel Membership"
msgstr "取消成员资格"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:14
#, php-format
msgid "Logged in as <strong>%s</strong>."
msgstr "以 <strong>%s</strong> 登录。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:14
msgid "logout"
msgstr "退出"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:44
msgid ""
"Your payment subscription is managed by PayPal. Please <a href=\"http://www."
"paypal.com\">login to PayPal here</a> to update your billing information."
msgstr ""
"您的支付订阅已提交给PayPal。请<a href=\"http://www.paypal.com\">在此登录 "
"PayPal</a> 以更新您的账单信息。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:70
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:305
msgid "First Name"
msgstr "名"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:74
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:309
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:78
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:313
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:82
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:317
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:83
msgid "optional"
msgstr "可选的"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:92
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:327
msgid "City"
msgstr "市"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:96
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:331
msgid "State"
msgstr "省"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:100
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:335
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:109
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:344
msgid "City, State Zip"
msgstr "城市、州邮编"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:162
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:397
msgid "Country"
msgstr "国家"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:187
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:422
msgid "Phone"
msgstr "电话"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:198
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:207
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:436
msgid "E-mail Address"
msgstr "电子邮件地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:202
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:445
msgid "Confirm E-mail"
msgstr "确认邮箱"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:222
#, php-format
msgid "We accept %s"
msgstr "我们接受 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:222
msgid "Credit Card Information"
msgstr "信用卡信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:239
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:493
msgid "Card Type"
msgstr "卡类型"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:249
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:503
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:254
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:508
msgid "Expiration Date"
msgstr "有效时间"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:286
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:540
msgctxt "Credit card security code, CVV/CCV/CVV2"
msgid "CVV"
msgstr "CVV"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:287
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:541
msgctxt "link to CVV help"
msgid "what's this?"
msgstr "这是什么？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:345
msgid ""
"This subscription is not recurring. So you don't need to update your billing "
"information."
msgstr "这个订阅不是循环的，因此您不需要更新账单信息。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:14
msgid "Are you sure you want to cancel your membership?"
msgstr "您确定想取消您的成员资格？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:17
msgid "Yes, cancel my account"
msgstr "是，取消我的账户"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:19
msgid "No, keep my account"
msgstr "否，保留我的账户"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:22
msgid "Click here to go to the home page."
msgstr "点击此处返回首页。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:26
msgid ""
"Almost done. Review the membership information and pricing below then "
"<strong>click the \"Complete Payment\" button</strong> to finish your order."
msgstr ""
"接近完成。复查下方的成员资格信息和价格然后<strong>点击\"完成支付\"按钮</"
"strong>以完成您的订单。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:33
msgctxt "change membership level link"
msgid "change"
msgstr "更改"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:33
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:47
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:64
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:105
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:28
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:51
msgid "Membership Level"
msgstr "成员级别"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:41
#, php-format
msgid "You have selected the <strong>%s</strong> membership level."
msgstr "您选择了 <strong>%s</strong> 成员级别。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:51
#, php-format
msgid ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\">The <strong>%s</strong> code has "
"been applied to your order.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\"该 <strong>%s</strong> 代码已用到您"
"的订单中。</p>"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:62
msgid "Click here to change your discount code"
msgstr "点击这里修改您的折扣代码"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:64
msgid "Do you have a discount code?"
msgstr "您有折扣代码么？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:64
msgid "Click here to enter your discount code"
msgstr "点击这里输入您的折扣代码"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:66
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:76
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:549
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:52
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:33
msgid "Discount Code"
msgstr "折扣代码"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:78
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:551
msgid "Apply"
msgstr "申请"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户了？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Log in here"
msgstr "在这里登录"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:216
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认邮件地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:235
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:236
msgid "LEAVE THIS BLANK"
msgstr "留白"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:260
#, php-format
msgid ""
"You are logged in as <strong>%s</strong>. If you would like to use a "
"different account for this membership, <a href=\"%s\">log out now</a>."
msgstr ""
"您正以 <strong>%s</strong> 的身份登录。如果您想将此成员资格用于其它账户，请"
"<a href=\"%s\">现在登出</a>。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:276
msgid "Choose your Payment Method"
msgstr "选择您的支付方式"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:284
msgid "Check Out with a Credit Card Here"
msgstr "使用信用卡支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:286
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:685
msgid "Check Out with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 进行支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:476
#, php-format
msgid "We Accept %s"
msgstr "我们接受 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:476
msgid "Payment Information"
msgstr "支付信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:657
#, php-format
msgid "I agree to the %s"
msgstr "我同意 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:677
msgid "Complete Payment"
msgstr "完成支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Pay with 2CheckOut"
msgstr "提交并以 2CheckOut 支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Check Out"
msgstr "提交并结帐"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Confirm"
msgstr "提交并确认"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:697
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:12
msgid ""
"Your payment has been submitted. Your membership will be activated shortly."
msgstr "您的支付已经提交，成员资格将随后激活。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:14
#, php-format
msgid "Thank you for your membership to %s. Your %s membership is now active."
msgstr "非常感谢您选择 %s 的成员资格。您的 %s 成员资格已经激活。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:28
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account and a receipt for your "
"initial membership invoice. A welcome email with a copy of your initial "
"membership invoice has been sent to %s."
msgstr ""
"以下是您成员资格账户和初始账单的收据详情。一封包含您初始账单副本的欢迎邮件已"
"经发送到 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:41
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:22
#, php-format
msgctxt "Invoice # header. E.g. Invoice #ABCDEF on 2013-01-01."
msgid "Invoice #%s on %s"
msgstr "账单 #%s 于 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:43
msgid "Print"
msgstr "打印"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:46
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:104
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:27
msgid "Account"
msgstr "账户"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:65
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:52
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:109
msgid "Total Billed"
msgstr "总费用"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:82
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:69
msgctxt "credit card type {ending in} xxxx"
msgid "ending in"
msgstr "结尾数字"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:83
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:70
msgid "Expiration"
msgstr "过期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:97
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account. A welcome email with has "
"been sent to %s."
msgstr "以下是您成员资格账户的详情。一封欢迎邮件已发送到 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:105
msgctxt "User without membership is in {pending} status."
msgid "Pending"
msgstr "正待处理"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:113
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:141
msgid "View Your Membership Account &rarr;"
msgstr "查看您的成员资格账户 &rarr;"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:115
msgid ""
"If your account is not activated within a few minutes, please contact the "
"site owner."
msgstr "如果您的账户几分钟后还未激活，请联系站点管理员。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:79
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:80
msgid "Tax"
msgstr "税"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:82 woocommerce/cart/cart.php:128
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:84 woocommerce/cart/cart.php:30
msgid "Total"
msgstr "总计"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:107
msgid "Date"
msgstr "日期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:108
msgid "Invoice #"
msgstr "账单 #"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:122
msgid "View Invoice"
msgstr "查看账单"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:134
msgid "No invoices found."
msgstr "未找到订单"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:145
msgid "&larr; View All Invoices"
msgstr "&larr; 查看全部订单"

# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:15
msgid "Course Renewed"
msgstr "课程已续费"

# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:15
msgid "Back to course"
msgstr "返回到课程"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:35 woocommerce/cart/cart.php:28
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:54
msgid "Free"
msgstr "免费"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:68
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:70
msgctxt "Choose a level from levels page"
msgid "Select"
msgstr "选择"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:78
msgctxt "Clicking to renew from levels page"
msgid "Renew"
msgstr "续费"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:84
msgid "Your&nbsp;Level"
msgstr "您的级别"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:100
msgid "&larr; Return to Your Account"
msgstr "&larr; 返回至您的账户"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:102
msgid "&larr; Return to Home"
msgstr "&larr; 返回至首页"

# @ vibe
#: registration/activate.php:37
msgid "Account Activated"
msgstr "账户已激活"

# @ vibe
#: registration/activate.php:39
msgid "Activate your Account"
msgstr "激活您的账户"

# @ vibe
#: registration/activate.php:49
msgid ""
"Your account was activated successfully! Your account details have been sent "
"to you in a separate email."
msgstr "您的账户已成功激活！账户信息会在另一封邮件中发送。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:51
#, php-format
msgid ""
"Your account was activated successfully! You can now <a href=\"%s\">log in</"
"a> with the username and password you provided when you signed up."
msgstr ""
"您的账户已成功激活！现在可以使用您的用户名和密码<a href=\"%s\">登录</a>。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:56
msgid "Please provide a valid activation key."
msgstr "请提供一个有效的激活码。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:60
msgid "Activation Key:"
msgstr "激活码："

# @ vibe
#: search-incourse.php:12 search.php:24
msgid "Search Results for \""
msgstr "搜索结果 \""

# @ vibe
#: search-incourse.php:13 search.php:25
msgid " results found"
msgstr "条已找到的结果"

# @ vibe
#: search-incourse.php:65 search.php:73
msgid "Sorry, No results found."
msgstr "抱歉，没有找到结果。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:42 setup/vibe_importer/parsers.php:72
#: setup/vibe_importer/parsers.php:80
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "读取 WXR 文件时出现错误"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:43
msgid ""
"Details are shown above. The importer will now try again with a different "
"parser..."
msgstr "详情显示在下面。导入工具将用不同的解析器进行重试..."

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:84 setup/vibe_importer/parsers.php:89
#: setup/vibe_importer/parsers.php:279 setup/vibe_importer/parsers.php:468
msgid ""
"This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "这不像是 WXR 文件，WXR 版本号缺失/无效"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:38
msgid "Import Complete !"
msgstr "导入完成！"

#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:39
#, fuzzy
msgid "Save Permalinks"
msgstr "固定链接"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:40
#, fuzzy
msgid "Save Components"
msgstr "保存修改"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:43
msgid "Unable to locate Sample Data file."
msgstr "无法定位样本数据文件。"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:46
msgid ""
"Couldn't install the test demo data as we were unable to use the WP_Import "
"class."
msgstr "我们无法使用 WP_Import 类，因而无法安装测试数据。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:137
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:146
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:197
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:201
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:210
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出现了错误。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:138
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "文件不存在，请重试。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:181
msgid "All done."
msgstr "全部完毕。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:181
msgid "Have fun!"
msgstr "祝您愉快！"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:182
msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
msgstr "记得更新导入用户的密码和角色。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:202
#, php-format
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that "
"this was caused by a permissions problem."
msgstr "无法在 <code>%s</code> 找到导入文件。这可能是权限问题所致。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:218
#, php-format
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr "导入工具不支持这个 WXR 文件 (版本 %s)。请考虑更新。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:243
#, php-format
msgid ""
"Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current "
"user."
msgstr "导入作者 %s 失败。他们的文章会被记在当前用户名下。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:269
msgid "Assign Authors"
msgstr "指定作者"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:270
msgid ""
"To make it easier for you to edit and save the imported content, you may "
"want to reassign the author of the imported item to an existing user of this "
"site. For example, you may want to import all the entries as <code>admin</"
"code>s entries."
msgstr ""
"为方便您编辑和保存导入的内容，您可以将导入条目的作者重新指定为站点已存在的用"
"户。比如，您可能希望将所有条目作为<code>管理员</code>的条目导入。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:272
#, php-format
msgid ""
"If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly "
"generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually changing "
"the new user&#8217;s details will be necessary."
msgstr ""
"WordPress 在创建新用户时会随机生成一个密码并将新用户的角色设置为 %s。手动改变"
"新用户的详情可能是必须的。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:282
msgid "Import Attachments"
msgstr "导入附件"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:285
msgid "Download and import file attachments"
msgstr "下载并导入文件附件"

#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:289
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:302
msgid "Import author:"
msgstr "导入作者："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:313
msgid "or create new user with login name:"
msgstr "或创建使用此登录名的新用户："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:316
msgid "as a new user:"
msgstr "作为一个新的用户："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:324
msgid "assign posts to an existing user:"
msgstr "将文章指定给一个已存在的用户："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:326
msgid "or assign posts to an existing user:"
msgstr "或者将文章指定给一个已存在的用户："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:327
msgid "- Select -"
msgstr "- 选择 -"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:377
#, php-format
msgid ""
"Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the "
"current user."
msgstr "为 %s 创建新用户失败。他们的文章会被记在当前用户名下。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:428
#, php-format
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "导入分类 %s 失败"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:468
#, php-format
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "导入文章标签 %s 失败"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:514
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:657
#, php-format
msgid "Failed to import %s %s"
msgstr "导入 %s %s 失败"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:540
#, php-format
msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
msgstr "导入“%s”失败：无效的文章类型 %s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:562
#, php-format
msgid "%s &#8220;%s&#8221; already exists."
msgstr "%s &#8220;%s&#8221; 已经存在。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:623
#, php-format
msgid "Failed to import %s &#8220;%s&#8221;"
msgstr "导入%s “%s”失败"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:788
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
msgstr "菜单项已跳过，缺少菜单别名"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:795
#, php-format
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr "菜单项已跳过，无效的菜单别名：%s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:858
msgid "Fetching attachments is not enabled"
msgstr "附件获取没有激活"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:871
msgid "Invalid file type"
msgstr "无效的文件格式"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:915
msgid "Remote server did not respond"
msgstr "远程服务器无响应"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:921
#, php-format
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr "远程服务器返回了错误信息 %1$d %2$s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:934
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "下载的文件 0 大小"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:940
#, php-format
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "远程文件过大，限制为 %s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1039
msgid "Import WordPress"
msgstr "导入 WordPress"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1046
#, php-format
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr "导入工具已有新版本。请更新版本到 %s 以确保对新导出文件的兼容性。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1061
msgid ""
"Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags into this "
"site."
msgstr ""
"您好！上传您的 WordPress eXtended RSS (WXR) 文件，我们会将文章、页面、评论、"
"自定义字段、分类和标签导入这个站点。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1062
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "选择一个 WXR (.xml) 文件来上传，然后点击上传文件开始导入。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1136
msgid ""
"Import <strong>posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags</"
"strong> from a WordPress export file."
msgstr ""
"从 WordPress 导出文件中导入<strong>文章、页面、评论、自定义字段、分类和标签</"
"strong>。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:35
msgid "Install WPLMS"
msgstr "安装 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:36 setup/welcome.php:47
msgid "Welcome to WPLMS"
msgstr "欢迎来到 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:46
msgid "About WPLMS"
msgstr "关于 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:136
#, php-format
msgid "Welcome to WPLMS %s"
msgstr "欢迎来到 WPLMS %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:141
msgid "Thanks, all done!"
msgstr "感谢，全部完成！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:143
msgid "Thank you for updating to the latest version!"
msgstr "感谢您更新到最新版本！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:145
msgid "Thanks for installing!"
msgstr "感谢安装！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:147
#, php-format
msgid ""
"%s WPLMS is the best Learning Management platform for WordPress. The latest "
"version %s now contains following features."
msgstr ""
"%s WPLMS 是 WordPress 上最好的学习管理平台。最新版本 %s 现在包含以下特性。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:155
msgid "FAQs"
msgstr "FAQ"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:156 setup/wplms-install.php:145
msgid "Docs"
msgstr "文档"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:157
msgid "Customization Tips"
msgstr "定制提示"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:158
msgid "Support system"
msgstr "支持系统"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:166
msgid "Installation and Setup"
msgstr "安装和设置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:173
msgid "What's New"
msgstr "有何新内容"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:187
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:205
msgid "One Click installation and Setup"
msgstr "一键安装"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:206
msgid ""
"You can now install WPLMS in one single click, select the setup procedure "
"from the options given in the right. You just need to Click the button once "
"and everything would be automatically installed and setup, after which your "
"WPLMS Site would be ready to use and configure."
msgstr ""
"您现在可以一键安装 WPLMS，选择右侧给出的安装选项。您只需要点击一次按钮，一切"
"都会自动安装并设置好，之后您的 WPLMS 站点就可以直接使用和配置了。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:210
msgid ""
"Please deactivate WordPress importer plugin to avoid conflicts with Vibe one "
"click installer."
msgstr "请禁用 WordPress 导入插件以防和 Vibe 一键安装器冲突。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:215
msgid "Setup Theme without Sample Data"
msgstr "不带样本数据安装主题"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:226
msgid "Setup Theme with Sample Data"
msgstr "带样本数据安装主题"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:226
msgid "Please enable all the plugins"
msgstr "请启用所有插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:228
#, php-format
msgid "Install all plugins for Full Sample Data import % slink %s"
msgstr "安装所有插件以进行全样本数据导入 %s 链接 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:234
msgid "Please activate all/required plugins bundled with the theme."
msgstr "请激活主题所需的全部插件。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:234
msgid "Install & Activate plugins"
msgstr "安装 & 激活插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:243
msgid "Video Tutorial of Installing theme"
msgstr "主题安装的视频教程"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:250
msgid "Setup Issues"
msgstr "安装问题"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:251
msgid "Facing issues while setting up? Try out suggested links below."
msgstr "安装时遇到问题？请尝试下面建议的链接。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:252
msgid "WPLMS Pre-Setup settings"
msgstr "WPLMS 安装前设置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:253
msgid "WPLMS manual installation & setup"
msgstr "WPLMS 手动安装 & 设置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:257
msgid "WPLMS FAQs"
msgstr "WPLMS FAQ"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:260
msgid "Popular Setup issues"
msgstr "常见安装问题"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:261
msgid "Following is the list of most frequent setup issues faced by users"
msgstr "下面是常见安装问题的列表"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:262
msgid "White screen when installed"
msgstr "安装的时候白屏"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:263
msgid "Course pages not opening"
msgstr "无法打开课程页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:264
msgid "Getting 404 pages"
msgstr "404 页面错误"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:265
msgid "Start Course/Take this Course not working"
msgstr "开始课程/选课不能使用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:269
msgid "Other popular issues"
msgstr "其他常见问题"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:270
msgid "Following is the list of most frequent issues faced by users"
msgstr "下面是常见问题的列表"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:271
msgid "Quizzes not saving answers"
msgstr "测试无法保存答案"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:272
msgid "Visual composer not updating"
msgstr "Visual composer 未更新"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:273
msgid "Getting 404 page on editing course"
msgstr "编辑课程时出现 404 页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:274
msgid "Theme customizer not working"
msgstr "主题定制器无法使用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:280
msgid "Unable to setup ? Get help on our Support forums."
msgstr "无法安装？从我们的支持论坛获取帮助。"

#: setup/welcome.php:297
#, fuzzy
msgid "9 bug fixes & updates"
msgstr "24 个 bug 修复 & 更新"

#: setup/welcome.php:298
msgid ""
"We've fixed some pending bugs. A lot of small issues, styling issues have "
"been fixed."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:299 setup/welcome.php:304
msgid "Check update log "
msgstr "检查更新记录"

#: setup/welcome.php:302
#, fuzzy
msgid "Mega Menu Update"
msgstr "24 个 bug 修复 & 更新"

#: setup/welcome.php:303
msgid "2 New mega menu styles have been added."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:309
msgid "What's New in WPLMS"
msgstr "WPLMS 有何新内容"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:309
msgid "WPLMS Video Playlist"
msgstr "WPLMS 视频播放列表"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:313
#, fuzzy
msgid "Emails Migration"
msgstr "邮件通知"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:322
#, fuzzy
msgid "Instructing Courses"
msgstr "指导课程"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:328
#, fuzzy
msgid "Course Admin"
msgstr "每当用户浏览课程时都会校验课程中的学生数目-管理员部分"

#: setup/welcome.php:332
msgid "MegaMenu : Category - SubCategory"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:336
msgid "MegaMenu : Category - Posts"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:344
msgid "Caching plugins Compatibility"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:345
msgid ""
"WPLMS is now fully compatible with WP Super cache and W3 Total cache plugins."
msgstr ""

#: setup/welcome.php:349
msgid "WP Courseware to WPLMS Migrate"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:350
msgid "Import from WP Courseware to WPLMS in 1 single click."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:361
msgid "Translation Collaboration"
msgstr "协作翻译"

#: setup/welcome.php:362
#, fuzzy
msgid ""
"It is really difficult to maintain translations in a versatible project as "
"WPLMS. Therefore we ask our users to email us translation files at "
"support@vibethemes.com with subject \"WPLMS - Translation Files\"."
msgstr ""
"在如 WPLMS 这样功能很多的项目中管理翻译是很困难的。因此我们希望用户能够把翻译"
"文件发送到 support@vibethemes.com。"

#: setup/welcome.php:363
msgid "Check Translation files status"
msgstr "检查翻译文件状态"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:368
msgid "Go to WPLMS Options panel"
msgstr "前往 WPLMS 选项面板"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:385
msgid "Environment"
msgstr "环境"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:391
msgid "Home URL"
msgstr "首页 URL"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:395
msgid "Site URL"
msgstr "站点 URL"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:399
msgid "WP Version"
msgstr "WP 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:403
msgid "WP Multisite Enabled"
msgstr "WP Multisite 已启用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:407
msgid "Web Server Info"
msgstr "Web 服务器信息"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:411
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:415
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:425
msgid "WP Active Plugins"
msgstr "WP 已激活的插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:429
msgid "WP Memory Limit"
msgstr "WP 内存限制"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:433
#, php-format
msgid ""
"%s - We recommend setting memory to at least 128MB. See: <a href=\"%s"
"\">Increasing memory allocated to PHP</a>"
msgstr ""
"%s - 我们推荐将内存至少设置为 128MB。参考：<a href=\"%s\">提高分配给 PHP 的内"
"存</a>"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:440
msgid "WP Debug Mode"
msgstr "WP 调试模式"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:444
msgid "WP Language"
msgstr "WP 语言"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:448
msgid "WP Max Upload Size"
msgstr "WP 最大上传大小"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:453
msgid "PHP Post Max Size"
msgstr "PHP Post Max Size"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:457
msgid "PHP Time Limit"
msgstr "PHP 时间限制"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:461
msgid "PHP Max Input Vars"
msgstr "PHP Max Input Vars"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:465
msgid "SUHOSIN Installed"
msgstr "SUHOSIN 已安装"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:470
msgid "Default Timezone"
msgstr "默认时区"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:474
#, php-format
msgid "Default timezone is %s - it should be UTC"
msgstr "默认时区是 %s - 应当是 UTC"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:476
#, php-format
msgid "Default timezone is %s"
msgstr "默认时区是 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:491
msgid "WPLMS Pages"
msgstr "WPLMS 页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:498
msgctxt "Page setting"
msgid "All Course page"
msgstr "全部课程页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:501
msgctxt "Page setting"
msgid "Take this course page"
msgstr "选课页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:505
msgctxt "Page setting"
msgid "Create Course Page"
msgstr "创建课程页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:508
msgctxt "Page setting"
msgid "Default Certificate Page"
msgstr "默认证书页面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:535
msgid "Page not set"
msgstr "页面未设置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:552
msgid "Templates"
msgstr "模板"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:589
#, php-format
msgid ""
"<code>%s</code> version <strong style=\"color:red\">%s</strong> is out of "
"date. The core version is %s"
msgstr ""
"<code>%s</code> 的版本 <strong style=\"color:red\">%s</strong> 已经过时。核心"
"版本是 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:601 setup/welcome.php:609
msgid "Template Overrides"
msgstr "主题覆盖"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:610
msgid "No overrides present in theme."
msgstr "当前没有主题覆盖。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:631
msgid "Full Changelog of WPLMS Theme"
msgstr "WPLMS 主题的完整更新日志"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:128
msgid "View WPLMS Options panel"
msgstr "查看 WPLMS 选项面板"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:128
msgid "Options panel"
msgstr "选项面板"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:145
msgid "View WPLMS Documentation"
msgstr "查看 WPLMS 文档"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:146
msgid "Visit Premium Customer Support Forum"
msgstr "查看进阶消费者支持论坛"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:146
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

# @ default
#: setup/wplms-install.php:165
msgid "Please activate all the required plugins"
msgstr "请激活所需的全部插件"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:466
msgid "(Unnamed Slider)"
msgstr "(未命名滑动控件)"

# @ vibe
#: single-quiz.php:27 start.php:159 start.php:176
msgid "Continue Quiz"
msgstr "继续测试"

# @ vibe
#: single-quiz.php:39 single-quiz.php:48
msgid "Check Quiz Results"
msgstr "查看测试结果"

# @ vibe
#: single-quiz.php:42 single-unit.php:47 single-wplms-assignment.php:57
#: single-wplms-assignment.php:62 single-wplms-assignment.php:65
msgid "Back to Course"
msgstr "返回到课程"

# @ vibe
#: single-quiz.php:56
msgid "Take a Course to Start the Quiz"
msgstr "选择课程以进行测试"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:37
msgid "INSTRUCTORS"
msgstr "教师"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:52
msgid "Curriculum"
msgstr "课程体系"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:53
msgid "Course Info"
msgstr "课程信息"

# @ vibe
#: single-unit.php:23
msgid "Back to Edit Course"
msgstr "返回到编辑课程"

# @ vibe
#: single-unit.php:114
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

# @ vibe
#: single-unit.php:122
msgid "Have Questions ? Ask in the Unit Forums"
msgstr "有问题？可在单元论坛中提问"

# @ vibe
#: single-unit.php:126 start.php:232
msgid "SEE ALL"
msgstr "查看全部"

# @ vibe
#: single-unit.php:147 start.php:253
msgid "Open in Popup"
msgstr "在弹出窗口中打开"

# @ vibe
#: single-unit.php:154
msgid "Add a note"
msgstr "添加笔记"

# @ vibe
#: single-wplms-assignment.php:115
msgid "All Assignment Submissions"
msgstr "提交的全部作业"

# @ vibe
#: single-wplms-assignment.php:138
msgid "Maximum Marks"
msgstr "最高得分"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:53
msgid "RE-INVITE STUDENTS"
msgstr "重新邀请学生"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:55
msgid "SEND INVITATION"
msgstr "发送邀请"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:57
msgid "SEND EMAIL REMINDER"
msgstr "发送邮件提醒"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:60 single-wplms-event.php:68
msgid "SUBJECT"
msgstr "题目"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:61
msgid "INVITATION MESSAGE"
msgstr "邀请消息"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:64
msgid "SEND INVITATIONS"
msgstr "发送邀请"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:69
msgid "REMINDER MESSAGE"
msgstr "提醒消息"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:72
msgid "SEND REMINDER"
msgstr "发送提醒信件"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:73
msgid ""
"Reminders are emails sent to Students who have accepted the Event invitation."
msgstr "提醒是向接受了事件邀请的学生发送的电子邮件。"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:81
msgid "ACCEPT INVITE"
msgstr "接受邀请"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:82
msgid "REJECT INVITE"
msgstr "拒绝邀请"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:126
msgid "Event Location"
msgstr "事件地点"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:169
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

# @ vibe
#: start.php:33
msgid "INCORRECT COURSE VALUE. CONTACT ADMIN"
msgstr "不正确的课程值。请联系管理员"

#: start.php:67
#, fuzzy
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制时间"

# @ vibe
#: start.php:96
msgid "Course Curriculum Not Set."
msgstr "课程体系未设置。"

# @ vibe
#: start.php:124
msgid "Start Course"
msgstr "开始课程"

# @ vibe
#: start.php:142
msgid "Previous Quiz"
msgstr "上一个测试"

# @ vibe
#: start.php:144
msgid "Previous Unit"
msgstr "上一个单元"

# @ vibe
#: start.php:157 start.php:174 start.php:179
msgid "Check Results"
msgstr "检查结果"

# @ vibe
#: start.php:211
msgid "Next Quiz"
msgstr "下一个测试"

# @ vibe
#: start.php:215 start.php:219
msgid "Next Unit"
msgstr "下一个单元"

# @ vibe
#: start.php:260
msgid "Add a Note"
msgstr "添加笔记"

# @ vibe
#: start.php:295
msgid "BACK TO COURSE"
msgstr "返回到课程"

# @ vibe
#: start.php:301
msgid "REVIEW COURSE "
msgstr "复习课程"

# @ vibe
#: start.php:302
msgid "FINISH COURSE "
msgstr "完成课程"

#: taxonomy-module-tag.php:5
msgid "Access restricted."
msgstr "访问受限。"

#: taxonomy-module-tag.php:21
msgid "Module Tag"
msgstr "模块标签"

#: taxonomy-module-tag.php:68
msgid "No Units found in module tag"
msgstr "模块标签中没有发现单元"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:47
#: templates/directory/activity/indexd2.php:43
#: templates/directory/activity/indexd3.php:111
#: templates/directory/activity/indexd4.php:107
#: templates/directory/activity/indexd5.php:37
msgid "The public activity for everyone on this site."
msgstr "站点所有人的公开活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:47
#: templates/directory/activity/indexd2.php:43
#: templates/directory/activity/indexd3.php:111
#: templates/directory/activity/indexd4.php:107
#: templates/directory/activity/indexd5.php:37
#: templates/directory/members/index.php:37
#: templates/directory/members/indexd2.php:34
#: templates/directory/members/indexd3.php:83
#: templates/directory/members/indexd4.php:73
#: templates/directory/members/indexd5.php:31
#, php-format
msgid "All Members <span>%s</span>"
msgstr "全部成员 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:57
#: templates/directory/activity/indexd2.php:53
#: templates/directory/activity/indexd3.php:121
#: templates/directory/activity/indexd4.php:117
#: templates/directory/activity/indexd5.php:47
msgid "The activity of my friends only."
msgstr "仅我好友的活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:57
#: templates/directory/activity/indexd2.php:53
#: templates/directory/activity/indexd3.php:121
#: templates/directory/activity/indexd4.php:117
#: templates/directory/activity/indexd5.php:47
#: templates/directory/members/index.php:41
#: templates/directory/members/indexd2.php:38
#: templates/directory/members/indexd3.php:87
#: templates/directory/members/indexd4.php:77
#: templates/directory/members/indexd5.php:35
#, php-format
msgid "My Friends <span>%s</span>"
msgstr "我的好友 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:69
#: templates/directory/activity/indexd2.php:65
#: templates/directory/activity/indexd3.php:133
#: templates/directory/activity/indexd4.php:129
#: templates/directory/activity/indexd5.php:59
#, fuzzy
msgid "The activity of course I am a member of."
msgstr "我所在群组的活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:69
#: templates/directory/activity/indexd2.php:65
#: templates/directory/activity/indexd3.php:133
#: templates/directory/activity/indexd4.php:129
#: templates/directory/activity/indexd5.php:59
#: templates/directory/course/index.php:58
#: templates/directory/course/indexd2.php:45
#: templates/directory/course/indexd3.php:92
#: templates/directory/course/indexd4.php:82
#: templates/directory/course/indexd5.php:44
#, php-format
msgid "My Courses <span>%s</span>"
msgstr "我的课程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:81
#: templates/directory/activity/indexd2.php:77
#: templates/directory/activity/indexd3.php:145
#: templates/directory/activity/indexd4.php:141
#: templates/directory/activity/indexd5.php:71
msgid "The activity of groups I am a member of."
msgstr "我所在群组的活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:81
#: templates/directory/activity/indexd2.php:77
#: templates/directory/activity/indexd3.php:145
#: templates/directory/activity/indexd4.php:141
#: templates/directory/activity/indexd5.php:71
#: templates/directory/groups/index.php:47
#: templates/directory/groups/indexd2.php:47
#: templates/directory/groups/indexd3.php:92
#: templates/directory/groups/indexd4.php:78
#: templates/directory/groups/indexd5.php:45
#, php-format
msgid "My Groups <span>%s</span>"
msgstr "我的群组 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:91
#: templates/directory/activity/indexd2.php:87
#: templates/directory/activity/indexd3.php:155
#: templates/directory/activity/indexd4.php:151
#: templates/directory/activity/indexd5.php:81
msgid "The activity I've marked as a favorite."
msgstr "我已标记为喜爱的活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:91
#: templates/directory/activity/indexd2.php:87
#: templates/directory/activity/indexd3.php:155
#: templates/directory/activity/indexd4.php:151
#: templates/directory/activity/indexd5.php:81
#, php-format
msgid "My Favorites <span>%s</span>"
msgstr "我的喜爱 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:159
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
msgid "Activity that I have been mentioned in."
msgstr "提及我的活动。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:159
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
msgid "Mentions"
msgstr "提及"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:159
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
#, php-format
msgctxt "Number of new activity mentions"
msgid "%s new"
msgid_plural "%s new"
msgstr[0] "%s 新活动"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:150
#: templates/directory/activity/indexd2.php:146
#: templates/directory/activity/indexd3.php:77
#: templates/directory/activity/indexd4.php:74
#: templates/directory/activity/indexd5.php:146
msgid "New Members"
msgstr "新成员"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:117
msgid "Create a Site"
msgstr "创建站点"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:71
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:75
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:117
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:103
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:67
#, php-format
msgid "All Sites <span>%s</span>"
msgstr "所有站点 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:75
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:79
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:121
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:107
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:71
#, php-format
msgid "My Sites <span>%s</span>"
msgstr "我的站点 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:56
#: templates/directory/course/indexd2.php:41
#: templates/directory/course/indexd3.php:88
#: templates/directory/course/indexd4.php:78
#: templates/directory/course/indexd5.php:42
#, php-format
msgid "All Courses <span>%s</span>"
msgstr "全部课程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:60
#: templates/directory/course/indexd2.php:48
#: templates/directory/course/indexd3.php:95
#: templates/directory/course/indexd4.php:85
#: templates/directory/course/indexd5.php:46
#, php-format
msgid "Instructing Courses <span>%s</span>"
msgstr "指导课程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:87
#: templates/directory/course/indexd2.php:75
#: templates/directory/course/indexd3.php:62
#: templates/directory/course/indexd4.php:52
#: templates/directory/course/indexd5.php:68
msgid "Newly Published"
msgstr "最新发布"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:90
#: templates/directory/course/indexd2.php:78
#: templates/directory/course/indexd3.php:65
#: templates/directory/course/indexd4.php:55
#: templates/directory/course/indexd5.php:71
msgid "Highest Rated"
msgstr "最高评分"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:91
#: templates/directory/course/indexd2.php:79
#: templates/directory/course/indexd3.php:66
#: templates/directory/course/indexd4.php:56
#: templates/directory/course/indexd5.php:72
#, fuzzy
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

# @ vibe
#: templates/directory/groups/index.php:19
#: templates/directory/groups/indexd2.php:19
#: templates/directory/groups/indexd3.php:20
#: templates/directory/groups/indexd4.php:87
msgid "Create a Group"
msgstr "创建一个群组"

# @ vibe
#: templates/directory/groups/index.php:43
#: templates/directory/groups/indexd2.php:43
#: templates/directory/groups/indexd3.php:88
#: templates/directory/groups/indexd4.php:74
#: templates/directory/groups/indexd5.php:41
#, php-format
msgid "All Groups <span>%s</span>"
msgstr "全部群组 <span>%s</span>"

#: templates/login/modern.php:96
#, fuzzy
msgid "SIGN IN"
msgstr "注册"

# @ vibe
#: templates/login/modern.php:103
#, fuzzy
msgid "Register"
msgstr "现在注册"

#: templates/login/modern.php:107
#, fuzzy
msgid "Create an Account"
msgstr "创建一个账户"

#: templates/login/modern.php:115
msgid "ENTER REGISTERED EMAIL ID"
msgstr ""

# @ vibe
#: templates/login/modern.php:119
#, fuzzy
msgid "Retrieve Password"
msgstr "重复新密码"

# @ vibe
#: templates/login/modern.php:121
#, fuzzy
msgid "Back to login/register"
msgstr "返回到课程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:20
msgid "A Section added by hook"
msgstr "由钩子添加的章节"

# @ vibe
#: vibe-options.php:21
msgid ""
"This is a section created by adding a filter to the sections array, great to "
"allow child themes, to add/remove sections from the options."
msgstr ""
"本分组通过对分组数组应用过滤器而创建，很适合允许子主题、以及从选项中添加/删除"
"分组。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:76
msgid "Folow me on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上跟随我"

# @ vibe
#: vibe-options.php:81
msgid "Be our Fan on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上成为我们的粉丝"

# @ vibe
#: vibe-options.php:86
msgid "Follow us on Google Plus"
msgstr "在 Google Plus 上跟随我"

# @ vibe
#: vibe-options.php:91
msgid "Latest News from VibeThemes"
msgstr "来自 VibeThemes 的最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:108
msgid "Vibe Options Panel v 2.0"
msgstr "Vibe 控制面板 v2.0"

# @ vibe
#: vibe-options.php:133
msgid "Support"
msgstr "支持"

# @ vibe
#: vibe-options.php:134
msgid "We provide support via three mediums (in priority)"
msgstr "我们通过三种途径提供支持 (按优先级次序)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:135
msgid "Support Email: VibeThemes@gmail.com"
msgstr "支持邮箱：VibeThemes@gmail.com"

# @ vibe
#: vibe-options.php:135
msgid "ThemeForest Item Comments"
msgstr "ThemeForest 上项目的评论"

# @ vibe
#: vibe-options.php:140
msgid "Documentation & Links"
msgstr "文档 & 链接"

# @ vibe
#: vibe-options.php:154
msgid "Or email us at"
msgstr "或发邮件到"

# @ vibe
#: vibe-options.php:161
msgid "Getting Started"
msgstr "现在开始"

#: vibe-options.php:162
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎来到"

# @ vibe
#: vibe-options.php:164
msgid "See Theme documentation : "
msgstr "查看主题文档："

#: vibe-options.php:165
msgid "Setup in One Click "
msgstr "一键设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:165 vibe-options.php:166
msgid "Setup WPLMS"
msgstr "设置 WPLMS"

#: vibe-options.php:166
#, fuzzy
msgid "Setup in One Click with New demos"
msgstr "一键设置"

#: vibe-options.php:167
msgid "Facing issues? Create a support thread. "
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:167
msgid "Full Theme Guide"
msgstr "完整的主题指导"

# @ vibe
#: vibe-options.php:168
msgid "How to Update? Facing Issues while updating?"
msgstr "如何更新？在更新中遇到问题？"

# @ vibe
#: vibe-options.php:179
msgid "Details required for Auto-Update"
msgstr "自动更新需要的详细信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:184
msgid "Enter Your Themeforest Username"
msgstr "输入您的 Themeforest 用户名"

# @ vibe
#: vibe-options.php:185
msgid "Required for Automatic Upgrades."
msgstr "自动升级所必须。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:191
msgid "Enter Your Themeforest API KEY"
msgstr "输入您的 Themeforest API 密钥"

# @ vibe
#: vibe-options.php:192
msgid "Please Enter your API Key.Required for Automatic Upgrades."
msgstr "请输入您的 API 密钥。自动升级所必须。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:193
msgid "Whats an API KEY? Where can I find one?"
msgstr "什么是 API 密钥？我在哪里可以找到呢？"

# @ vibe
#: vibe-options.php:202
msgid "Header"
msgstr "顶部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:203
msgid "Header settings"
msgstr "顶部设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:209
msgid "Upload Logo"
msgstr "上传 Logo"

# @ vibe
#: vibe-options.php:210
msgid "Upload your logo"
msgstr "上传您的 logo"

# @ vibe
#: vibe-options.php:211
#, fuzzy, php-format
msgid "This Logo is shown in header. NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr "这个 logo 显示在顶部。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:217
#, fuzzy
msgid "Upload Logo for Mobile"
msgstr "上传 Logo"

#: vibe-options.php:218
msgid "Upload a logo for mobile viewport"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:219
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in header on Mobile devices, less than 768px wide. NOT "
"ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr "这个 logo 显示在顶部。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:225
#, fuzzy
msgid "Upload Alternate Logo"
msgstr "上传 Logo"

#: vibe-options.php:226
msgid "Alternate logo"
msgstr ""

#: vibe-options.php:227
#, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in header when it becomes fixed. Or in the Header top "
"area. Defaults to logo.NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:233
msgid "Upload Favicon"
msgstr "上传网站图标"

# @ vibe
#: vibe-options.php:234
msgid "Upload 16x16px Favicon"
msgstr "上传 16x16px 的网站图标"

#: vibe-options.php:235
#, php-format
msgid "Upload 16x16px Favicon.NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:241
msgid "Fix Top Header on Scroll"
msgstr "滚动时固定顶部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:242
msgid "Fix header on top of screen"
msgstr "固定顶部到屏幕上方"

# @ vibe
#: vibe-options.php:243
msgid "header is fixed to top as user scrolls down."
msgstr "顶部在用户向下滚动时被固定在上方"

# @ vibe
#: vibe-options.php:244
msgid "Static"
msgstr "静态"

# @ vibe
#: vibe-options.php:244
msgid "Fixed on Scroll"
msgstr "滚动时固定"

# @ vibe
#: vibe-options.php:249
msgid "Navigation Search as Course Search"
msgstr "导航搜索作为课程搜索"

# @ vibe
#: vibe-options.php:250
msgid "Force the header search to search only in courses"
msgstr "强制顶部搜索只在课程中进行搜索"

# @ vibe
#: vibe-options.php:258
#, fuzzy
msgid "Header Top Content (Optional)"
msgstr "评论 (可选的)"

#: vibe-options.php:259
msgid "* Standard headers"
msgstr ""

#: vibe-options.php:260 vibe-options.php:268
msgid "Optional content, only required in Header variations"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:266
#, fuzzy
msgid "Header Content (Optional)"
msgstr "评论 (可选的)"

#: vibe-options.php:267
msgid "Required in \"some\" header variations"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:276
msgid "Sidebar Manager"
msgstr "侧边栏管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:277
msgid "Generate more sidebars dynamically and use them in various layouts"
msgstr "动态生成更多的侧边栏并用于多种布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:282
msgid "Create New sidebars "
msgstr "创建新侧边栏"

# @ vibe
#: vibe-options.php:283
msgid "Dynamically generate sidebars"
msgstr "动态生成侧边栏"

# @ vibe
#: vibe-options.php:284
msgid ""
"Use these sidebars in various layouts. DO NOT ADD ANY SPECIAL CHARACTERS in "
"Sidebar name"
msgstr "在各种布局中使用这些侧边栏。不要在侧边栏名称中加入任何特殊字符！"

# @ vibe
#: vibe-options.php:289
msgid "All Events page Sidebar"
msgstr "所有事件页面的侧边栏"

# @ vibe
#: vibe-options.php:290
msgid "Select All events page sidebar"
msgstr "选择所有事件页面的侧边栏"

# @ vibe
#: vibe-options.php:291
msgid "Select a sidebar for all events page"
msgstr "为所有事件页面选择一个侧边栏"

# @ vibe
#: vibe-options.php:297
msgid "Import/Export Sidebar settings "
msgstr "导入/导出侧边栏设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:298
msgid "Import/Export sidebars settings"
msgstr "导入/导出侧边栏设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:299
msgid ""
"Use import/export functionality to import/export your Sidebar settings like "
"Widgets included in sidebars."
msgstr "使用导入/导出功能来导入/导出您的侧边栏设置，比如侧边栏中包含的小工具。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:304
msgid "Import/Export Widget settings "
msgstr "导入/导出小工具设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:305
msgid "Import/Export widgets settings"
msgstr "导入/导出小工具设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:306
msgid "Use import/export functionality to import/export your widget settings."
msgstr "使用导入/导出功能来导入/导出您的小工具设置。"

# @ pmpro
#: vibe-options.php:313
msgid "Buddypress"
msgstr "Buddypress"

# @ vibe
#: vibe-options.php:314
msgid "BuddyPress settings and Variables"
msgstr "BuddyPress 的设置和变量"

# @ vibe
#: vibe-options.php:319
#, fuzzy
msgid "Upload BuddyPress default member avatar"
msgstr "BuddyPress 的默认成员头像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:320
msgid "BuddyPress default members avatar"
msgstr "BuddyPress 的默认成员头像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:321
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This avatar is shown for members who have not uploaded any custom avatar.NOT "
"ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr "该头像在成员没有上传任何自定义头像时显示。"

#: vibe-options.php:327
msgid "Hide WP Admin bar for"
msgstr ""

#: vibe-options.php:328
msgid "Hide the top WP admin bar"
msgstr ""

#: vibe-options.php:329
#, php-format
msgid "WP Admin bar is hidden for user types %s Tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:331
#, fuzzy
msgid "Students only"
msgstr "学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:331
#, fuzzy
msgid "Students & Instructors"
msgstr "课程来自教师"

#: vibe-options.php:336
msgid "WP Admin area access"
msgstr ""

#: vibe-options.php:337
msgid "Restrict WP Admin area access"
msgstr ""

#: vibe-options.php:338
msgid "WP Admin area is restricted for"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:340
#, fuzzy
msgid "Instructors & Administrators only"
msgstr "模块的教师 & 管理员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:340
#, fuzzy
msgid "Administrators only"
msgstr "管理员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:345
msgid "Buddypress Items Per Page"
msgstr "每页的 Buddypress 条目数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:346
msgid "number of items shown per page"
msgstr "每页显示的条目数目"

# @ vibe
#: vibe-options.php:347
msgid "Number of Buddypress items (Courses,Members,Groups,Forums,Blogs etc..)"
msgstr "Buddypress 条目的数量 (课程，成员，群组，论坛，博客等)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:353
#, fuzzy
msgid "All Members directory View"
msgstr "查看全部成员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:354
msgid "All members pages can be viewed by:"
msgstr "可以看到全部成员的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:355 vibe-options.php:364
msgid ""
"Profile viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},Teachers "
"{Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看资料的是：所有人 {Non-Loggedin}，成员 {Loggedin Members}，教师 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Members only"
msgstr "仅限成员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Teachers only"
msgstr "仅限教师"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Admins only"
msgstr "仅限管理员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:362
msgid "Single Member Profile View"
msgstr "查看单个成员的资料"

# @ vibe
#: vibe-options.php:363
msgid "Single members profile can be viewed by:"
msgstr "可以看到单个成员资料的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:371
#, fuzzy
msgid "Single Member Profile Tabs visibility"
msgstr "查看单个成员的资料"

# @ vibe
#: vibe-options.php:372
#, fuzzy
msgid "Hide single member profile menu for member types"
msgstr "可以看到单个成员资料的是："

#: vibe-options.php:373
msgid ""
"Member Menu tabs like \"Profile\", \"Activity\",\"Groups\" .. can be hidden"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:381
msgid "All Members no-access redirect Page"
msgstr "无权访问全部成员页面的重定向页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:382 vibe-options.php:407 vibe-options.php:423
msgid "User is redirected to this page on error."
msgstr "出现错误时用户被重定向到这个页面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:383
msgid ""
"In case Members view access is denied to the user, user is redirected to "
"this page."
msgstr "当用户访问全体成员页面被拒绝时，用户会被重定向到此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:387
#, fuzzy
msgid "Activity directory View"
msgstr "查看活动"

# @ vibe
#: vibe-options.php:388
msgid "Activity can be viewed by :"
msgstr "活动可以被看到的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:389 vibe-options.php:457
msgid ""
"Activity viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},"
"Teachers {Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看活动的是：所有人 {Non-Loggedin}，成员 {Loggedin Members}，教师 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:396
msgid "Restrict Student activity view"
msgstr "限制学生查看活动的权限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:397
msgid "Restrict student view of activity"
msgstr "限制学生查看活动的权限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:398
msgid "Student can view only her activity"
msgstr "学生只能看到自己的活动"

# @ vibe
#: vibe-options.php:400
msgid "Student Activity"
msgstr "学生活动"

# @ vibe
#: vibe-options.php:406
msgid "Activity no-access redirect Page"
msgstr "无权访问活动的重定向页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:408
msgid ""
"In case Activity view access is denied to the user, user is redirected to "
"this page."
msgstr "当用户访问活动被拒绝时，用户会被重定向到此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:412
#, fuzzy
msgid "Group directory View"
msgstr "群组目录"

# @ vibe
#: vibe-options.php:413
#, fuzzy
msgid "All Groups can be viewed by :"
msgstr "可以看到单个资料页群组标签的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:414
#, fuzzy
msgid ""
"Group directory viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},"
"Teachers {Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看群组的是：所有人 {Non-Loggedin}，成员 {Loggedin Members}，教师 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:422
#, fuzzy
msgid "Group directory no-access redirect Page"
msgstr "无权访问活动的重定向页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:424
#, fuzzy
msgid ""
"In case Groups view access is denied to the user, user is redirected to this "
"page."
msgstr "当用户访问全体成员页面被拒绝时，用户会被重定向到此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:428
msgid "Create Groups"
msgstr "创建群组"

# @ vibe
#: vibe-options.php:429
msgid "Groups can be created by :"
msgstr "可以创建群组的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:430
msgid ""
"Group creation : Members{Loggedin Members},Teachers {Teachers, Admins,"
"Editors}"
msgstr "创建群组：成员 {Loggedin Members}，教师 {Teachers, Admins, Editors}"

#: vibe-options.php:437
msgid "Create Blog (multisite)"
msgstr "创建博客 (Multisite)"

#: vibe-options.php:438
msgid "Blogs can be created by :"
msgstr "可以创建博客的是："

#: vibe-options.php:439
msgid ""
"Blog creation : Members{Loggedin Members},Teachers {Teachers, Admins,Editors}"
msgstr "创建博客：成员 {Loggedin Members}，教师 {Teachers, Admins, Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:446
msgid "Show Members Meta info"
msgstr "显示成员的元信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:447
msgid "Members meta-info is shown below the name"
msgstr "在名字下方显示成员的元信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:448
msgid ""
"Members activity, Friendship , Message button is shown in Single & members "
"directory."
msgstr "在单独以及成员目录中显示成员活动、好友关系和消息按钮。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:455
msgid "Profile Activity Tab"
msgstr "资料页的活动标签页"

# @ vibe
#: vibe-options.php:456
msgid "Single Profile activity can be viewed by :"
msgstr "可以看到单个资料页活动标签的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:465
msgid "Profile Group View"
msgstr "资料页的群组标签页"

# @ vibe
#: vibe-options.php:466
msgid "Single Profile Groups can be viewed by :"
msgstr "可以看到单个资料页群组标签的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:467 vibe-options.php:476
msgid ""
"Group viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},Teachers "
"{Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看群组的是：所有人 {Non-Loggedin}，成员 {Loggedin Members}，教师 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:474
msgid "Profile Forums View"
msgstr "资料页的论坛标签页"

# @ vibe
#: vibe-options.php:475
msgid "Single Profile Forums can be viewed by :"
msgstr "可以看到单个资料页论坛标签的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:484
msgid "Redirect Page on User Activation"
msgstr "用户激活后的重定向页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:485
msgid "User is redirected to this page on activating her account."
msgstr "用户激活账户后会被重定向到此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:486
msgid ""
"After registering and activating the account the user is redirected to this "
"page."
msgstr "注册并激活账户后，用户将被重新定位到该页面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:491
msgid "Enable Join Group/Request Membership button"
msgstr "启用加入群组/成员资格申请按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:492
msgid "Button is shown in Groups directory"
msgstr "在群组目录中显示按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:493
msgid ""
"Join Group for Public groups and Request Membership button for private groups"
msgstr "为公开群组设的加入群组以及为私有群组设的申请成员资格按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:494 vibe-options.php:998 vibe-options.php:1070
#: vibe-options.php:1086 vibe-options.php:1095 vibe-options.php:1104
msgid "Disable"
msgstr "停用"

# @ vibe
#: vibe-options.php:494 vibe-options.php:998 vibe-options.php:1070
#: vibe-options.php:1095
msgid "Enable"
msgstr "启用"

# @ vibe
#: vibe-options.php:500
msgid "Student Field"
msgstr "学生字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:501
msgid "Enter the name of the Student Field to show below the name."
msgstr "在姓名下方显示的学生字段的名称。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:507
msgid "Instructor Field Group"
msgstr "教师字段组"

# @ vibe
#: vibe-options.php:508
msgid ""
"Enter the name of the Instructor Field Group you want to hide from Students "
"from viewing in Profile -> edit (* No Required fields & Case senstitive)."
msgstr ""
"输入您希望在学生查看资料->编辑时隐藏起来的教师字段组名称 (* 不能有必填字段 & "
"区分大小写)。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:514
msgid "Instructor Field"
msgstr "教师字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:515
msgid "Enter the name of the Instructor Field to show below the name."
msgstr "输入在姓名下方显示的教师字段的名称。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:521
msgid "Instructor Paypal Field"
msgstr "教师的 Paypal 字段"

#: vibe-options.php:522
msgid "Enter \"Field Name\" for Instructor PayPal ID"
msgstr "输入教师 PayPal ID 的字段名称"

#: vibe-options.php:523
#, php-format
msgid "Set a custom profile field for Commission payouts, %s tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:529
msgid "Instructor Description Field"
msgstr "教师描述字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:530
msgid ""
"Instructor Description is picked from this field in the Instructor Widget"
msgstr "教师小工具中的教师描述取自此字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:539
msgid "Course Manager"
msgstr "课程管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:540
msgid "Manage Course Options from here."
msgstr "从这里管理课程选项。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:545
msgid "Take This Course Page"
msgstr "选课页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:546
msgid "A Page with Start Course Page Template"
msgstr "使用开始课程模板的页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:551
msgid "Connect Edit Course Page"
msgstr "关联编辑课程页面"

#: vibe-options.php:552
msgid ""
"A Page with \"Create Content\" Page Template OR a page with shortcode "
"[edit_course]"
msgstr "一个使用“创建内容”模板的页面或者有短代码 [edit_course] 的页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:557
msgid "Notes & Discussion Page"
msgstr "笔记 & 讨论页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:558
msgid "A Page with \"Notes & Discussion\" Page Template"
msgstr "使用笔记 & 讨论模板的页面"

# @ vibe
# @ pmpro
#: vibe-options.php:563
msgid "Email page"
msgstr "邮箱页面"

#: vibe-options.php:564
msgid ""
"Connect page for \"View email in Borwser\" in emails, use page template "
"\"Email Page\""
msgstr "为邮件中的”在浏览器中查看“关联页面，选择使用邮件模板的页面。"

#: vibe-options.php:568
msgid "Maintain accurate Student Count"
msgstr "保持精确的学生数统计"

#: vibe-options.php:569
msgid "Maintains accurate student count for course"
msgstr "为课程保持精确的学生数统计"

#: vibe-options.php:570
msgid ""
"The Number of Student in Course count gets verified everytime user visits "
"the Course - admin section"
msgstr "每当用户浏览课程时都会校验课程中的学生数目-管理员部分"

# @ vibe
#: vibe-options.php:577
msgid "Admin Approval for Course"
msgstr "管理员批准课程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:578
msgid "Force instructors for Admin approval for new course"
msgstr "强制要求新课程需要通过管理员的批准"

# @ vibe
#: vibe-options.php:579
msgid ""
"Force Courses created by Instructors are first sent to Administrator for "
"Approval."
msgstr "要求教师创建课程时首先发送给管理员获得批准。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:581
msgid "Yes, require approval"
msgstr "是，需要批准"

# @ vibe
#: vibe-options.php:581
msgid "No, allow publish"
msgstr "不，允许发布"

# @ vibe
#: vibe-options.php:586
msgid "Unit Locking"
msgstr "锁定单元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:587
msgid "Set access to next units based on previous unit status"
msgstr "根据上一个单元的状态设置下一个单元的访问权限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:588
msgid ""
"Force users to complete previous units and quiz evalution before viewing the "
"next units"
msgstr "强制用户在浏览下一个单元前完成之前的单元和测验"

# @ vibe
#: vibe-options.php:590
msgid "Free Access"
msgstr "自由访问"

# @ vibe
#: vibe-options.php:590
msgid "Force prev Unit/Quiz Complete"
msgstr "强制完成上一个单元/测试"

# @ vibe
#: vibe-options.php:595
msgid "Unit Media Lock"
msgstr "锁定单元媒体"

# @ vibe
#: vibe-options.php:596
msgid "Hide unit completion button unless the Media(Audio/Video) is complete"
msgstr "在媒体 (音频/视频) 完成前隐藏单元完成按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:597
msgid ""
"Force users to view/listen the Media, Audio/Video in units before marking "
"the unit as complete"
msgstr "要求用户在观看完全部的视频/音频后才可以标识该课程学习完毕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:604
msgid "Assignment Locking"
msgstr "锁定作业"

# @ vibe
#: vibe-options.php:605
msgid "Force users to finish assignments to complete units"
msgstr "强制用户在完成作业后才能完成单元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:606
msgid ""
"Mark complete button for a unit will appear only after student has finished "
"the unit assignment"
msgstr "只有在学生完成一个单元内的作业后才显示标记单元完成的按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:608
msgid "Do not lock"
msgstr "不锁定"

# @ vibe
#: vibe-options.php:608
msgid "Lock Unit Completion"
msgstr "完成前锁定"

# @ vibe
#: vibe-options.php:613
msgid "Show Course Progressbar"
msgstr "显示课程进度条"

# @ vibe
#: vibe-options.php:614
msgid "Show course progress bar above course timeline"
msgstr "在课程时间线上方显示课程进度条"

# @ vibe
#: vibe-options.php:615
msgid "Course Progress bar is shown in Course curriculum page"
msgstr "课程进度条显示在课程体系页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:622
msgid "Instructors can Add Students"
msgstr "教师可添加学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:623
msgid "Enable Instructors to be able to add students"
msgstr "使得教师可以添加学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:624
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to add students to the course"
msgstr ""
"一个批量操作已添加到课程->管理->成员中，这使得教师可以将学生添加到课程中"

# @ vibe
#: vibe-options.php:631
msgid "Instructors can Manage Student Course status "
msgstr "教师可以管理学生的课程状态"

# @ vibe
#: vibe-options.php:632
msgid "Enable Instructors to be change Students course status"
msgstr "使得教师可以改变学生的课程状态"

# @ vibe
#: vibe-options.php:633
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to manage students course status in the course"
msgstr ""
"一个批量操作已添加到课程-》管理-》成员中，这使得教师可以管理学生的课程状态"

# @ vibe
#: vibe-options.php:640
msgid "Instructors can Assign/Remove Certificates & Badges"
msgstr "教师可以颁发/移除证书 & 徽章"

# @ vibe
#: vibe-options.php:641
msgid ""
"Enable Instructors to be able to assign Certificates & Badges to Students"
msgstr "使得教师可以向学生颁发证书 & 徽章"

# @ vibe
#: vibe-options.php:642
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to assign Certificates & Badges to Students for the course"
msgstr ""
"一个批量操作已添加到课程->管理->成员中，这使得教师可以将证书或徽章授予学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:649
msgid "Instructors can Extend subscription"
msgstr "教师可以延长订阅持续时间"

# @ vibe
#: vibe-options.php:650
msgid "Enable Instructors to extend subscriptions of Students"
msgstr "使得教师可以延长学生的定义持续时间"

# @ vibe
#: vibe-options.php:651
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to extend subscriptions of Students for the course"
msgstr ""
"一个批量操作已添加到课程->管理->成员中，这使得教师可以延长学生的订阅持续时间"

# @ vibe
#: vibe-options.php:658
msgid "Force Instructor Content Privacy"
msgstr "强制教师的内容隐私权"

# @ vibe
#: vibe-options.php:659
msgid "Select boxes show only instructor units/quizzes/questions"
msgstr "仅显示教师自己的单元/测验/问题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:660
msgid "Instructors can view titles but can not open content"
msgstr "教师可以查看标题但无法打开内容"

# @ vibe
#: vibe-options.php:667
msgid "Leaderboard/Stats Visibility"
msgstr "排行榜/统计可见性"

# @ vibe
#: vibe-options.php:668
msgid "Stats & Leaderboard visible to"
msgstr "统计 & 排行榜对谁可见"

# @ vibe
#: vibe-options.php:669
msgid ""
"Stats displaying average, maxmium, minimum and top 10 students for a module"
msgstr "统计显示一个模块的平均分、最高分、最低分和前10名的学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:671
msgid "Students"
msgstr "学生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:671
msgid "All Instructors"
msgstr "全部教师"

# @ vibe
#: vibe-options.php:671
msgid "Module Instructor & Administrators"
msgstr "模块的教师 & 管理员"

# @ vibe
#: vibe-options.php:677
msgid "Become an Instructor Page"
msgstr "成为教师页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:678
msgid "A Page with become a teacher form."
msgstr "含有申请成为教师表格的页面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:683
msgid "Fallback Certificate Page"
msgstr "备用证书的页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:684
msgid ""
"A Page with certificate page template, Fallback to courses with no "
"Certificate Templates."
msgstr "使用证书模板的页面，作为没有证书模板的课程的备用。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:689
msgid "Course default avatar"
msgstr "课程默认头像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:690
msgid "Default avatar for courses"
msgstr "课程的默认头像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:691
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This avatar is shown for courses which do not have any avatar. NOT ABLE TO "
"UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr "当课程没有任何头像时显示本头像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:697
msgid "Auto-Evaluation Question Types"
msgstr "自动评估的问题类型"

# @ vibe
#: vibe-options.php:698
msgid "Question types which will be evaluated by Auto-Evaluation"
msgstr "将被自动评估的问题类型"

# @ vibe
#: vibe-options.php:699
msgid ""
"These question types will be evaluated by auto quiz evaluation process for "
"exact match."
msgstr "这些问题类型将在测验自动评估过程中通过精确匹配答案来评估。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:701
msgid "True False"
msgstr "是非题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:702
msgid "Multiple Choice"
msgstr "单选题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:703
msgid "Multiple Correct"
msgstr "多选题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:704
msgid "Sort Answer Question"
msgstr "排序题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:705
msgid "Match Answers"
msgstr "匹配题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:706
msgid "Dropdown select"
msgstr "下拉选择题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:707
msgid "Fill in the Blank"
msgstr "填空题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:708
msgid "Small Text Answer"
msgstr "短文本作答"

# @ vibe
#: vibe-options.php:715
msgid "Hide Courses from Directory"
msgstr "从目录中隐藏课程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:716
msgid "Hide courses from directory & pages, only accessible via direct link"
msgstr "从目录 & 页面中隐藏课程，只能通过直接链接来访问"

# @ vibe
#: vibe-options.php:724
msgid "Course Duration parameter"
msgstr "课程持续时间参数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:725
msgid "Set course duration parameter"
msgstr "设定课程持续时间参数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:726
msgid "Course duration parameter for display purpose"
msgstr "显示用的课程持续时间参数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:728
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

# @ vibe
#: vibe-options.php:741
msgid "Finished Course Access"
msgstr "查看已完成课程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:742
msgid "Allow students to view Finished courses"
msgstr "允许学生查看已完成的课程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:743
msgid "Make finished courses secure area viewable to students"
msgstr "让学生能够查看已完成课程的安全区域"

# @ vibe
#: vibe-options.php:750
msgid "Notes and Discussion styles"
msgstr "笔记和讨论的样式"

# @ vibe
#: vibe-options.php:751
msgid "Set style for Notes & Discussion template"
msgstr "为笔记 & 讨论模板设置样式"

# @ vibe
#: vibe-options.php:752
msgid "Display notes & Discussions"
msgstr "显示笔记 & 讨论"

#: vibe-options.php:754
msgid "Per paragraph in Unit"
msgstr "单元中的每个段落"

# @ vibe
#: vibe-options.php:754
msgid "Per Unit"
msgstr "每个单元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:759
msgid "Display News"
msgstr "显示最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:760
msgid "Display News section in courses"
msgstr "课程中显示最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:761
#, fuzzy
msgid "Display News section in courses, *requires WPLMS Dashboard plugin"
msgstr "课程中显示最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:768
msgid "Enable Levels"
msgstr "启用级别"

# @ vibe
#: vibe-options.php:769
msgid "Enables Level taxonomy"
msgstr "启用级别分类法"

#: vibe-options.php:770
msgid "Enables Level taxonomy in Courses and search page "
msgstr "在课程和搜索页面启用级别分类法"

#: vibe-options.php:777
msgid "Enable Course Location"
msgstr "启用课程地点"

#: vibe-options.php:778
msgid "Location taxonomy for Courses"
msgstr "课程的分类法条目"

#: vibe-options.php:779
#, php-format
msgid ""
"Location taxonomy for Courses in Course filters and Search %s Tutorial %s"
msgstr "课程过滤器和搜索中的课程分类法条目 %s 教程 %s"

#: vibe-options.php:786
msgid "Disable Front End Editor (FEE)"
msgstr "禁用前端编辑器 (FEE)"

#: vibe-options.php:787
msgid "Disable front end editor"
msgstr "禁用前端编辑器"

#: vibe-options.php:788
#, php-format
msgid "Disable front end editor : %s Tutorial %s"
msgstr "禁用前端编辑器：%s 教程 %s"

#: vibe-options.php:790
msgid "No, Enable FEE"
msgstr "否，激活 FEE"

#: vibe-options.php:790
msgid "Yes, Disable FEE"
msgstr "是，禁用 FEE"

# @ vibe
#: vibe-options.php:795
msgid "Enable Linkage"
msgstr "启用链接"

# @ vibe
#: vibe-options.php:796
msgid "Connect Course, Units, Quiz, Questions with linkage taxonomy"
msgstr "关联课程、单元、测试和问题到链接分类法"

# @ vibe
#: vibe-options.php:797
msgid "Shorten the list of units, quizzes, courses shown in dropdowns"
msgstr "缩短下拉菜单中显示的单元、测试和课程的列表"

#: vibe-options.php:804
msgid "Course Category/Level/Location redirect"
msgstr "课程分类/级别/地点重定向"

#: vibe-options.php:805
msgid "Redirect to Course directory"
msgstr "重定向到课程目录"

#: vibe-options.php:806
#, php-format
msgid ""
"User redirects to Directory with category activated when she selects course "
"category %s refer tutorial %s"
msgstr "当用户选择课程分类时被重定向到激活了分类的目录 %s 参考教程 %s"

# @ vibe
#: vibe-options.php:816
msgid "Fonts Manager"
msgstr "字体管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:817
msgid ""
"Manage Fonts to be used in the Site. Fonts selected here will be available "
"in Theme customizer font family select options."
msgstr ""
"管理站点中使用的字体。在这里选择字体将会出现在主题定制器的字体簇选择项中。"

#: vibe-options.php:822
msgid "Enter Google fonts API key"
msgstr "输入 Google 字体 API Key"

#: vibe-options.php:823
msgid "Required to fetch a list of Fonts from Google"
msgstr "需要用来从 Google 获取一个字体列表"

# @ vibe
#: vibe-options.php:828
msgid "Select Fonts for Live Theme Editor "
msgstr "为所见即所得的主题编辑器选择字体"

# @ vibe
#: vibe-options.php:829
msgid "Select Fonts and setup fonts in Live Editor"
msgstr "选择字体并在所见即所得的编辑器中设置字体"

# @ vibe
#: vibe-options.php:830 vibe-options.php:868
msgid "Use these sample layouts in PageBuilder."
msgstr "在页面生成工具中使用这些样本布局。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:835
msgid "Custom Fonts (Enter CSS Font Family name)"
msgstr "自定义字体 (输入 CSS 字体簇名称)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:836
msgid " Custom Fonts are added to Theme Customizer Font List.. "
msgstr "自定义字体已添加到主题定制器的字体列表中..."

# @ vibe
#: vibe-options.php:845
msgid "Customizer"
msgstr "定制器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:846
msgid "Import/Export customizer settings. Customize your theme using "
msgstr "导入/导出定制器设置。用以下方式定制您的主题："

# @ vibe
#: vibe-options.php:846
msgid "WP Theme Customizer"
msgstr "WP 主题定制器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:851
msgid "Import/Export Customizer settings "
msgstr "导入/导出定制器设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:852
msgid "Import/Export customizer settings"
msgstr "导入/导出定制器设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:853
msgid ""
"Use import/export functionality to import/export your customizer settings."
msgstr "使用导入/导出功能来导入/导出您的定制器设置。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:860
msgid "PageBuilder Manager"
msgstr "页面生成工具管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:861
msgid ""
"Manage PageBuilder saved layouts and Import/Export pagebuilder Saved layouts"
msgstr "管理以及导入/导出页面生成工具保存的布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:866
msgid "Manage Sample Layouts "
msgstr "管理样本布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:867
msgid "Delete Sample Layouts"
msgstr "删除样本布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:873
msgid "Import/Export Sample Layouts "
msgstr "导入/导出样本布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:874
msgid "Import/Export existing Layouts"
msgstr "导入/导出现有布局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:875
msgid "Use import/export functionality to save your layouts."
msgstr "使用导入/导出功能保存您的布局。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:883
msgid "Footer "
msgstr "底部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:884
msgid "Setup footer settings"
msgstr "进行底部设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:890
msgid "Top Footer Sidebar Columns"
msgstr "底部上半部分的侧边栏列数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:891 vibe-options.php:904
msgid "Footer Columns"
msgstr "底部列数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:893 vibe-options.php:906
msgid "Four Columns"
msgstr "4纵列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:894 vibe-options.php:907
msgid "Three Columns"
msgstr "3纵列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:895 vibe-options.php:908
msgid "Two Columns"
msgstr "2纵列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:896 vibe-options.php:909
msgid "One Columns"
msgstr "单纵列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:903
msgid "Bottom Footer Sidebar Columns"
msgstr "底部下半部分的侧边栏列数"

# @ vibe
#: vibe-options.php:916
#, fuzzy
msgid "Upload Footer Logo"
msgstr "上传您的 logo"

#: vibe-options.php:917
msgid "Displayed in footer"
msgstr ""

#: vibe-options.php:918
#, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in footer bottom area. Defaults to logo. NOT ABLE TO "
"UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:924
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:925
msgid "Enter copyrighted text"
msgstr "输入版权文字"

# @ vibe
#: vibe-options.php:926
msgid "Also supports shotcodes."
msgstr "同时支持短代码。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:932
msgid "Select an option for FooterBottom"
msgstr "为底部下方选择一个选项"

# @ vibe
#: vibe-options.php:933
msgid "Select Footer Bottom style, set Social icon links in Social tab"
msgstr "选择底部下方样式，在社交标签页设置社交图标和链接。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:935
msgid "Show Footer Menu"
msgstr "显示底部菜单"

# @ vibe
#: vibe-options.php:935
msgid "Show Social Icons"
msgstr "显示社交图标"

# @ vibe
#: vibe-options.php:941
msgid "Google Analytics Code"
msgstr "Google Analytics 代码"

# @ vibe
#: vibe-options.php:942
msgid "Google Analytics account"
msgstr "Google Analytics 账户"

# @ vibe
#: vibe-options.php:943
msgid "Please enter full code with javascript tags."
msgstr "请输入带有 javascript 标签的完整代码。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:951
msgid "Social Information"
msgstr "社交信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:952
msgid "All Social media settings"
msgstr "全部社交媒体设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:958
msgid "Add Social Media Icons "
msgstr "添加社交媒体图标"

# @ vibe
#: vibe-options.php:959
msgid "Dynamically add social media icons"
msgstr "动态增加社交媒体图标"

# @ vibe
#: vibe-options.php:960
msgid "Add your Full URL in social media."
msgstr "添加您社交媒体的完整 URL。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:965
msgid "Social Icons Type"
msgstr "社交图标类型"

# @ vibe
#: vibe-options.php:966
msgid "Social Icons Theme"
msgstr "社交图标主题"

# @ vibe
#: vibe-options.php:967
msgid "Round"
msgstr "圆形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:967
msgid "Square"
msgstr "矩形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:967
msgid "Round Colored"
msgstr "带颜色的圆形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:967
msgid "Square Colored"
msgstr "带颜色的矩形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:973
msgid "Show Tooltip on Social Icons"
msgstr "在社交图标上显示提示框"

# @ vibe
#: vibe-options.php:980
msgid "Social Sharing buttons"
msgstr "社交分享按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:981
msgid "Show in-built sharing buttons in the theme"
msgstr "显示主题中内置的分享按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:982
msgid "Adds Social media sharing buttons in single Courses etc."
msgstr "在课程中添加社交媒体的分享按钮"

# @ vibe
#: vibe-options.php:989
msgid "TinCan/xAPI"
msgstr "TinCan/xAPI"

#: vibe-options.php:990
msgid "TinCan and LRS settings for WPLMS"
msgstr "为 WPLMS 进行 TinCan 和 LRS 设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:995
msgid "Enable TinCan recording"
msgstr "启用 TinCan 记录"

# @ vibe
#: vibe-options.php:996
msgid "Record TinCan/XAPI statements in External LRS"
msgstr "在外部 LRS 中记录 TinCan/XAPI 的记录文件"

# @ vibe
#: vibe-options.php:997
msgid ""
"Store all activity in an External LRS, which other XAPI compatible LMSes can "
"read."
msgstr "在外部 LRS 中存储所有活动，以便其它兼容 XAPI 的学习管理系统可以读取。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1003
msgid "TinCan API EndPoint"
msgstr "TinCan API 端点"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1004
msgid "Add a TinCan API endpoint"
msgstr "添加一个 TinCan API 端点"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1005
msgid "Add Endpoint to track details in external LRS."
msgstr "添加用于追踪外部 LRS 详情的端点。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1011
msgid "LRS User name"
msgstr "LRS 用户名"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1012 vibe-options.php:1020
msgid "TinCan compatible LRS authentication"
msgstr "兼容 TinCan 的 LRS 认证"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1013
msgid "Enter Username for external LRS authentication."
msgstr "输入用于外部 LRS 认证的用户名。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1019
msgid "LRS Password"
msgstr "LRS 密码"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1021
msgid "Enter Password for external LRS authentication."
msgstr "输入用于外部 LRS 认证的密码。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1029
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1030
msgid "Miscellaneous settings used in the theme."
msgstr "在主题中使用的其他设置。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1036
#, fuzzy
msgid "Site Lock"
msgstr "站点 URL"

#: vibe-options.php:1037
msgid "Lock entire site, only logged in users can view the site"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1038
#, php-format
msgid ""
"All the links require login. Only home page is accessible to non-logged in "
"users. %s"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1045
msgid " Site lock Logo link page"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1046
msgid "Url on header logo and footer logo when site lock is enabled"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1047
msgid ""
"Select page which you want to redirect users to when a user clicks on the "
"site logo."
msgstr ""

#: vibe-options.php:1052
msgid "Unique Security Key"
msgstr "独有安全密钥"

#: vibe-options.php:1053
msgid "Security key for every site. Longer keys are good"
msgstr "每个站点的安全密钥。越长越好"

#: vibe-options.php:1054
msgid "Unique key to avoid (logged in) users from bypassing the system."
msgstr "防止已登录用户越过系统的独有密钥。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1060
msgid "Default Excerpt Length"
msgstr "默认摘要长度"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1061
msgid "Excerpt length in number of Words."
msgstr "按字数统计的摘要长度。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1067
#, fuzzy
msgid "Comments in pages"
msgstr "评论 (可选的)"

#: vibe-options.php:1068
msgid "Enable comments in Pages (Disabled by default)"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1069
msgid "Users can post comments in pages."
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1076
msgid "Default Instructor Commission"
msgstr "默认的教师佣金"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1077
msgid "Insructor commission per sale of course/product (enter 0 to disable)"
msgstr "每销售一份课程/商品的教师佣金 (输入0则为禁用)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1083
msgid "Direct Checkout"
msgstr "直接结帐"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1084
msgid "Requires WooCommerce installed"
msgstr "需要安装 WooCommerce"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1085
msgid "User is redirected to the checkout page."
msgstr "用户被重定向到结帐页面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1086
msgid "Skip Product & Cart page"
msgstr "跳过商品 & 购物车页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1086
msgid "Skip Product page"
msgstr "跳过商品页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1086
msgid "Skip Cart"
msgstr "跳过购物车"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1092
msgid "Redirect to Course Page on Order completion"
msgstr "订单完成后重定向到课程页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1093
msgid "Only if the order contains one product with one course"
msgstr "仅当订单中只包含一个商品和一个课程时"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1094
msgid ""
"If you're forcing the direct checkout, and your products have one course per "
"product then switching this on would send users directly to the course page."
msgstr ""
"如果您强制直接结帐，并且您的每个商品仅包含一门课程，那么开启此项将把用户直接"
"送到课程页面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1101
msgid "Force complete orders"
msgstr "强制完成订单"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1102
msgid ""
"Force all WooCommerce virtual products orders complete on thank you page."
msgstr "强制所有 WooCommerce 虚拟商品的订单在感谢页面被标记为完成。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1103
msgid ""
"All Paid Orders : All Orders with only Virtual products and payment complete "
"orders, All Non-Fail Orders : All Orders in Processing, on Hold, Pending "
"orders will be marked complete on Thank you page."
msgstr ""
"所有已支付订单：所有仅包含虚拟商品的订单和已完成支付的订单。所有未失败订单："
"所有处理中，暂停和待处理的订单将在感谢页面被标记为完成。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1104
msgid "All Paid Orders"
msgstr "全部已支付订单"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1104
msgid "All Non-Fail Orders"
msgstr "全部未失败订单"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1110
msgid "Remove Extra Checkout Fields"
msgstr "移除多余的结帐字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1111
msgid "Recommended if you're only selling courses/virtual products"
msgstr "若您仅销售课程/虚拟商品则建议设置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1112
msgid ""
"Removes following fields in WooCommerce Checkout : Billing Company/Address,"
"State/Town, Pincode, Phone etc."
msgstr ""
"在 WooCommerce 结帐时移除以下字段：账单公司/地址、州/县、邮政编码和电话等。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1119
msgid "Cache Duration"
msgstr "缓存持续时间"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1120
msgid "in seconds (0 to disable)"
msgstr "以秒计算 (0表示禁止)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1121
msgid "Small cache duration could impact adversely. High for stable websites."
msgstr "较小的缓存持续时间可能产生不利影响。稳定的网站应该用较高的值。"

#: vibe-options.php:1127
#, fuzzy
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "输入 Google 字体 API Key"

#: vibe-options.php:1128
msgid "Google Maps require an API key to function"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1128
msgid "How to get an API Key ?"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1134
msgid "Contact Page Latitude and Longitude values"
msgstr "联系页面的经度和纬度值"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1135
msgid "Grab the latitude and Longitude values from ."
msgstr "获取经度和纬度值"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1141
msgid "Contact Page Map Style"
msgstr "联系页面的地图风格"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1142
msgid "Select the map style on contact page."
msgstr "选择联系页面中地图的风格。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1143
msgid "Content area is the container in which all content is located."
msgstr "内容区域是包含所有内容的容器。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1144
msgid "Satellite View"
msgstr "卫星图"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1144
msgid "Road map"
msgstr "道路图"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1150
msgid "Google Map Zoom Level"
msgstr "Google 地图放大级别"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1151
msgid "Enter the zoom level in Google maps"
msgstr "输入 Google 地图的放大级别"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1152
msgid "Zoom Levels 0 - 19"
msgstr "放大级别 0-19"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1158
msgid "Select 404 Page"
msgstr "选择 404 页面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1159
msgid "This page is shown when page not found on your site."
msgstr "当页面未找到时显示此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1160
msgid "User redirected to this page when page not found."
msgstr "当页面未找到时用户被重定向到此页。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1165
msgid "Disable XMLRPC/RSD/WLWManifest"
msgstr "禁用 XMLRPC/RSD/WLWManifest"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1166
msgid "Remove security vulnerabilities"
msgstr "移除安全漏洞"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1167
msgid "Removes vulnerabilities at expense of ability to login via remote apps."
msgstr "以失去通过远程应用登录的能力为代价移除安全漏洞。"

#: vibe-options.php:1174
msgid "Disable Versions in Scripts/Styles"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1175
msgid "Helps in caching of resources"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1176
msgid "Improves page speed score"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1183
msgid "Custom CSS for WP Login Screen"
msgstr "WP 登录界面的自定义 CSS"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1184
msgid "Add custom CSS"
msgstr "添加自定义CSS"

#: vibe-options.php:1185
msgid "Custom CSS for WP Login screen."
msgstr "WP 登录界面的自定义 CSS。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1190
msgid "Author & Credits"
msgstr "作者 & 荣誉"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1191
msgid "Credits and Author of the Website"
msgstr "本网站作者信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1192
msgid "Changes the reference to Author {VibeThemes}"
msgstr "改变作者参考信息 {VibeThemes}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1228
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:25
#, php-format
msgid "Search Results: &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "搜索结果：&ldquo;%s&rdquo;"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:27
#, php-format
msgid "&nbsp;&ndash; Page %s"
msgstr "&nbsp;&ndash; 页面 %s"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:93
msgid "No products found which match your selection."
msgstr "未找到与您选择相符的商品。"

# @ vibe
#: woocommerce/cart/cart.php:27
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: woocommerce/cart/cart.php:29
msgid "Quantity"
msgstr ""

# @ vibe
#: woocommerce/cart/cart.php:50
#, fuzzy
msgid "Remove this item"
msgstr "移除该成员"

#: woocommerce/cart/cart.php:82
msgid "Available on backorder"
msgstr ""

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:128
#, fuzzy
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券"

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:128
#, fuzzy
msgid "Apply Coupon"
msgstr "优惠券"

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:134
#, fuzzy
msgid "Update Cart"
msgstr "更新"

# @ vibe
#: woocommerce/single-product/short-description.php:18
msgid "Courses Included"
msgstr "已包含课程"

# @ vibe
#~ msgid "Course Directory"
#~ msgstr "课程目录"

# @ vibe
#~ msgid "All Courses by all instructors"
#~ msgstr "全部教师的全部课程"

# @ vibe
#~ msgid "Students Currently taking this course"
#~ msgstr "目前选了这门课的学生"

# @ vibe
#~ msgid "Sidebar Columns"
#~ msgstr "侧边栏列数"

# @ vibe
#~ msgid "My Submission"
#~ msgstr "我的提交"

# @ vibe
#~ msgid "Download Attachment"
#~ msgstr "下载附件"

# @ vibe
#~ msgid "See Instructor Remarks"
#~ msgstr "查看教师评语"

# @ vibe
#~ msgid "Marks Obtained"
#~ msgstr "获得的分数"

# @ vibe
#~ msgid "Marked Answer :"
#~ msgstr "已打分的答案："

# @ vibe
#~ msgid "FALSE"
#~ msgstr "否"

# @ vibe
#~ msgid "TRUE"
#~ msgstr "是"

# @ vibe
#~ msgid "Correct Answer :"
#~ msgstr "正确答案："

# @ vibe
#~ msgid "View answer explanation"
#~ msgstr "查看答案解析"

# @ vibe
#~ msgid "Total Marks :"
#~ msgstr "总分："

# @ vibe
#~ msgid "MARKS OBTAINED"
#~ msgstr "已获得的分数"

# @ vibe
#~ msgid "RETAKE QUIZ"
#~ msgstr "重新测试"

# @ vibe
#~ msgid "Number of retakes "
#~ msgstr "可重新测试的次数"

# @ vibe
#~ msgid "Previous Results for Quiz "
#~ msgstr "上次测试的结果"

# @ vibe
#~ msgid "Results not Available"
#~ msgstr "结果不可用"

# @ vibe
#~ msgid "Quiz Results"
#~ msgstr "测试结果"

# @ vibe
#~ msgid "Results Available"
#~ msgstr "可用结果"

# @ vibe
#~ msgid "Results Awaited"
#~ msgstr "等待结果"

# @ vibe
#~ msgid " ago"
#~ msgstr "之前"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgctxt "assignment submission time"
#~ msgid "Submitted %s"
#~ msgstr "提交 %s"

# @ vibe
#~ msgid "System Status"
#~ msgstr "系统状态"

# @ vibe
#~ msgid "WPLMS System Status"
#~ msgstr "WPLMS 系统状态"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Course Batches"
#~ msgstr "课程徽章"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "WooCommerce 2.6 Ready"
#~ msgstr "WooCommerce 功能"

# @ vibe
#~ msgid "Updated Documentation "
#~ msgstr "更新的文档"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Documentation has been updated. We've added new functions & shortcodes "
#~ "list and developer documentation. For most updated documentation we "
#~ "recommend checking the online documentation doc."
#~ msgstr ""
#~ "文档已更新。我们增加了短代码列表和开发者文档。我们推荐浏览在线文档以获取最"
#~ "新更新。"

# @ vibe
#~ msgid "Check documentation"
#~ msgstr "查看文档"

# @ vibe
#~ msgid "Product Image"
#~ msgstr "商品图片"

# @ vibe
#~ msgid "FREE"
#~ msgstr "免费"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Total Students for Instructor"
#~ msgstr "课程来自教师"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Course Category Order"
#~ msgstr "课程分类"

#, fuzzy
#~ msgid "Translation Files updated"
#~ msgstr "检查翻译文件状态"

# @ pmpro
#, fuzzy
#~ msgid "state = "
#~ msgstr "省"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "upload aborted"
#~ msgstr "上传字体"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "content"
#~ msgstr "内容："

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "preloader"
#~ msgstr "顶部"

# @ vibe
#~ msgid "Post in"
#~ msgstr "发布于"

# @ vibe
#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "权限被拒绝"

# @ vibe
#~ msgid "All Courses by "
#~ msgstr "来自以下作者的全部课程："

# @ vibe
#~ msgid " Hours"
#~ msgstr "小时"

# @ vibe
#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid "Group"
#~ msgstr "群组"

# @ vibe
#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理"

# @ vibe
#~ msgid "ASSIGNMENTS SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交作业"

# @ vibe
#~ msgid "Reset Assignment for User"
#~ msgstr "为用户重置作业"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Assignment : "
#~ msgstr "评估作业："

# @ vibe
#~ msgid "QUIZ SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交测试"

# @ vibe
#~ msgid "Reset Quiz for User"
#~ msgstr "为用户重置测试"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Quiz for User"
#~ msgstr "为用户评估测试"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交课程"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Course for User"
#~ msgstr "为用户评估课程"

# @ vibe
#~ msgid "Course specific instructions"
#~ msgstr "课程专属的说明"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a course completion message for students passing this course. This "
#~ "message is shown to students when students submit their course. The "
#~ "message is shown above the Course review form"
#~ msgstr ""
#~ "输入一个学生通过课程后的课程完成信息。这个信息会在学生提交课程时显示给学"
#~ "生。这个信息会显示在课程评价表单上方"

# @ vibe
#~ msgid "EDIT COURSE"
#~ msgstr "编辑课程"

# @ vibe
#~ msgid "CREATE COURSE"
#~ msgstr "创建课程"

# @ vibe
#~ msgid "Start building a course"
#~ msgstr "开始创建课程"

# @ vibe
#~ msgid "SETTINGS"
#~ msgstr "设置"

# @ vibe
#~ msgid "Course settings"
#~ msgstr "课程设置"

# @ vibe
#~ msgid "SET CURRICULUM"
#~ msgstr "设置课程体系"

# @ vibe
#~ msgid "Add Units and Quizzes"
#~ msgstr "增加单元和测试"

# @ vibe
#~ msgid "PRICING"
#~ msgstr "价格"

# @ vibe
#~ msgid "Set Price for Course"
#~ msgstr "给课程设定价格"

# @ vibe
#~ msgid "MODIFY COURSE"
#~ msgstr "修改课程"

# @ vibe
#~ msgid "PUBLISH COURSE"
#~ msgstr "发布课程"

# @ vibe
#~ msgid "Go Live !"
#~ msgstr "上线!"

# @ vibe
#~ msgid "Edit in Admin Panel"
#~ msgstr "在管理员面板编辑"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE TITLE"
#~ msgstr "课程名称"

# @ vibe
#~ msgid "ENTER A COURSE TITLE"
#~ msgstr "输入一个课程名称"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE CATEGORY"
#~ msgstr "课程分类"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Category"
#~ msgstr "选择一个课程分类"

# @ vibe
#~ msgid "Add new category"
#~ msgstr "添加新分类"

# @ vibe
#~ msgid "Enter a new Course Category"
#~ msgstr "输入一个新课程分类"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE IMAGE"
#~ msgstr "课程图像"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE DESCRIPTION"
#~ msgstr "课程描述"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a short description of the course, in less than 30 words. Click on "
#~ "text to edit it and \n"
#~ "                                delete this text. Full course description "
#~ "will be added later on."
#~ msgstr ""
#~ "输入一个不超过30个字的简短课程描述，点击文本进行编辑并删除本文本。完成的课"
#~ "程描述会稍后添加。"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE LINKAGE"
#~ msgstr "课程链接"

# @ vibe
#~ msgid "Select Linkage term"
#~ msgstr "选择链接项"

# @ vibe
#~ msgid "Add new Linkage term"
#~ msgstr "添加新的链接项"

# @ vibe
#~ msgid "Enter a new Linkage"
#~ msgstr "输入一个新连接"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE COURSE"
#~ msgstr "保存课程"

# @ vibe
#~ msgid "Course Settings"
#~ msgstr "课程设置"

# @ vibe
#~ msgid "Course Duration"
#~ msgstr "课程持续时间"

# @ vibe
#~ msgid "Maximum Course Duration"
#~ msgstr "课程最大持续时间"

# @ vibe
#~ msgid "Course Evaluation Mode"
#~ msgstr "课程评估模式"

# @ vibe
#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "手动"

# @ vibe
#~ msgid "Pre-required Course"
#~ msgstr "前置课程"

# @ vibe
#~ msgid "Set a Pre-required Course"
#~ msgstr "设置一门前置课程"

# @ vibe
#~ msgid "Drip Feed"
#~ msgstr "滴注"

# @ vibe
#~ msgid "Set Drip Feed Duration"
#~ msgstr "设置滴注持续时间"

# @ vibe
#~ msgid "Set Certificate Percentage"
#~ msgstr "设置证书比例"

# @ vibe
#~ msgid "Set Certificate Template"
#~ msgstr "设置证书模板"

# @ vibe
#~ msgid "Set Badge Percentage"
#~ msgstr "设置徽章比例"

# @ vibe
#~ msgid " out of 100"
#~ msgstr "/100"

# @ vibe
#~ msgid "Set Badge Title"
#~ msgstr "设置徽章名称"

# @ vibe
#~ msgid "Upload Badge Image"
#~ msgstr "上传徽章图像"

#~ msgid "Student Seats"
#~ msgstr "学生数量"

# @ vibe
#~ msgid "Number of seats in course"
#~ msgstr "课程的座位数"

# @ vibe
#~ msgid "Set Course Start Date"
#~ msgstr "设置课程开始时间"

#~ msgid "Number of Student re-takes"
#~ msgstr "学生可重新学习的次数"

# @ vibe
#~ msgid "Course Group"
#~ msgstr "课程群组"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Group"
#~ msgstr "关联一个课程群组"

# @ vibe
#~ msgid "Add new Group"
#~ msgstr "添加新群组"

# @ vibe
#~ msgid "Course Forum"
#~ msgstr "课程论坛"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Forum"
#~ msgstr "关联一个课程论坛"

# @ vibe
#~ msgid "Connect the Group forum"
#~ msgstr "关联群组论坛"

# @ vibe
#~ msgid "Add new forum"
#~ msgstr "添加新论坛"

# @ vibe
#~ msgid "Course Completion Message"
#~ msgstr "课程完成信息"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE SETTINGS"
#~ msgstr "保存设置"

# @ vibe
#~ msgid "ADD SECTION"
#~ msgstr "增加章节"

# @ vibe
#~ msgid "ADD UNIT"
#~ msgstr "增加单元"

# @ vibe
#~ msgid "ADD QUIZ"
#~ msgstr "增加测试"

# @ vibe
#~ msgid "Edit Unit"
#~ msgstr "编辑单元"

# @ vibe
#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

# @ vibe
#~ msgid "Edit Quiz"
#~ msgstr "编辑测试"

# @ vibe
#~ msgid "SELECT A UNIT"
#~ msgstr "选择一个单元"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW UNIT"
#~ msgstr "增加新单元"

# @ vibe
#~ msgid "Add a unit title"
#~ msgstr "增加一个单元名称"

# @ vibe
#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "发布"

# @ vibe
#~ msgid "SELECT A QUIZ"
#~ msgstr "选择一个测试"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW QUIZ"
#~ msgstr "增加新测试"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE CURRICULUM"
#~ msgstr "保存课程体系"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE PRICING"
#~ msgstr "课程定价"

# @ vibe
#~ msgid "Set a Course Product"
#~ msgstr "设置一个课程商品"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Product"
#~ msgstr "选择一个课程商品"

# @ vibe
#~ msgid "No Product"
#~ msgstr "无商品"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW PRODUCT"
#~ msgstr "增加新商品"

# @ vibe
#~ msgid "Set Product type"
#~ msgstr "设置商品类型"

# @ vibe
#~ msgid "Full Course"
#~ msgstr "完整课程"

# @ vibe
#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "订阅"

# @ vibe
#~ msgid "Set Product Price"
#~ msgstr "设置商品价格"

# @ vibe
#~ msgid "Set Subscription duration"
#~ msgstr "设置订阅持续时间"

# @ vibe
#~ msgid "Set Course Memberships"
#~ msgstr "设置课程成员资格"

# @ vibe
#~ msgid "Save Course Pricing"
#~ msgstr "保存课程定价"

# @ vibe
#~ msgid "Modify Course"
#~ msgstr "修改课程"

#~ msgid "TAKE OFFLINE"
#~ msgstr "下线"

# @ vibe
#~ msgid "DELETE COURSE"
#~ msgstr "删除课程"

#~ msgid "SHOW OPTIONS"
#~ msgstr "显示选项"

# @ vibe
#~ msgid "Delete Units"
#~ msgstr "删除单元"

# @ buddypress
#~ msgid "Delete Quizzes"
#~ msgstr "删除测验"

# @ vibe
#~ msgid "Delete Assignments"
#~ msgstr "删除作业"

# @ vibe
#~ msgid "Course not set"
#~ msgstr "课程未设置"

# @ default
#~ msgid "Go Live"
#~ msgstr "上线!"

# @ vibe
#~ msgid "GO LIVE"
#~ msgstr "上线!"

# @ vibe
#~ msgid "SEND FOR APPROVAL"
#~ msgstr "发送以待批准"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Click on text to enter a Course title, delete the existing text in the "
#~ "title"
#~ msgstr "点击文本输入一个课程名称，同时删除已存在的文本"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Category, or Add a New one"
#~ msgstr "选择一个课程类别，或者添加新的分类"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Select or upload a course image, this image is used as Course avatar."
#~ msgstr "选择或上传一个课程图像，该图像将会用作课程头像。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a Short description about the course, the full description can be "
#~ "added later on. Start by deleting the existing text in the title"
#~ msgstr "输入关于该课程的简短描述，完整描述可以随后添加。请先删除已有文字"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Linkage greatly reduces the unit/quiz/question lists loaded on the page. "
#~ "Once a Linkage term is selected, the lists will only units/quizzes/"
#~ "questions connected to the same linkage term. If editing a course , save "
#~ "and refresh after selecting a Linkage term."
#~ msgstr ""
#~ "链接会大幅降低页面中载入的单元/测试/问题的列表。当一个链接项被选择后，列表"
#~ "只会显示关联到相同链接项的单元/测试/问题。如果正在编辑课程，请在选择链接项"
#~ "后保存并刷新。"

# @ vibe
#~ msgid "A Offline Course is not visible to students in the course directory."
#~ msgstr "学生在课程目录中无法看到已经下线的课程"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter the maximum duration for the course in days. This is the maximum "
#~ "duration within which the student should complete the course. Use 9999 "
#~ "for unlimited access to course."
#~ msgstr ""
#~ "输入课程的最大持续时间。在该时间内学生应该完成相应的课程。输入9999则无限"
#~ "制。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set Evaluation mode, Manual evaluation (from Course -> Admin ) or "
#~ "Automatic  "
#~ msgstr "设置评估模式，手动评估 (位于课程->管理) 或者自动"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a pre-required course. A Pre Course should be completeted before a "
#~ "student can access this course"
#~ msgstr "设置一门前置课程。学生需要在学习该课程前完成前置课程"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enable Drip Feed course. Students see next lesson after x days. X is "
#~ "Duration of Drip. "
#~ msgstr "启用课程滴注。学生可在 x 天后查看下一课。X 是滴注持续时间。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a Course Certificate. Set certificate percentage marks which a "
#~ "student should achieve to get the course certificate. Select a "
#~ "certificate template."
#~ msgstr ""
#~ "设置一张课程证书。设置学生要取得课程证书所应达到的分数百分比。选择一个证书"
#~ "模板。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a course Badge. Set percentage marks which a student should get to "
#~ "get the course badge. Upload the Badge image."
#~ msgstr ""
#~ "设置一个课程徽章。设置学生要取得课程徽章所应达到的分数百分比。上传徽章图"
#~ "片。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set number of seats available for students to take the course. Once full "
#~ "students can not join the course. Enter 9999 for unlimited seats."
#~ msgstr ""
#~ "为课程设置参加的人数限制。一旦满员学生就无法继续报名。输入9999则无限制。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a Course Start date. If set to a post date, students can only join "
#~ "the course on/after the start date."
#~ msgstr ""
#~ "设置一个课程开始时间。如果设置为发布日期，学生只能在这个日期或之后加入课"
#~ "程。"

#~ msgid ""
#~ "Number of times a student can re-take this course. Student can retake "
#~ "course after finishing it. 0 to disable."
#~ msgstr ""
#~ "学生能够重新学习该课程的次数。学生可以在完成课程后重新学习。0表示禁止。"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Group OR Create a new one"
#~ msgstr "关联一个课程群组或创建一个新的群组"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Connect a Course forum Or Create a new one or Create a Course Group Forum"
#~ msgstr "关联一个课程论坛或创建一个新的或创建课程群组论坛"

# @ vibe
#~ msgid "Enter Course specific instructions for students to take this course."
#~ msgstr "输入对选择这门课程的学生所做的本课程专属说明。"

# @ vibe
#~ msgid "Enter message which student see after submitting the course."
#~ msgstr "输入学生提交课程后看到的信息。"

# @ vibe
#~ msgid "Select a level for the course."
#~ msgstr "为课程选择一个级别。"

# @ vibe
#~ msgid "Start building curriculum by adding Units, Quizzes and sections."
#~ msgstr "通过增加单元、测验和章节来建立课程体系。"

# @ vibe
#~ msgid "After adding a new unit or quiz, make sure you publish it"
#~ msgstr "在增加一个新的单元或测验后，请确保您点击了发布"

# @ vibe
#~ msgid "Save the curriculum only when the button is green."
#~ msgstr "只有当按钮是绿色时保存课程体系。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Connect the course with a product. A product defines the pricing of a "
#~ "course.<br /><br />a. Enter the Price of the product to set the price of "
#~ "your course.<br />b. Select the type of product.<br /><br /> If product "
#~ "is set to subscription mode, you need to set the subscription duration "
#~ "for the product. <br />A student purchasing a Product with subscription "
#~ "gets access for the course for the subscription duration.<br /> A student "
#~ "purchasing a product without subscription gets access for the course for "
#~ "full course duration as entered in course settings."
#~ msgstr ""
#~ "把课程与一个商品相关联。商品可定义课程的定价。<br /><br />a. 输入商品价格"
#~ "以设置您课程的价格。<br />b. 选择商品的类型。<br /><br /> 如果商品设置为订"
#~ "阅模式，您需要设置商品的订阅时限。<br /> 购买了订阅型商品的学生可在订阅持"
#~ "续时间内访问课程。<br /> 购买了非订阅型商品的学生可在课程的整个持续时间内"
#~ "访问课程。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Go live with your course if \"Publish\" access is granted by "
#~ "Administrator you course will be live as soon as you click on Go Live "
#~ "button."
#~ msgstr "如果管理员授予了发布的权限，在您点击上线按钮后课程就会上线。"

# @ vibe
#~ msgid "SEATS"
#~ msgstr "座位"

# @ vibe
#~ msgid "%1$s ago"
#~ msgstr "%1$s 之前"

#~ msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
#~ msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

# @ vibe
#~ msgid "View all Courses in %s"
#~ msgstr "查看 %s 中的全部课程"

# @ vibe
#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "This field can be seen by: <span class=\"current-visibility-level\">%s</"
#~ "span>"
#~ msgstr ""
#~ "可以看到这个字段的是：<span class=\"current-visibility-level\">%s</span>"

# @ vibe
#~ msgid "Change profile field visibility level"
#~ msgstr "更改资料字段的可见性"

# @ vibe
#~ msgid "Check Your Email To Activate Your Account!"
#~ msgstr "检查您的邮箱并激活您的账户！"

#~ msgid ""
#~ "We updated a lot of components in WPLMS. Architectural changes to enhance "
#~ "performance. And we fixed some pending bugs. Refer to change log for "
#~ "complete list of issues/bugs fixed in the update."
#~ msgstr ""
#~ "我们更新了 WPLMS 中的很多组件。结构更新会提升性能。我们同时修复了一些 "
#~ "bug。请参考更新日志中本次更新的完整 bug 修复列表。"

# @ vibe
#~ msgid "Check issue log "
#~ msgstr "检查问题记录"

#~ msgid "Events & Front End Revamp Update"
#~ msgstr "事件 & 前端改进更新"

#~ msgid ""
#~ "We focussed on Bug fixing and code optimisation in this update. "
#~ "Architechtural improvements were made for coming updates."
#~ msgstr ""
#~ "我们本次更新专注于 Bug 修复和代码优化。结构性的改进计划在将来的更新上。"

#~ msgid "Modern Child Theme"
#~ msgstr "Modern 子主题"

#~ msgid "Frond End Revamp"
#~ msgstr "前端改进"

#~ msgid "EventOn"
#~ msgstr "EventOn"

#~ msgid "Course Location"
#~ msgstr "课程地点"

#~ msgid "Variable Pricing Addon"
#~ msgstr "可变价格插件"

#~ msgid ""
#~ "Add variable pricing to WPLMS course. Select variables right at the "
#~ "course pricing option."
#~ msgstr "给 WPLMS 课程添加可变价格。在课程定价选项旁选择变量。"

# @ vibe
#~ msgid " Minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid " seconds"
#~ msgstr "秒"

# @ vibe
#~ msgid " minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid " Days"
#~ msgstr "天"

# @ vibe
#~ msgid " hours"
#~ msgstr "小时"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Install the necessary plugins to run this theme : BuddyPress, Vibe Course "
#~ "Module, Vibe Shortcodes, Vibe CustomTypes."
#~ msgstr ""
#~ "安装必要的插件来运行这个主题：BuddyPress, Vibe Course Module, Vibe "
#~ "Shortcodes, Vibe CustomTypes"

# @ vibe
#~ msgid "Other important setups. "
#~ msgstr "其他重要的设置。"

# @ vibe
#~ msgid "Upload 16x16px Favicon."
#~ msgstr "上传 16x16px 的网站图标。"

# @ vibe
#~ msgid "Upload BuddyPress Default avatar"
#~ msgstr "上传 BuddyPress 的默认头像"

# @ vibe
#~ msgid "Theme Layout"
#~ msgstr "主题布局"

# @ vibe
#~ msgid "Configure Layout of the theme"
#~ msgstr "配置主题的布局"

# @ vibe
#~ msgid "Select out of predefined layouts for the theme"
#~ msgstr "选出主题的预定义布局"

# @ vibe
#~ msgid "Wide"
#~ msgstr "宽体"

# @ vibe
#~ msgid "Download %d"
#~ msgstr "下载 %d"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "There are some issues with the items in your cart (shown above). Please "
#~ "go back to the cart page and resolve these issues before checking out."
#~ msgstr ""
#~ "您购物车中的一些条目存在问题 (如下所示)。请返回购物车页面，并在结帐前解决"
#~ "这些问题。"

# @ vibe
#~ msgid "&larr; Return To Cart"
#~ msgstr "&larr; 返回购物车"

# @ vibe
#~ msgid "Billing &amp; Shipping"
#~ msgstr "支付 &amp; 运送"

# @ vibe
#~ msgid "You must be logged in to checkout."
#~ msgstr "您必须登录后才能结帐。"

# @ vibe
#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "前进"

# @ vibe
#~ msgid "Your order"
#~ msgstr "您的订单"

# @ vibe
#~ msgid "Click proceed to continue"
#~ msgstr "点击前进并继续"

# @ vibe
#~ msgid "Click here to logout and Signin as different user"
#~ msgstr "点击这里退出并以另一个用户身份登录"

# @ vibe
#~ msgid "Returning customer?"
#~ msgstr "老顾客？"

# @ vibe
#~ msgid "Click here to login"
#~ msgstr "点击这里登录"

# @ vibe
#~ msgid "Returning Customer"
#~ msgstr "老顾客"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "If you have shopped with us before, please enter your details in the "
#~ "boxes below."
#~ msgstr "如果您已经是我们的顾客，请在下方输入您的详细信息。"

# @ vibe
#~ msgid "Continue as Guest"
#~ msgstr "作为访客继续"

# @ vibe
#~ msgid "Create an account by entering the information below."
#~ msgstr "输入下面的信息并创建一个账户。"

# @ vibe
#~ msgid "Cart Subtotal"
#~ msgstr "购物车小计"

# @ vibe
#~ msgid "Coupon:"
#~ msgstr "优惠券："

# @ vibe
#~ msgid "Order Total"
#~ msgstr "订单总计"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your "
#~ "location. Please contact us if you require assistance or wish to make "
#~ "alternate arrangements."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，您的所在地没有可选的支付方式。如果您需要协助或者另作安排的话请联系我"
#~ "们。"

# @ vibe
#~ msgid "Pay for order"
#~ msgstr "支付订单"

# @ vibe
#~ msgid "Ship to a different address?"
#~ msgstr "寄送到不同地址？"

# @ vibe
#~ msgid "Please fill in your details above to see available payment methods."
#~ msgstr "请填写您的详细信息以查看可选的支付方式。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your "
#~ "state. Please contact us if you require assistance or wish to make "
#~ "alternate arrangements."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，您所在的州没有可选的支付方式。如果您需要协助或者另作安排的话请联系我"
#~ "们。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Since your browser does not support JavaScript, or it is disabled, please "
#~ "ensure you click the <em>Update Totals</em> button before placing your "
#~ "order. You may be charged more than the amount stated above if you fail "
#~ "to do so."
#~ msgstr ""
#~ "因为您的浏览器不支持或者已禁用 JavaScript，请确保在下单前点击<em>更新总计"
#~ "</em>按钮。如果您不这么做的话可能会被多收取费用。"

# @ vibe
#~ msgid "Update totals"
#~ msgstr "更新总计"

# @ vibe
#~ msgid "Place order"
#~ msgstr "下单"

# @ vibe
#~ msgid "I have read and accept the"
#~ msgstr "我已阅读并接受"

# @ vibe
#~ msgid "terms &amp; conditions"
#~ msgstr "条款 &amp; 细则"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/"
#~ "merchant has declined your transaction."
#~ msgstr "非常抱歉由于银行/商户拒绝了您的交易，我们无法处理您的订单。"

# @ vibe
#~ msgid "Please attempt your purchase again or go to your account page."
#~ msgstr "请再次尝试购买或返回到您的账户页面。"

# @ vibe
#~ msgid "Please attempt your purchase again."
#~ msgstr "请再次尝试购买。"

# @ vibe
#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "支付"

# @ vibe
#~ msgid "Thank you. Your order has been received."
#~ msgstr "非常感谢！您的订单已受理。"

# @ vibe
#~ msgid "Order:"
#~ msgstr "订单："

# @ vibe
#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

# @ vibe
#~ msgid "Total:"
#~ msgstr "总计："

# @ vibe
#~ msgid "Payment method:"
#~ msgstr "支付方式："

# @ vibe
#~ msgid "SUSBSCRIBED FOR FULL COURSE"
#~ msgstr "订阅完整的课程"
